{
  "a11y_NoEssentialInfoByColor": false,
  "a11y_NoTextIncludedInAnyImages": false,
  "epub_HowToPublishImageDescriptions": 0,
  "epub_RemoveFontStyles": false,
  "bookInstanceId": "083c4353-6991-4377-86e6-3fc88887973d",
  "suitableForMakingShells": false,
  "suitableForMakingTemplates": false,
  "suitableForVernacularLibrary": true,
  "bloomdVersion": 0,
  "experimental": false,
  "brandingProjectName": "Local-Community",
  "nameLocked": false,
  "folio": false,
  "isRtl": false,
  "title": "Trauma por COVID-19",
  "allTitles": "{\"es\":\"Trauma por COVID-19\"}",
  "originalTitle": "Trauma por COVID-19",
  "baseUrl": null,
  "bookOrder": null,
  "isbn": "",
  "bookLineage": "1a648b00-1ec0-46a7-be11-b0dec22fa0f4,805998ca-c571-4c83-8218-d6bd182e8925",
  "downloadSource": "cfsblomm@gmail.com/083c4353-6991-4377-86e6-3fc88887973d",
  "license": "cc-by-nc-sa",
  "formatVersion": "2.1",
  "licenseNotes": null,
  "copyright": null,
  "credits": "",
  "tags": [
    "topic:Health"
  ],
  "pageCount": 18,
  "languages": [],
  "langPointers": [
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "asUh6dYuEO"
    },
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "L5o89HLV0w"
    }
  ],
  "summary": null,
  "allowUploadingToBloomLibrary": true,
  "bookletMakingIsAppropriate": true,
  "textLangsToPublish": null,
  "audioLangsToPublish": null,
  "country": "",
  "province": "",
  "district": "",
  "uploader": {
    "__type": "Pointer",
    "className": "_User",
    "objectId": "fpj1aahDD9"
  },
  "tools": [
    {
      "name": "signLanguage",
      "enabled": true,
      "state": null
    }
  ],
  "currentTool": "signLanguageTool",
  "toolboxIsOpen": false,
  "author": null,
  "publisher": "",
  "originalPublisher": "",
  "subjects": null,
  "hazards": null,
  "a11yFeatures": null,
  "a11yLevel": null,
  "a11yCertifier": null,
  "readingLevelDescription": null,
  "typicalAgeRange": null,
  "features": [
    "signLanguage",
    "signLanguage:csn",
    "video"
  ],
  "page-number-style": "Decimal",
  "language-display-names": {
    "es": "Spanish",
    "en": "English",
    "csn": "LENGUA DE SE\u00d1AS COLOMBIANA (LSC)"
  },
  "internetLimits": null,
  "use-original-copyright": false,
  "imported-book-source-url": null,
  "phashOfFirstContentImage": null,
  "1": {
    "es": "Trauma por COVID-19"
  },
  "2": {
    "es": "Trauma por COVID-19"
  },
  "3": {
    "es": "Trauma por COVID-19"
  },
  "13": {
    "es": "Trauma por COVID-19"
  },
  "14": {
    "es": "Trauma por COVID-19"
  },
  "15": {
    "es": "Trauma por COVID-19"
  },
  "18": {
    "csn": "Asesora t\u00e9cnica: Sonia Shannon, SIL GSLT"
  },
  "21": {
    "csn": "Agradecemos a los generosos donantes que hicieron posible este proyecto."
  },
  "29": {
    "z": "",
    "es": "Trauma por COVID-19.",
    "csn": ""
  },
  "30": {
    "z": "",
    "es": "Trauma por COVID-19.",
    "csn": ""
  },
  "31": {
    "z": "",
    "es": "Trauma por COVID-19.",
    "csn": ""
  },
  "32": {
    "z": "",
    "es": "tiene secuelas psicol\u00f3gicas.",
    "csn": ""
  },
  "33": {
    "z": "",
    "es": "tiene secuelas psicol\u00f3gicas.",
    "csn": ""
  },
  "34": {
    "z": "",
    "es": "tiene secuelas psicol\u00f3gicas.",
    "csn": ""
  },
  "35": {
    "z": "",
    "es": "Secuelas psicol\u00f3gicas tras el COVID-19.",
    "csn": ""
  },
  "36": {
    "z": "",
    "es": "Secuelas psicol\u00f3gicas tras el COVID-19.",
    "csn": ""
  },
  "37": {
    "z": "",
    "es": "Secuelas psicol\u00f3gicas tras el COVID-19.",
    "csn": ""
  },
  "38": {
    "z": "",
    "es": "Seg\u00fan un estudio realizado a 402 adultos (265 hombres y 137 mujeres) pacientes del Hospital San Rafael de Mil\u00e1n atendidos a causa de la Covid-19 (300 fueron hospitalizados por una neumon\u00eda grave y 102 tratados en su domicilio).",
    "csn": ""
  },
  "39": {
    "z": "",
    "es": "Seg\u00fan un estudio realizado a 402 adultos (265 hombres y 137 mujeres) pacientes del Hospital San Rafael de Mil\u00e1n atendidos a causa de la Covid-19 (300 fueron hospitalizados por una neumon\u00eda grave y 102 tratados en su domicilio).",
    "csn": ""
  },
  "40": {
    "z": "",
    "es": "Seg\u00fan un estudio realizado a 402 adultos (265 hombres y 137 mujeres) pacientes del Hospital San Rafael de Mil\u00e1n atendidos a causa de la Covid-19 (300 fueron hospitalizados por una neumon\u00eda grave y 102 tratados en su domicilio).",
    "csn": ""
  },
  "41": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0A trav\u00e9s de entrevistas cl\u00ednicas y cuestionarios de autoevaluaci\u00f3n se observ\u00f3 que presentaban: trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico (TEPT), depresi\u00f3n, ansiedad, insomnio y s\u00edntomas de trastorno obsesivo-compulsivo.",
    "csn": ""
  },
  "42": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0A trav\u00e9s de entrevistas cl\u00ednicas y cuestionarios de autoevaluaci\u00f3n se observ\u00f3 que presentaban: trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico (TEPT), depresi\u00f3n, ansiedad, insomnio y s\u00edntomas de trastorno obsesivo-compulsivo.",
    "csn": ""
  },
  "43": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0A trav\u00e9s de entrevistas cl\u00ednicas y cuestionarios de autoevaluaci\u00f3n se observ\u00f3 que presentaban: trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico (TEPT), depresi\u00f3n, ansiedad, insomnio y s\u00edntomas de trastorno obsesivo-compulsivo.",
    "csn": ""
  },
  "44": {
    "z": "",
    "es": "El 56% de los pacientes a los que se realiz\u00f3 seguimiento presentaba al menos una secuela psicol\u00f3gica considerable, que estaba relacionada con la gravedad de la inflamaci\u00f3n que hab\u00edan tenido durante la infecci\u00f3n por el virus de la COVID-19.",
    "csn": ""
  },
  "45": {
    "z": "",
    "es": "El 56% de los pacientes a los que se realiz\u00f3 seguimiento presentaba al menos una secuela psicol\u00f3gica considerable, que estaba relacionada con la gravedad de la inflamaci\u00f3n que hab\u00edan tenido durante la infecci\u00f3n por el virus de la COVID-19.",
    "csn": ""
  },
  "46": {
    "z": "",
    "es": "El 56% de los pacientes a los que se realiz\u00f3 seguimiento presentaba al menos una secuela psicol\u00f3gica considerable, que estaba relacionada con la gravedad de la inflamaci\u00f3n que hab\u00edan tenido durante la infecci\u00f3n por el virus de la COVID-19.",
    "csn": ""
  },
  "47": {
    "z": "",
    "es": "Tambi\u00e9n se observ\u00f3 que las mujeres, a pesar de haber tenido menos inflamaci\u00f3n por la COVID-19, sufr\u00edan m\u00e1s depresi\u00f3n y ansiedad. Esto podr\u00eda ser debido, a que el sistema inmune de las mujeres funciona de forma diferente al de los hombres respecto a sus componentes innatos y adaptativos.",
    "csn": ""
  },
  "48": {
    "z": "",
    "es": "Tambi\u00e9n se observ\u00f3 que las mujeres, a pesar de haber tenido menos inflamaci\u00f3n por la COVID-19, sufr\u00edan m\u00e1s depresi\u00f3n y ansiedad. Esto podr\u00eda ser debido, a que el sistema inmune de las mujeres funciona de forma diferente al de los hombres respecto a sus componentes innatos y adaptativos.",
    "csn": ""
  },
  "49": {
    "z": "",
    "es": "Tambi\u00e9n se observ\u00f3 que las mujeres, a pesar de haber tenido menos inflamaci\u00f3n por la COVID-19, sufr\u00edan m\u00e1s depresi\u00f3n y ansiedad. Esto podr\u00eda ser debido, a que el sistema inmune de las mujeres funciona de forma diferente al de los hombres respecto a sus componentes innatos y adaptativos.",
    "csn": ""
  },
  "50": {
    "z": "",
    "es": "En las personas que antes de la infecci\u00f3n por el virus de la COVID-19 ya se les hab\u00eda diagnosticado una enfermedad psiqui\u00e1trica, el impacto psicol\u00f3gico fue tambi\u00e9n mayor.",
    "csn": ""
  },
  "51": {
    "z": "",
    "es": "En las personas que antes de la infecci\u00f3n por el virus de la COVID-19 ya se les hab\u00eda diagnosticado una enfermedad psiqui\u00e1trica, el impacto psicol\u00f3gico fue tambi\u00e9n mayor.",
    "csn": ""
  },
  "52": {
    "z": "",
    "es": "En las personas que antes de la infecci\u00f3n por el virus de la COVID-19 ya se les hab\u00eda diagnosticado una enfermedad psiqui\u00e1trica, el impacto psicol\u00f3gico fue tambi\u00e9n mayor.",
    "csn": ""
  },
  "53": {
    "z": "",
    "es": "Adem\u00e1s de la respuesta inmunitaria, el miedo a la enfermedad, la incertidumbre acerca del futuro, el estigma, los recuerdos traum\u00e1ticos de una enfermedad grave y el aislamiento social son tambi\u00e9n factores que pueden determinar el impacto psicol\u00f3gico de las personas tras recuperarse de la COVID-19.",
    "csn": ""
  },
  "54": {
    "z": "",
    "es": "Adem\u00e1s de la respuesta inmunitaria, el miedo a la enfermedad, la incertidumbre acerca del futuro, el estigma, los recuerdos traum\u00e1ticos de una enfermedad grave y el aislamiento social son tambi\u00e9n factores que pueden determinar el impacto psicol\u00f3gico de las personas tras recuperarse de la COVID-19.",
    "csn": ""
  },
  "55": {
    "z": "",
    "es": "Adem\u00e1s de la respuesta inmunitaria, el miedo a la enfermedad, la incertidumbre acerca del futuro, el estigma, los recuerdos traum\u00e1ticos de una enfermedad grave y el aislamiento social son tambi\u00e9n factores que pueden determinar el impacto psicol\u00f3gico de las personas tras recuperarse de la COVID-19.",
    "csn": ""
  },
  "56": {
    "z": "",
    "es": "Recomendaciones.",
    "csn": ""
  },
  "57": {
    "z": "",
    "es": "Recomendaciones.",
    "csn": ""
  },
  "58": {
    "z": "",
    "es": "Recomendaciones.",
    "csn": ""
  },
  "59": {
    "z": "",
    "es": "Tener mente positiva, guardando siempre las medidas de bioseguridad.",
    "csn": ""
  },
  "60": {
    "z": "",
    "es": "Tener mente positiva, guardando siempre las medidas de bioseguridad.",
    "csn": ""
  },
  "61": {
    "z": "",
    "es": "Tener mente positiva, guardando siempre las medidas de bioseguridad.",
    "csn": ""
  },
  "62": {
    "z": "",
    "es": "En caso de salir positivo al COVID-19, no preocuparse en forma cr\u00edtica, al mantener la calma. El sistema inmune responde mejor a los tratamientos para combatir la COVID-19.",
    "csn": ""
  },
  "63": {
    "z": "",
    "es": "En caso de salir positivo al COVID-19, no preocuparse en forma cr\u00edtica, al mantener la calma. El sistema inmune responde mejor a los tratamientos para combatir la COVID-19.",
    "csn": ""
  },
  "64": {
    "z": "",
    "es": "En caso de salir positivo al COVID-19, no preocuparse en forma cr\u00edtica, al mantener la calma. El sistema inmune responde mejor a los tratamientos para combatir la COVID-19.",
    "csn": ""
  }
}