{
  "a11y_NoEssentialInfoByColor": false,
  "a11y_NoTextIncludedInAnyImages": false,
  "epub_HowToPublishImageDescriptions": 0,
  "epub_RemoveFontStyles": false,
  "bookInstanceId": "0d230293-96d6-4e9a-8850-62afe5e34f1b",
  "suitableForMakingShells": false,
  "suitableForMakingTemplates": false,
  "suitableForVernacularLibrary": true,
  "bloomdVersion": 0,
  "experimental": false,
  "brandingProjectName": "Default",
  "folio": false,
  "isRtl": false,
  "title": "Como prevenir el COVID-19",
  "allTitles": "{\"en\":\"Imanutaq COVID-19 qishayqa mana aypamashun\",\"es\":\"Como prevenir el COVID-19\",\"quf\":\"Como prevenir el COVID-19\"}",
  "baseUrl": null,
  "bookOrder": null,
  "isbn": "",
  "bookLineage": "056B6F11-4A6C-4942-B2BC-8861E62B03B3",
  "downloadSource": "jenner_valdivia@sil.org/0d230293-96d6-4e9a-8850-62afe5e34f1b",
  "license": "cc-by-nc",
  "formatVersion": "2.1",
  "licenseNotes": null,
  "copyright": null,
  "credits": "",
  "tags": [
    "topic:Health"
  ],
  "pageCount": 12,
  "languages": [],
  "langPointers": [
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "OPstilX0pe"
    }
  ],
  "summary": null,
  "allowUploadingToBloomLibrary": true,
  "bookletMakingIsAppropriate": true,
  "LeveledReaderTool": null,
  "LeveledReaderLevel": 0,
  "country": "Per\u00fa",
  "province": "Lambayeque",
  "district": "",
  "xmatterName": null,
  "uploader": {
    "__type": "Pointer",
    "className": "_User",
    "objectId": "xA9JMog9c1"
  },
  "tools": [],
  "currentTool": "talkingBookTool",
  "toolboxIsOpen": false,
  "author": null,
  "subjects": null,
  "hazards": null,
  "a11yFeatures": null,
  "a11yLevel": null,
  "a11yCertifier": null,
  "readingLevelDescription": null,
  "typicalAgeRange": null,
  "features": [],
  "page-number-style": "Decimal",
  "language-display-names": {
    "quf": "Quechua, Lambayeque",
    "es": "Spanish"
  },
  "internetLimits": null,
  "use-original-copyright": false,
  "1": {
    "quf": "Como prevenir el COVID-19",
    "es": "",
    "en": "Imanutaq COVID-19 qishayqa mana aypamashun"
  },
  "2": {
    "quf": "Como prevenir el COVID-19",
    "es": "",
    "en": "Imanutaq COVID-19 qishayqa mana aypamashun"
  },
  "3": {
    "quf": "Como prevenir el COVID-19",
    "es": "",
    "en": "Imanutaq COVID-19 qishayqa mana aypamashun"
  },
  "4": {
    "es": "",
    "quf": "",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "5": {
    "es": "",
    "quf": "",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "6": {
    "es": "",
    "quf": "",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "7": {
    "es": "",
    "quf": "",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "12": {
    "quf": "Como prevenir el COVID-19",
    "es": "",
    "en": "Imanutaq COVID-19 qishayqa mana aypamashun"
  },
  "13": {
    "quf": "Como prevenir el COVID-19",
    "es": "",
    "en": "Imanutaq COVID-19 qishayqa mana aypamashun"
  },
  "14": {
    "quf": "Como prevenir el COVID-19",
    "es": "",
    "en": "Imanutaq COVID-19 qishayqa mana aypamashun"
  },
  "16": {
    "es": "Versi\u00f3n 27.3.2020"
  },
  "18": {
    "es": "OT Translation Team\u00a0"
  },
  "19": {
    "es": "Original: Imanutaq COVID-19 shutiq qishayqa mana aypamashunchu\ufeffTraducci\u00f3n: Lambayeque OT Translation Team"
  },
  "23": {
    "es": "L\u00e1vese las manos con jabon varias veces. O fr\u00f3tese las manos con alcohol gel.",
    "z": ""
  },
  "24": {
    "es": "L\u00e1vese las manos con jabon varias veces. O fr\u00f3tese las manos con alcohol gel.",
    "z": ""
  },
  "25": {
    "es": "Si no se ha lavado las manos, no se toque los ojos, la nariz ni la boca.",
    "z": ""
  },
  "26": {
    "es": "Si no se ha lavado las manos, no se toque los ojos, la nariz ni la boca.",
    "z": ""
  },
  "27": {
    "es": "C\u00fabrase la boca y la nariz con el brazo o con un pa\u00f1uelo de papel cuando tosa o estornude. Deseche el pa\u00f1uelo usado inmediatamente.",
    "z": ""
  },
  "28": {
    "es": "C\u00fabrase la boca y la nariz con el brazo o con un pa\u00f1uelo de papel cuando tosa o estornude. Deseche el pa\u00f1uelo usado inmediatamente.",
    "z": ""
  },
  "29": {
    "es": "Mantenga una distancia de 2 metros entre usted y los dem\u00e1s. No viaje a otros lugares, si no es necesario.",
    "z": ""
  },
  "30": {
    "es": "Mantenga una distancia de 2 metros entre usted y los dem\u00e1s. No viaje a otros lugares, si no es necesario.",
    "z": ""
  },
  "31": {
    "es": "Se siente enfermo, qu\u00e9dese en casa. Si tiene fiebre, tos y dificultades respiratorias, vaya a la posta r\u00e1pidamente.",
    "z": ""
  },
  "32": {
    "es": "Se siente enfermo, qu\u00e9dese en casa. Si tiene fiebre, tos y dificultades respiratorias, vaya a la posta r\u00e1pidamente.",
    "z": ""
  },
  "33": {
    "es": "Mant\u00e9ngase informado sobre las \u00faltimas noticias sobre el COVID-19. Siga los consejos del Ministerio de Salud.",
    "z": ""
  },
  "34": {
    "es": "Mant\u00e9ngase informado sobre las \u00faltimas noticias sobre el COVID-19. Siga los consejos del Ministerio de Salud.",
    "z": ""
  }
}