{
  "a11y_NoEssentialInfoByColor": false,
  "a11y_NoTextIncludedInAnyImages": false,
  "epub_HowToPublishImageDescriptions": 0,
  "epub_RemoveFontStyles": false,
  "bookInstanceId": "150994fd-49ff-4ba3-ba20-d6e9aec916ba",
  "suitableForMakingShells": false,
  "suitableForMakingTemplates": false,
  "suitableForVernacularLibrary": true,
  "bloomdVersion": 0,
  "experimental": false,
  "brandingProjectName": "Local-Community",
  "nameLocked": false,
  "folio": false,
  "isRtl": false,
  "title": "Variantes de la COVID-19: \u00bfson causa de preocupaci\u00f3n?",
  "allTitles": "{\"es\":\"Variantes de la COVID-19: \u00bfson causa de preocupaci\u00f3n?\"}",
  "originalTitle": "Variantes de la COVID-19: \u00bfson causa de preocupaci\u00f3n?",
  "baseUrl": null,
  "bookOrder": null,
  "isbn": "",
  "bookLineage": "1a648b00-1ec0-46a7-be11-b0dec22fa0f4,829a324a-01f8-4b05-8868-65ddfcf9a21c",
  "downloadSource": "cfsblomm@gmail.com/150994fd-49ff-4ba3-ba20-d6e9aec916ba",
  "license": "cc-by-nc-sa",
  "formatVersion": "2.1",
  "licenseNotes": null,
  "copyright": null,
  "credits": "",
  "tags": [
    "topic:Health"
  ],
  "pageCount": 15,
  "languages": [],
  "langPointers": [
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "asUh6dYuEO"
    },
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "L5o89HLV0w"
    }
  ],
  "summary": null,
  "allowUploadingToBloomLibrary": true,
  "bookletMakingIsAppropriate": true,
  "textLangsToPublish": null,
  "audioLangsToPublish": null,
  "country": "",
  "province": "",
  "district": "",
  "uploader": {
    "__type": "Pointer",
    "className": "_User",
    "objectId": "fpj1aahDD9"
  },
  "tools": [
    {
      "name": "signLanguage",
      "enabled": true,
      "state": null
    }
  ],
  "currentTool": "signLanguageTool",
  "toolboxIsOpen": true,
  "author": null,
  "publisher": "",
  "originalPublisher": "",
  "subjects": null,
  "hazards": null,
  "a11yFeatures": null,
  "a11yLevel": null,
  "a11yCertifier": null,
  "readingLevelDescription": null,
  "typicalAgeRange": null,
  "features": [
    "signLanguage",
    "signLanguage:csn",
    "video"
  ],
  "page-number-style": "Decimal",
  "language-display-names": {
    "es": "Spanish",
    "hds": "Honduran Sign Language",
    "csn": "LENGUA DE SE\u00d1AS COLOMBIANA (LSC)"
  },
  "internetLimits": null,
  "use-original-copyright": false,
  "imported-book-source-url": null,
  "phashOfFirstContentImage": null,
  "1": {
    "es": "Variantes de la COVID-19: \u00bfson causa de preocupaci\u00f3n?"
  },
  "2": {
    "es": "Variantes de la COVID-19: \u00bfson causa de preocupaci\u00f3n?"
  },
  "3": {
    "es": "Variantes de la COVID-19: \u00bfson causa de preocupaci\u00f3n?"
  },
  "4": {
    "es": "Variantes de la COVID-19: \u00bfson causa de preocupaci\u00f3n?"
  },
  "14": {
    "es": "Variantes de la COVID-19: \u00bfson causa de preocupaci\u00f3n?"
  },
  "15": {
    "es": "Variantes de la COVID-19: \u00bfson causa de preocupaci\u00f3n?"
  },
  "16": {
    "es": "Variantes de la COVID-19: \u00bfson causa de preocupaci\u00f3n?"
  },
  "17": {
    "es": "Variantes de la COVID-19: \u00bfson causa de preocupaci\u00f3n?"
  },
  "20": {
    "csn": ""
  },
  "23": {
    "csn": "Agradecemos a los generosos donantes que hicieron posible este proyecto."
  },
  "31": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  },
  "32": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  },
  "33": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  },
  "34": {
    "z": "",
    "es": "Los virus cambian constantemente con la mutaci\u00f3n. Cuando un virus tiene una o m\u00e1s mutaciones nuevas se conoce como una variante del virus original.",
    "csn": ""
  },
  "35": {
    "z": "",
    "es": "Los virus cambian constantemente con la mutaci\u00f3n. Cuando un virus tiene una o m\u00e1s mutaciones nuevas se conoce como una variante del virus original.",
    "csn": ""
  },
  "36": {
    "z": "",
    "es": "Los virus cambian constantemente con la mutaci\u00f3n. Cuando un virus tiene una o m\u00e1s mutaciones nuevas se conoce como una variante del virus original.",
    "csn": ""
  },
  "37": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  },
  "38": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  },
  "39": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  },
  "40": {
    "z": "",
    "es": "Esta variante de la\u00a0COVID-19\u00a0parece trasmitirse con m\u00e1s facilidad, con un aumento de aproximadamente 50% en su trasmisi\u00f3n comparada con las variantes que circularon previamente. Esta variante tambi\u00e9n quiz\u00e1s presente un riesgo m\u00e1s alto de hospitalizaci\u00f3n y de muerte.",
    "csn": ""
  },
  "41": {
    "z": "",
    "es": "Esta variante de la\u00a0COVID-19\u00a0parece trasmitirse con m\u00e1s facilidad, con un aumento de aproximadamente 50% en su trasmisi\u00f3n comparada con las variantes que circularon previamente. Esta variante tambi\u00e9n quiz\u00e1s presente un riesgo m\u00e1s alto de hospitalizaci\u00f3n y de muerte.",
    "csn": ""
  },
  "42": {
    "z": "",
    "es": "Esta variante de la\u00a0COVID-19\u00a0parece trasmitirse con m\u00e1s facilidad, con un aumento de aproximadamente 50% en su trasmisi\u00f3n comparada con las variantes que circularon previamente. Esta variante tambi\u00e9n quiz\u00e1s presente un riesgo m\u00e1s alto de hospitalizaci\u00f3n y de muerte.",
    "csn": ""
  },
  "43": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  },
  "44": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  },
  "45": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  },
  "46": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  },
  "47": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  },
  "48": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  },
  "49": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  },
  "50": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  },
  "51": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  },
  "52": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  },
  "53": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  },
  "54": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  }
}