{
  "a11y_NoEssentialInfoByColor": false,
  "a11y_NoTextIncludedInAnyImages": false,
  "epub_HowToPublishImageDescriptions": 0,
  "epub_RemoveFontStyles": false,
  "bookInstanceId": "1a2163d6-f73a-4b3f-8fd8-fb31838b770e",
  "suitableForMakingShells": false,
  "suitableForMakingTemplates": false,
  "suitableForVernacularLibrary": true,
  "bloomdVersion": 0,
  "experimental": false,
  "brandingProjectName": "Juarez-Guatemala",
  "folio": false,
  "isRtl": false,
  "title": "Ri q'axomal nub'\u00e4n ri\nCOVID-19",
  "allTitles": "{\"cak\":\"Ri q'axomal nub'\u00e4n ri\nCOVID-19\",\"es\":\"Coronavirus COVID-19\nS\u00edntomas\"}",
  "originalTitle": "Coronavirus COVID-19 S\u00edntomas",
  "baseUrl": null,
  "bookOrder": null,
  "isbn": "<p>978-9929-794-28-3</p>",
  "bookLineage": "",
  "downloadSource": "mixmata@mineduc.gob.gt/1a2163d6-f73a-4b3f-8fd8-fb31838b770e",
  "license": "cc-by-nc-sa",
  "formatVersion": "2.1",
  "licenseNotes": null,
  "copyright": "Copyright \u00a9 2021, Ministerio de Educaci\u00f3n de Guatemala y USAID.",
  "credits": "",
  "tags": [
    "bookshelf:Ministerio de Educaci\u00f3n de Guatemala",
    "topic:NoTopic"
  ],
  "pageCount": 21,
  "languages": [],
  "langPointers": [
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "tE8cE6Frpn"
    }
  ],
  "summary": "Forma parte de la serie de libros en idiomas mayas para el cuidado y prevenci\u00f3n de contagios por coronavirus, incluye audio y preguntas de comprensi\u00f3n.",
  "allowUploadingToBloomLibrary": true,
  "bookletMakingIsAppropriate": true,
  "LeveledReaderTool": null,
  "LeveledReaderLevel": 0,
  "country": "Guatemala",
  "province": "",
  "district": "",
  "uploader": {
    "__type": "Pointer",
    "className": "_User",
    "objectId": "JEZIBBMl90"
  },
  "tools": [],
  "toolboxIsOpen": false,
  "author": null,
  "publisher": null,
  "originalPublisher": null,
  "subjects": null,
  "hazards": null,
  "a11yFeatures": null,
  "a11yLevel": null,
  "a11yCertifier": null,
  "readingLevelDescription": null,
  "typicalAgeRange": null,
  "features": [
    "talkingBook",
    "talkingBook:cak",
    "quiz"
  ],
  "page-number-style": "Decimal",
  "language-display-names": {
    "cak": "Kaqchikel",
    "es": "Espa\u00f1ol"
  },
  "internetLimits": null,
  "use-original-copyright": false,
  "imported-book-source-url": null,
  "phashOfFirstContentImage": null,
  "2": {
    "cak": "COVID-19",
    "es": "S\u00edntomas"
  },
  "3": {
    "cak": "COVID-19",
    "es": "S\u00edntomas"
  },
  "4": {
    "cak": "COVID-19",
    "es": "S\u00edntomas"
  },
  "5": {
    "cak": "COVID-19",
    "es": "S\u00edntomas"
  },
  "6": {
    "cak": "COVID-19",
    "es": "S\u00edntomas"
  },
  "10": {
    "cak": "Tijon\u00efk pa ka'i' Ch'ab'\u00e4l pa ka'i' B'anob'\u00e4l"
  },
  "14": {
    "cak": "COVID-19",
    "es": "S\u00edntomas"
  },
  "15": {
    "cak": "COVID-19",
    "es": "S\u00edntomas"
  },
  "16": {
    "cak": "COVID-19",
    "es": "S\u00edntomas"
  },
  "17": {
    "cak": "COVID-19",
    "es": "S\u00edntomas"
  },
  "18": {
    "cak": "COVID-19",
    "es": "S\u00edntomas"
  },
  "20": {
    "cak": "Imagen en la p\u00e1gina 12: Elena Maria de Escobar, \u00a9 2020 FUDIPES. CC BY-NC-ND 4.0."
  },
  "22": {
    "cak": "-"
  },
  "26": {
    "cak": "978-9929-794-28-3"
  },
  "27": {
    "cak": ""
  },
  "28": {
    "z": "",
    "cak": "\u00bfAchike nub'\u00e4n ri coronavirus chiqe?"
  },
  "29": {
    "z": "",
    "cak": "\u00bfAchike nub'\u00e4n ri coronavirus chiqe?"
  },
  "30": {
    "cak": ""
  },
  "31": {
    "z": "",
    "cak": "Chaqi'j ojob'."
  },
  "32": {
    "z": "",
    "cak": "Chaqi'j ojob'."
  },
  "33": {
    "cak": ""
  },
  "34": {
    "z": "",
    "cak": "Man yatik\u00efr ta najiq'aj awuxla'."
  },
  "35": {
    "z": "",
    "cak": "Man yatik\u00efr ta najiq'aj awuxla'."
  },
  "36": {
    "cak": ""
  },
  "37": {
    "z": "",
    "cak": "Yalan k'at\u00e4n chawij."
  },
  "38": {
    "z": "",
    "cak": "Yalan k'at\u00e4n chawij."
  },
  "39": {
    "cak": ""
  },
  "40": {
    "z": "",
    "cak": "Yalan kat\u00e4n chawij."
  },
  "41": {
    "z": "",
    "cak": "Yalan kat\u00e4n chawij."
  },
  "42": {
    "cak": ""
  },
  "43": {
    "z": "",
    "cak": "Nuya' k'at\u00e4n chuqa' tew chawij."
  },
  "44": {
    "z": "",
    "cak": "Nuya' k'at\u00e4n chuqa' tew chawij."
  },
  "45": {
    "cak": ""
  },
  "46": {
    "z": "",
    "cak": "Nq'axo' ri ach'akul."
  },
  "47": {
    "z": "",
    "cak": "Nq'axo' ri ach'akul."
  },
  "48": {
    "cak": ""
  },
  "49": {
    "z": "",
    "cak": "Nq'axo' ri ajolom."
  },
  "50": {
    "z": "",
    "cak": "Nq'axo' ri ajolom."
  },
  "51": {
    "cak": ""
  },
  "52": {
    "z": "",
    "cak": "Nqa'xo' ri aqul."
  },
  "53": {
    "z": "",
    "cak": "Nqa'xo' ri aqul."
  },
  "54": {
    "cak": ""
  },
  "55": {
    "z": "",
    "cak": "Man jun ch\u00efk nas\u00ebq."
  },
  "56": {
    "z": "",
    "cak": "Man jun ch\u00efk nas\u00ebq."
  },
  "57": {
    "cak": ""
  },
  "58": {
    "z": "",
    "cak": "Man jun nawajo' natij."
  },
  "59": {
    "z": "",
    "cak": "Man jun nawajo' natij."
  },
  "60": {
    "cak": "Totojtob'enik"
  },
  "61": {
    "z": "",
    "cak": "\u00bfAchike nub'\u00e4n ri coronavirus chiqe?"
  },
  "62": {
    "z": "",
    "cak": "\u00bfAchike nub'\u00e4n ri coronavirus chiqe?"
  },
  "63": {
    "z": "",
    "cak": "nuya' \u00fctz qawa'in"
  },
  "64": {
    "z": "",
    "cak": "nuya' \u00fctz qawa'in"
  },
  "65": {
    "z": "",
    "cak": "nuya' k'at\u00e4n chiqij"
  },
  "66": {
    "z": "",
    "cak": "nuya' k'at\u00e4n chiqij"
  },
  "67": {
    "z": "",
    "cak": "nuya' \u00fctz qak'aslem"
  },
  "68": {
    "z": "",
    "cak": "nuya' \u00fctz qak'aslem"
  },
  "69": {
    "z": "",
    "cak": ""
  },
  "70": {
    "z": "",
    "cak": ""
  },
  "71": {
    "z": "",
    "cak": ""
  },
  "72": {
    "z": "",
    "cak": ""
  },
  "73": {
    "z": "",
    "cak": ""
  },
  "74": {
    "z": "",
    "cak": ""
  },
  "75": {
    "cak": "Totojtob'enik"
  },
  "76": {
    "z": "",
    "cak": "\u00bfAchike yalan nub'\u00e4n re coronavirus chawe'?"
  },
  "77": {
    "z": "",
    "cak": "\u00bfAchike yalan nub'\u00e4n re coronavirus chawe'?"
  },
  "78": {
    "z": "",
    "cak": "ruq'axomal aqul"
  },
  "79": {
    "z": "",
    "cak": "ruq'axomal aqul"
  },
  "80": {
    "z": "",
    "cak": "nuya' akikotem"
  },
  "81": {
    "z": "",
    "cak": "nuya' akikotem"
  },
  "82": {
    "z": "",
    "cak": "nuya' \u00fctz asamaj"
  },
  "83": {
    "z": "",
    "cak": "nuya' \u00fctz asamaj"
  },
  "84": {
    "z": "",
    "cak": ""
  },
  "85": {
    "z": "",
    "cak": ""
  },
  "86": {
    "z": "",
    "cak": ""
  },
  "87": {
    "z": "",
    "cak": ""
  },
  "88": {
    "z": "",
    "cak": ""
  },
  "89": {
    "z": "",
    "cak": ""
  },
  "90": {
    "z": "",
    "cak": ""
  },
  "91": {
    "z": "",
    "cak": ""
  },
  "92": {
    "z": "",
    "cak": "(abril 2020)"
  },
  "93": {
    "z": "",
    "cak": "(abril 2020)"
  }
}