{
  "a11y_NoEssentialInfoByColor": false,
  "a11y_NoTextIncludedInAnyImages": false,
  "epub_HowToPublishImageDescriptions": 0,
  "epub_RemoveFontStyles": false,
  "bookInstanceId": "24bf2f90-8fb5-46bf-b1e4-611ca3e3a8bd",
  "suitableForMakingShells": false,
  "suitableForMakingTemplates": false,
  "suitableForVernacularLibrary": true,
  "bloomdVersion": 0,
  "experimental": false,
  "brandingProjectName": "Default",
  "folio": false,
  "isRtl": false,
  "title": "Sobre el Coronavirus",
  "allTitles": "{\"en\":\"About Coronavirus\",\"es\":\"Sobre el Coronavirus\"}",
  "baseUrl": null,
  "bookOrder": null,
  "isbn": "",
  "bookLineage": null,
  "downloadSource": "paul_frank@sil-lead.org/24bf2f90-8fb5-46bf-b1e4-611ca3e3a8bd",
  "license": "custom",
  "formatVersion": "2.1",
  "licenseNotes": "Do not change the text of this work, but you may translate it, adapt it into other forms, and distribute it for non-commerical purposes. You must keep the copyrights and credits for the author and illustrator Weiman Kow.",
  "copyright": "Copyright \u00a9 2020, SIL LEAD, Inc.",
  "credits": "Created by Weiman Kow, instagram: weimankow",
  "tags": [],
  "pageCount": 27,
  "languages": [],
  "langPointers": [
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "8YzEAaA09V"
    }
  ],
  "summary": "Este libro informa sobre el coronavius COVID19",
  "allowUploadingToBloomLibrary": true,
  "bookletMakingIsAppropriate": true,
  "LeveledReaderTool": null,
  "LeveledReaderLevel": 0,
  "country": "",
  "province": "",
  "district": "",
  "xmatterName": null,
  "uploader": {
    "__type": "Pointer",
    "className": "_User",
    "objectId": "k2DhvvBWS5"
  },
  "tools": [],
  "currentTool": "talkingBookTool",
  "toolboxIsOpen": false,
  "author": null,
  "subjects": null,
  "hazards": null,
  "a11yFeatures": null,
  "a11yLevel": null,
  "a11yCertifier": null,
  "readingLevelDescription": null,
  "typicalAgeRange": null,
  "features": [
    "comic"
  ],
  "page-number-style": "Decimal",
  "language-display-names": {
    "es": "espa\u00f1ol",
    "en": "English"
  },
  "internetLimits": null,
  "use-original-copyright": false,
  "2": {
    "es": "Sobre el Coronavirus",
    "en": "About Coronavirus"
  },
  "3": {
    "es": "Sobre el Coronavirus",
    "en": "About Coronavirus"
  },
  "4": {
    "es": "Sobre el Coronavirus",
    "en": "About Coronavirus"
  },
  "9": {
    "es": ""
  },
  "10": {
    "es": "Hay solo UNA cosa que usted necesita entender de como el coronavirus"
  },
  "11": {
    "es": "SE PROPAGA"
  },
  "12": {
    "es": "la boca"
  },
  "13": {
    "es": "la nariz"
  },
  "14": {
    "es": "los ojos"
  },
  "15": {
    "es": "entran en"
  },
  "16": {
    "es": "Persona Sana"
  },
  "17": {
    "es": "Persona Enferma"
  },
  "18": {
    "es": "El virus se propaga cuando estas gotitas"
  },
  "19": {
    "es": "Mantener distancia. Con una distancia de 2 metros puede evitar contacto con las gotitas."
  },
  "20": {
    "es": "1"
  },
  "21": {
    "es": "2m"
  },
  "22": {
    "es": "\u00a1Ach\u00fa!"
  },
  "23": {
    "es": "Si ve a alguien que tose, estornuda o est\u00e1 enfermo, puede:"
  },
  "24": {
    "es": "Darle una mascarilla.\u00a0 As\u00ed, la persona puede toser o estornudar sin poner en riesgo a los dem\u00e1s."
  },
  "25": {
    "es": "2"
  },
  "26": {
    "es": "\u00a1\u00a1\u00a1Gracias!!!"
  },
  "27": {
    "es": "Tambi\u00e9n puede:"
  },
  "28": {
    "es": "Quiz\u00e1 no est\u00e1 enferma, s\u00f3lo est\u00e1 protegi\u00e9ndose."
  },
  "29": {
    "es": "Puede que personas infectadas no presenten s\u00edntomas, pero a\u00fan as\u00ed son \ufeffcontagiosas."
  },
  "30": {
    "es": "En general, le conviene evitar lugares con mucha gente, porque no sabe quien podr\u00eda estar enfermo."
  },
  "31": {
    "es": "palillos/\ufeffcubiertos"
  },
  "32": {
    "es": "persona\ufeffsana"
  },
  "33": {
    "es": "agarraderas"
  },
  "34": {
    "es": "botones"
  },
  "35": {
    "es": "pa\u00f1uelos"
  },
  "36": {
    "es": "vasos"
  },
  "37": {
    "es": "celulares y computadoras"
  },
  "38": {
    "es": "hasta en el exterior de la mascarilla"
  },
  "39": {
    "es": "barandal"
  },
  "40": {
    "es": "mouse"
  },
  "41": {
    "es": "lapiceros"
  },
  "42": {
    "es": "pomos"
  },
  "43": {
    "es": "manos"
  },
  "44": {
    "es": "A veces, la saliva de una persona enferma puede pegarse en otras cosas."
  },
  "45": {
    "es": "todos podr\u00edan enfermarse."
  },
  "46": {
    "es": "o la de un querido"
  },
  "47": {
    "es": "frota los ojos"
  },
  "48": {
    "es": "Si toca cualquiera de estas cosas sin querer y despu\u00e9s se toca la cara,"
  },
  "49": {
    "es": "La \u00fanica manera eficaz de eliminarlos es lavar los objectos con jab\u00f3n, blanqueador o alcohol medicinal."
  },
  "50": {
    "es": "Los virus pueden durar muchas horas en los objetos."
  },
  "51": {
    "es": "jab\u00f3n"
  },
  "52": {
    "es": "precauciones"
  },
  "53": {
    "es": "Para evitar contagios, siga estas"
  },
  "54": {
    "es": "l\u00e1vese con\ufeffjab\u00f3n hasta aqu\u00ed"
  },
  "55": {
    "es": "jab\u00f3n"
  },
  "56": {
    "es": "codo"
  },
  "57": {
    "es": "No toque su cara (o la de alguien m\u00e1s).\ufeffSi tiene que hacerlo, l\u00e1vese completamente las manos"
  },
  "58": {
    "es": "el tiempo suficiente para cantar \"Cumplea\u00f1os feliz\" dos veces"
  },
  "59": {
    "es": "debajo de las u\u00f1as"
  },
  "60": {
    "es": "por 20 segundos"
  },
  "61": {
    "es": "entre los dedos"
  },
  "62": {
    "es": "l\u00e1vese la parte de atr\u00e1s"
  },
  "63": {
    "es": "\u00bfQu\u00e9 quiere decir \"completamente\"?"
  },
  "64": {
    "es": "Si lo hizo, no se preocupe.\u00a0 Solo l\u00e1vese bien las manos con jab\u00f3n despu\u00e9s.\u00a0 \u00a0\u00a0"
  },
  "65": {
    "es": "No toque el exterior de la mascarilla."
  },
  "66": {
    "es": "gotitas"
  },
  "67": {
    "es": "Si la uses por mucho tiempo la misma mascarilla puede acumular bacterias por dentro."
  },
  "68": {
    "es": "Tire las mascarillas que est\u00e9n sucios.\ufeff\u00a1No las use m\u00e1s de un d\u00eda!"
  },
  "69": {
    "es": "Use una cuchara especial para servir."
  },
  "70": {
    "es": "Beb\u00e9"
  },
  "71": {
    "es": "Pap\u00e1"
  },
  "72": {
    "es": "Mam\u00e1"
  },
  "73": {
    "es": "Todos deben de tener su propia toalla."
  },
  "74": {
    "es": "No comparta comida, cubiertos, vasos ni toallas."
  },
  "75": {
    "es": "No puede tocarse la cara con los codos, por m\u00e1s que lo intente."
  },
  "76": {
    "es": "Abra y cierre las puertas con los hombros o codos. Evite usar las manos."
  },
  "77": {
    "es": "Hogar"
  },
  "78": {
    "es": "y despu\u00e9s de estar en la calle."
  },
  "79": {
    "es": "antes de comer"
  },
  "80": {
    "es": "Siempre l\u00e1vese las manos..."
  },
  "81": {
    "es": "Finalmente,"
  },
  "82": {
    "es": "jab\u00f3n"
  },
  "83": {
    "es": "\u00a1CU\u00cdDENSE!"
  },
  "84": {
    "es": "\u00a1CU\u00cdDENSE!"
  },
  "85": {
    "es": "jab\u00f3n"
  },
  "86": {
    "es": "Lee estos art\u00edculos para mayor informaci\u00f3n."
  },
  "87": {
    "es": "\"This animation shows how far your sneeze can actually travel\" por Chia Yi Hou, en Business Insider (21 de enero de 2020)"
  },
  "88": {
    "es": "\"The Wuhan Virus: How to stay safe\", por Laurie Garrett, en Foreign Policy, Repert. (25 de enero de 2020)"
  },
  "89": {
    "es": "\"How to avoid the coronavirus? Wash your hands\" por Elizabeth Sosenthal, en The New York Times, Opinion. (28 de enero de 2020)"
  },
  "90": {
    "es": "Principales referencias m\u00e9dicas:"
  },
  "91": {
    "es": "\ufeffPara todos los dem\u00e1s usos, por favor env\u00ede una solicitud a: comicsforgood@gmail.com\ufeff(Est\u00e1 p\u00e1gina fue traducido por Crist\u00f3bal con la ayuda de DeepL)"
  },
  "94": {
    "es": "Sobre el Coronavirus",
    "en": "About Coronavirus"
  },
  "95": {
    "es": "Sobre el Coronavirus",
    "en": "About Coronavirus"
  },
  "96": {
    "es": "Sobre el Coronavirus",
    "en": "About Coronavirus"
  },
  "101": {
    "es": "Translation by the Embassy of Mexico in the United States, Matthew A. Gray, and others"
  },
  "103": {
    "es": "Created by Weiman Kow, instagram: weimankow"
  }
}