{
  "a11y_NoEssentialInfoByColor": false,
  "a11y_NoTextIncludedInAnyImages": false,
  "epub_HowToPublishImageDescriptions": 0,
  "epub_RemoveFontStyles": false,
  "bookInstanceId": "26ae9e81-1834-479c-906f-8462624bb7dc",
  "suitableForMakingShells": false,
  "suitableForMakingTemplates": false,
  "suitableForVernacularLibrary": true,
  "bloomdVersion": 0,
  "experimental": false,
  "brandingProjectName": "Default",
  "folio": false,
  "isRtl": false,
  "title": "C\u00f3mo evitar el COVID-19",
  "allTitles": "{\"en\":\"Avoid COVID-19 Poster\",\"es\":\"C\u00f3mo evitar el COVID-19\"}",
  "baseUrl": null,
  "bookOrder": null,
  "isbn": "",
  "bookLineage": "17848ae4-d76f-4566-9275-b01a0fb16cf4,3d60fcec-f533-4e3b-972e-7110d0b885f5,86057422-bef9-42b2-b3e9-276c4623b559",
  "downloadSource": "chris_weber@sil-lead.org/26ae9e81-1834-479c-906f-8462624bb7dc",
  "license": "cc-by-nc",
  "formatVersion": "2.1",
  "licenseNotes": null,
  "copyright": "Copyright \u00a9 2020, Traducido al espa\u00f1ol por SIL LEAD, Inc.",
  "credits": "Adaptado por Paul Frank del original, Copyright \u00a9 2020, Ilustraciones port Elaine Vitikainen https://ev-visuals.com/",
  "tags": [],
  "pageCount": 8,
  "languages": [],
  "langPointers": [
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "vdvXaCTBFC"
    },
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "vTo23jVYzz"
    }
  ],
  "summary": "Esto es un cartel (p\u00f3ster) tama\u00f1o A3 basado en el libro C\u00f3mo evitar el COVID-19 por Ari y Elaine Vitikainen",
  "allowUploadingToBloomLibrary": true,
  "bookletMakingIsAppropriate": true,
  "LeveledReaderTool": null,
  "LeveledReaderLevel": 0,
  "country": "",
  "province": "",
  "district": "",
  "xmatterName": null,
  "uploader": {
    "__type": "Pointer",
    "className": "_User",
    "objectId": "NBYAkDrm5a"
  },
  "tools": [],
  "currentTool": "talkingBookTool",
  "toolboxIsOpen": false,
  "author": null,
  "subjects": null,
  "hazards": null,
  "a11yFeatures": null,
  "a11yLevel": null,
  "a11yCertifier": null,
  "readingLevelDescription": null,
  "typicalAgeRange": null,
  "features": [],
  "page-number-style": "Decimal",
  "language-display-names": {
    "en": "English",
    "es": "Espa\u00f1ol"
  },
  "internetLimits": null,
  "use-original-copyright": false,
  "1": {
    "es": "C\u00f3mo evitar el COVID-19",
    "en": "Avoid COVID-19 Poster"
  },
  "2": {
    "es": "C\u00f3mo evitar el COVID-19",
    "en": "Avoid COVID-19 Poster"
  },
  "3": {
    "es": "",
    "z": ""
  },
  "4": {
    "es": "",
    "z": ""
  },
  "9": {
    "es": "C\u00f3mo evitar el COVID-19",
    "en": "Avoid COVID-19 Poster"
  },
  "10": {
    "es": "C\u00f3mo evitar el COVID-19",
    "en": "Avoid COVID-19 Poster"
  },
  "12": {
    "es": ""
  },
  "14": {
    "es": "Literacy for Women in Africa"
  },
  "17": {
    "es": "Adaptado por Paul Frank del original, Copyright \u00a9 2020, Ilustraciones port Elaine Vitikainen https://ev-visuals.com/"
  },
  "19": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "20": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "21": {
    "es": "C\u00f3mo crear carteles (p\u00f3steres) con esta plantilla",
    "en": "How to Create Posters with this Template"
  },
  "22": {
    "es": "C\u00f3mo crear carteles (p\u00f3steres) con esta plantilla",
    "en": "How to Create Posters with this Template"
  },
  "23": {
    "es": "Esta plantilla es para crear carteles (p\u00f3steres). Se a\u00f1aden p\u00e1ginas que contienen s\u00f3lo una imagen. Luego se a\u00f1ade cuadros de texto a la p\u00e1gina haciendo clic con el bot\u00f3n derecho del rat\u00f3n (mouse) en la imagen y eligiendo \"A\u00f1adir cuadro de texto a la imagen\"",
    "en": "This template is for creating posters. You add pages that contain only a picture. Then you add text boxes to the page by right-clicking on the image and choosing \"Add Text Box to Image\":",
    "z": ""
  },
  "24": {
    "es": "Esta plantilla es para crear carteles (p\u00f3steres). Se a\u00f1aden p\u00e1ginas que contienen s\u00f3lo una imagen. Luego se a\u00f1ade cuadros de texto a la p\u00e1gina haciendo clic con el bot\u00f3n derecho del rat\u00f3n (mouse) en la imagen y eligiendo \"A\u00f1adir cuadro de texto a la imagen\"",
    "en": "This template is for creating posters. You add pages that contain only a picture. Then you add text boxes to the page by right-clicking on the image and choosing \"Add Text Box to Image\":",
    "z": ""
  },
  "25": {
    "es": "Esta plantilla es para crear carteles (p\u00f3steres). Se a\u00f1aden p\u00e1ginas que contienen s\u00f3lo una imagen. Luego se a\u00f1ade cuadros de texto a la p\u00e1gina haciendo clic con el bot\u00f3n derecho del rat\u00f3n (mouse) en la imagen y eligiendo \"A\u00f1adir cuadro de texto a la imagen\"",
    "en": "This template is for creating posters. You add pages that contain only a picture. Then you add text boxes to the page by right-clicking on the image and choosing \"Add Text Box to Image\":",
    "z": ""
  },
  "26": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "27": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "28": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "29": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "30": {
    "es": "Ingrese las palabras en el cuadro. Si el cuadro no es lo suficientemente grande, use el rat\u00f3n (mouse) para cambiar el tama\u00f1o del cuadro. Tambi\u00e9n puede mover el cuadro por la p\u00e1gina con el rat\u00f3n (mouse).",
    "en": "Type words into the box. If the box is not big enough, use the mouse to change the size of the box. You can also move the box around the page with the mouse."
  },
  "31": {
    "es": "Ingrese las palabras en el cuadro. Si el cuadro no es lo suficientemente grande, use el rat\u00f3n (mouse) para cambiar el tama\u00f1o del cuadro. Tambi\u00e9n puede mover el cuadro por la p\u00e1gina con el rat\u00f3n (mouse).",
    "en": "Type words into the box. If the box is not big enough, use the mouse to change the size of the box. You can also move the box around the page with the mouse."
  },
  "32": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "33": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "34": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "35": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "36": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "37": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "38": {
    "es": "L\u00e1vese las manos regularmente con agua y jab\u00f3n, o l\u00edmpielas con un desinfectante para manos a base de alcohol.",
    "en": "Wash your hands regularly with soap and water, or clean them with alcohol-based hand rub."
  },
  "39": {
    "es": "L\u00e1vese las manos regularmente con agua y jab\u00f3n, o l\u00edmpielas con un desinfectante para manos a base de alcohol.",
    "en": "Wash your hands regularly with soap and water, or clean them with alcohol-based hand rub."
  },
  "40": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "41": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "42": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "43": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "44": {
    "es": "Evite tocarse los ojos, la nariz y la boca.",
    "en": "Avoid touching eyes, nose and mouth."
  },
  "45": {
    "es": "Evite tocarse los ojos, la nariz y la boca.",
    "en": "Avoid touching eyes, nose and mouth."
  },
  "46": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "47": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "48": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "49": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "50": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "51": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "52": {
    "es": "Mantenga una distancia de 2 metros entre usted y los dem\u00e1s.",
    "en": "Maintain 2 meters distance between yourself and others."
  },
  "53": {
    "es": "Mantenga una distancia de 2 metros entre usted y los dem\u00e1s.",
    "en": "Maintain 2 meters distance between yourself and others."
  },
  "54": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "55": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "56": {
    "es": "C\u00f3mo evitar el COVID-19",
    "en": "Avoid Covid-19"
  },
  "57": {
    "es": "C\u00f3mo evitar el COVID-19",
    "en": "Avoid Covid-19"
  },
  "58": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "59": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "60": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "61": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "62": {
    "es": "Mant\u00e9ngase informado sobre las \u00faltimas noticias sobre el COVID-19. Siga los consejos de su proveedor de atenci\u00f3n m\u00e9dica.",
    "en": "Stay informed on the latest developments about COVID-19. Follow advice given by your healthcare provider."
  },
  "63": {
    "es": "Mant\u00e9ngase informado sobre las \u00faltimas noticias sobre el COVID-19. Siga los consejos de su proveedor de atenci\u00f3n m\u00e9dica.",
    "en": "Stay informed on the latest developments about COVID-19. Follow advice given by your healthcare provider."
  },
  "64": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "65": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "66": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "67": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "68": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "69": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "70": {
    "es": "C\u00fabrase la boca y la nariz con el codo doblado o con un pa\u00f1uelo de papel cuando tosa o estornude. Deseche el pa\u00f1uelo usado inmediatamente.",
    "en": "Cover your mouth and nose with your bent elbow or tissue when you cough or sneeze. Dispose of the used tissue immediately."
  },
  "71": {
    "es": "C\u00fabrase la boca y la nariz con el codo doblado o con un pa\u00f1uelo de papel cuando tosa o estornude. Deseche el pa\u00f1uelo usado inmediatamente.",
    "en": "Cover your mouth and nose with your bent elbow or tissue when you cough or sneeze. Dispose of the used tissue immediately."
  },
  "72": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "73": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "74": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "75": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "76": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "77": {
    "es": "",
    "en": ""
  },
  "78": {
    "es": "Si tiene fiebre, tos y dificultades respiratorias, busque atenci\u00f3n m\u00e9dica muy pronto.",
    "en": "Stay home if you feel unwell. If you have fever, cough and difficulty breathing, seek medical attention early."
  },
  "79": {
    "es": "Si tiene fiebre, tos y dificultades respiratorias, busque atenci\u00f3n m\u00e9dica muy pronto.",
    "en": "Stay home if you feel unwell. If you have fever, cough and difficulty breathing, seek medical attention early."
  }
}