{
  "a11y_NoEssentialInfoByColor": false,
  "a11y_NoTextIncludedInAnyImages": false,
  "epub_HowToPublishImageDescriptions": 0,
  "epub_RemoveFontStyles": false,
  "bookInstanceId": "28223202-97dc-4504-9586-a9400dbbb0b1",
  "suitableForMakingShells": false,
  "suitableForMakingTemplates": false,
  "suitableForVernacularLibrary": true,
  "bloomdVersion": 0,
  "experimental": false,
  "brandingProjectName": "Juarez-USDA-PCI-Guatemala",
  "folio": false,
  "isRtl": false,
  "title": "Mario y el coronavirus",
  "allTitles": "{\"es\":\"Mario y el coronavirus\"}",
  "originalTitle": "Mario y el coronavirus",
  "baseUrl": null,
  "bookOrder": null,
  "isbn": "<p>978-9929-780-44-6</p>",
  "bookLineage": "056B6F11-4A6C-4942-B2BC-8861E62B03B3,ea43ce61-a752-429d-ad1a-ec282db33328,89787a73-9ea9-4d4a-be84-4ea64dc063f1,c3a2ec4a-5140-4db9-b145-4956a2ec4cc1",
  "downloadSource": "mixmata@mineduc.gob.gt/28223202-97dc-4504-9586-a9400dbbb0b1",
  "license": "cc-by-nc-sa",
  "formatVersion": "2.1",
  "licenseNotes": null,
  "copyright": "Copyright \u00a9 2021, Ju\u00e1rez & Associates Inc.",
  "credits": "",
  "tags": [
    "bookshelf:Ministerio de Educaci\u00f3n de Guatemala"
  ],
  "pageCount": 23,
  "languages": [],
  "langPointers": [
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "ymXifw5Oez"
    }
  ],
  "summary": "Serie de historias cortas escritas en espa\u00f1ol para fortalecer los procesos de lectoescritura inicial.",
  "allowUploadingToBloomLibrary": true,
  "bookletMakingIsAppropriate": true,
  "LeveledReaderTool": {
    "name": "leveledReader",
    "enabled": true,
    "state": "7"
  },
  "LeveledReaderLevel": 7,
  "country": "Guatemala",
  "province": "",
  "district": "",
  "uploader": {
    "__type": "Pointer",
    "className": "_User",
    "objectId": "JEZIBBMl90"
  },
  "tools": [
    {
      "name": "leveledReader",
      "enabled": true,
      "state": "7"
    },
    {
      "name": "decodableReader",
      "enabled": true,
      "state": "stage:1;sort:alphabetic"
    }
  ],
  "currentTool": "talkingBookTool",
  "toolboxIsOpen": true,
  "author": null,
  "publisher": null,
  "originalPublisher": null,
  "subjects": null,
  "hazards": null,
  "a11yFeatures": null,
  "a11yLevel": null,
  "a11yCertifier": null,
  "readingLevelDescription": null,
  "typicalAgeRange": null,
  "features": [
    "quiz"
  ],
  "page-number-style": "Decimal",
  "language-display-names": {
    "es": "Espa\u00f1ol",
    "mam": "Mam",
    "quc": "K\u2019iche\u2019",
    "en": "Ingl\u00e9s"
  },
  "internetLimits": null,
  "use-original-copyright": false,
  "imported-book-source-url": null,
  "phashOfFirstContentImage": null,
  "3": {
    "es": "Mario y el coronavirus"
  },
  "4": {
    "es": "Mario y el coronavirus"
  },
  "9": {
    "es": "Nivel de lectura 2A"
  },
  "10": {
    "es": "Nivel de lectura 2A"
  },
  "12": {
    "en": "\u2022 14 p\u00e1ginas por libro"
  },
  "16": {
    "es": "Mario y el coronavirus"
  },
  "17": {
    "es": "Mario y el coronavirus"
  },
  "20": {
    "en": "Im\u00e1genes por Imagenes de USAID Guatemala, \u00a9 2018 USAID Guatemala. CC BY 4.0."
  },
  "29": {
    "es": "978-9929-780-44-6",
    "en": "978-9929-780-44-6"
  },
  "30": {
    "es": "978-9929-780-44-6",
    "en": "978-9929-780-44-6"
  },
  "31": {
    "z": "",
    "es": "\u00a1Hola! Soy Mario y tengo ocho a\u00f1os. Estoy en segundo grado de primaria."
  },
  "32": {
    "z": "",
    "es": "\u00a1Hola! Soy Mario y tengo ocho a\u00f1os. Estoy en segundo grado de primaria."
  },
  "33": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "34": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "35": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "36": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "37": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "38": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "39": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "40": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "41": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "42": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "43": {
    "z": "",
    "es": "Mi maestro llama a mi pap\u00e1. \u00c9l pregunta por mi salud.\u00a0 Se preocupa mucho por m\u00ed."
  },
  "44": {
    "z": "",
    "es": "Mi maestro llama a mi pap\u00e1. \u00c9l pregunta por mi salud.\u00a0 Se preocupa mucho por m\u00ed."
  },
  "45": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "46": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "47": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "48": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "49": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "50": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "51": {
    "z": "",
    "es": "Diariamente mis padres\u00a0me preguntan. \u00bfC\u00f3mo est\u00e1s Mario? Estoy bien, respondo. Son felices conmigo."
  },
  "52": {
    "z": "",
    "es": "Diariamente mis padres\u00a0me preguntan. \u00bfC\u00f3mo est\u00e1s Mario? Estoy bien, respondo. Son felices conmigo."
  },
  "53": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "54": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "55": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "56": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "57": {
    "z": "",
    "es": "\"Qu\u00e9date en casa\""
  },
  "58": {
    "z": "",
    "es": "\"Qu\u00e9date en casa\""
  },
  "59": {
    "es": "Compruebe su comprensi\u00f3n"
  },
  "60": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "61": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "62": {
    "z": "",
    "es": "Mario"
  },
  "63": {
    "z": "",
    "es": "Mario"
  },
  "64": {
    "z": "",
    "es": "Pedro"
  },
  "65": {
    "z": "",
    "es": "Pedro"
  },
  "66": {
    "z": "",
    "es": "Juan"
  },
  "67": {
    "z": "",
    "es": "Juan"
  },
  "68": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "69": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "70": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "71": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "72": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "73": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "74": {
    "es": "Compruebe su comprensi\u00f3n"
  },
  "75": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "76": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "77": {
    "z": "",
    "es": "Nueve"
  },
  "78": {
    "z": "",
    "es": "Nueve"
  },
  "79": {
    "z": "",
    "es": "Ocho"
  },
  "80": {
    "z": "",
    "es": "Ocho"
  },
  "81": {
    "z": "",
    "es": "Cinco"
  },
  "82": {
    "z": "",
    "es": "Cinco"
  },
  "83": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "84": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "85": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "86": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "87": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "88": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "89": {
    "es": "Compruebe su comprensi\u00f3n"
  },
  "90": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "91": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "92": {
    "z": "",
    "es": "Por el coronavirus"
  },
  "93": {
    "z": "",
    "es": "Por el coronavirus"
  },
  "94": {
    "z": "",
    "es": "Por la lluvia"
  },
  "95": {
    "z": "",
    "es": "Por la lluvia"
  },
  "96": {
    "z": "",
    "es": "Por el calor"
  },
  "97": {
    "z": "",
    "es": "Por el calor"
  },
  "98": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "99": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "100": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "101": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "102": {
    "z": "",
    "es": ""
  },
  "103": {
    "z": "",
    "es": ""
  }
}