{
  "a11y_NoEssentialInfoByColor": false,
  "a11y_NoTextIncludedInAnyImages": false,
  "epub_HowToPublishImageDescriptions": 0,
  "epub_RemoveFontStyles": false,
  "bookInstanceId": "2c171299-5a1a-45a2-b1e7-bcb027b4869e",
  "suitableForMakingShells": false,
  "suitableForMakingTemplates": false,
  "suitableForVernacularLibrary": true,
  "bloomdVersion": 0,
  "experimental": false,
  "brandingProjectName": "Mali-ACR-2020-Senoufo",
  "folio": false,
  "isRtl": false,
  "title": "Y\u00e8 k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b \u0272\u025b Koronavirisi",
  "allTitles": "{\"en\":\"My name \ufeffis Corona.\",\"fr\":\"Je m'appelle Coronavirus.\",\"myk\":\"Y\u00e8 k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b \u0272\u025b Koronavirisi\",\"seq\":\"Ye k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b ki \u0272\u025b Koronavirus\"}",
  "originalTitle": "Hello, my name is Corona.",
  "baseUrl": null,
  "bookOrder": null,
  "isbn": "",
  "bookLineage": "056B6F11-4A6C-4942-B2BC-8861E62B03B3,4fc12c92-bce3-450a-a3a7-20d691c9ce4f,2a6c766c-a84a-4220-aab6-503dee813234,064a1873-0ea6-4016-badf-7c43e5a09234",
  "downloadSource": "hannah_hudson@sil-lead.org/2c171299-5a1a-45a2-b1e7-bcb027b4869e",
  "license": "cc-by-nc-sa",
  "formatVersion": "2.1",
  "licenseNotes": null,
  "copyright": "Copyright \u00a9 2020, SIL International et SIL LEAD, Inc.",
  "credits": "Hello, my name is Corona, Copyright\u00a0\u00a9 2020, Manuela Molina mu w'a foro. Licence BY-NC-SA 4.0.",
  "tags": [
    "topic:Health"
  ],
  "pageCount": 19,
  "languages": [],
  "langPointers": [
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "IbYXCj278r"
    }
  ],
  "summary": "Koronavirisi wa wuy\u03b5pyaa ki, wu kush\u03b5\u03b5r\u03b5 la ki ni lee kadugo keree ki kaa yu.",
  "allowUploadingToBloomLibrary": true,
  "bookletMakingIsAppropriate": true,
  "LeveledReaderTool": null,
  "LeveledReaderLevel": 0,
  "country": "Mali",
  "province": "",
  "district": "",
  "uploader": {
    "__type": "Pointer",
    "className": "_User",
    "objectId": "W0oKDlSCmk"
  },
  "tools": [
    {
      "name": "comic",
      "enabled": true,
      "state": null
    },
    {
      "name": "imageDescription",
      "enabled": true,
      "state": null
    }
  ],
  "currentTool": "talkingBookTool",
  "toolboxIsOpen": true,
  "author": "Manuela Molina",
  "publisher": "",
  "originalPublisher": "",
  "subjects": [
    {
      "value": "V",
      "label": "Health, Relationships & Personal development"
    }
  ],
  "hazards": "noFlashingHazard,noMotionSimulationHazard",
  "a11yFeatures": "alternativeText",
  "a11yLevel": "wcag-aa",
  "a11yCertifier": "Hannah Hudson",
  "readingLevelDescription": "",
  "typicalAgeRange": "4-8",
  "features": [
    "blind",
    "blind:myk",
    "talkingBook",
    "talkingBook:myk"
  ],
  "page-number-style": "Decimal",
  "language-display-names": {
    "en": "English",
    "fr": "French",
    "snk": "Soninke",
    "seq": "S\u00e9noufo, Senara",
    "myk": "mamara (minyanka)",
    "shz": "S\u00e9noufo, Syenara"
  },
  "internetLimits": null,
  "use-original-copyright": false,
  "imported-book-source-url": null,
  "phashOfFirstContentImage": null,
  "2": {
    "seq": "Ye k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b ki \u0272\u025b Koronavirus",
    "myk": "Y\u00e8 k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b \u0272\u025b Koronavirisi",
    "fr": "Je m'appelle Coronavirus.",
    "en": "My name \ufeffis Corona."
  },
  "3": {
    "seq": "Ye k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b ki \u0272\u025b Koronavirus",
    "myk": "Y\u00e8 k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b \u0272\u025b Koronavirisi",
    "fr": "Je m'appelle Coronavirus.",
    "en": "My name \ufeffis Corona."
  },
  "4": {
    "seq": "Ye k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b ki \u0272\u025b Koronavirus",
    "myk": "Y\u00e8 k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b \u0272\u025b Koronavirisi",
    "fr": "Je m'appelle Coronavirus.",
    "en": "My name \ufeffis Corona."
  },
  "5": {
    "seq": "Ye k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b ki \u0272\u025b Koronavirus",
    "myk": "Y\u00e8 k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b \u0272\u025b Koronavirisi",
    "fr": "Je m'appelle Coronavirus.",
    "en": "My name \ufeffis Corona."
  },
  "6": {
    "seq": "Ye k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b ki \u0272\u025b Koronavirus",
    "myk": "Y\u00e8 k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b \u0272\u025b Koronavirisi",
    "fr": "Je m'appelle Coronavirus.",
    "en": "My name \ufeffis Corona."
  },
  "8": {
    "myk": "Yi b\u025b\u025bri kadugo ko\u014b\u0254 kariti wu \u0272\u025b, wemu \u0272\u025b pahala w\u025b.",
    "fr": "Un cercle rouge avec des pics repr\u00e9sente un virus. Il a un visage qui sourit. Il porte un sac. Une carte du monde floue est \u00e0 l'arri\u00e8re-plan"
  },
  "9": {
    "myk": "Yi b\u025b\u025bri kadugo ko\u014b\u0254 kariti wu \u0272\u025b, wemu \u0272\u025b pahala w\u025b.",
    "fr": "Un cercle rouge avec des pics repr\u00e9sente un virus. Il a un visage qui sourit. Il porte un sac. Une carte du monde floue est \u00e0 l'arri\u00e8re-plan"
  },
  "11": {
    "myk": "Hazel Large di jaalaa pu yaa.",
    "fr": "\u00c9crit\u00a0 par Manuela Molina, illustr\u00e9 par Hazel Large"
  },
  "12": {
    "myk": "Hazel Large di jaalaa pu yaa.",
    "fr": "\u00c9crit\u00a0 par Manuela Molina, illustr\u00e9 par Hazel Large"
  },
  "17": {
    "seq": "Ye k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b ki \u0272\u025b Koronavirus",
    "myk": "Y\u00e8 k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b \u0272\u025b Koronavirisi",
    "fr": "Je m'appelle Coronavirus.",
    "en": "My name \ufeffis Corona."
  },
  "18": {
    "seq": "Ye k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b ki \u0272\u025b Koronavirus",
    "myk": "Y\u00e8 k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b \u0272\u025b Koronavirisi",
    "fr": "Je m'appelle Coronavirus.",
    "en": "My name \ufeffis Corona."
  },
  "19": {
    "seq": "Ye k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b ki \u0272\u025b Koronavirus",
    "myk": "Y\u00e8 k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b \u0272\u025b Koronavirisi",
    "fr": "Je m'appelle Coronavirus.",
    "en": "My name \ufeffis Corona."
  },
  "20": {
    "seq": "Ye k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b ki \u0272\u025b Koronavirus",
    "myk": "Y\u00e8 k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b \u0272\u025b Koronavirisi",
    "fr": "Je m'appelle Coronavirus.",
    "en": "My name \ufeffis Corona."
  },
  "21": {
    "seq": "Ye k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b ki \u0272\u025b Koronavirus",
    "myk": "Y\u00e8 k\u025bn\u025b, n\u025b m\u025bg\u025b \u0272\u025b Koronavirisi",
    "fr": "Je m'appelle Coronavirus.",
    "en": "My name \ufeffis Corona."
  },
  "23": {
    "myk": "Hazel Large di jaalaa pu yaa.",
    "fr": "\u00c9crit\u00a0 par Manuela Molina, illustr\u00e9 par Hazel Large"
  },
  "24": {
    "myk": "Hazel Large di jaalaa pu yaa.",
    "fr": "\u00c9crit\u00a0 par Manuela Molina, illustr\u00e9 par Hazel Large"
  },
  "26": {
    "myk": "Mali Kalaa minisirigbaha ki wa s\u0254 we s\u025bm\u025b we kaana. Mali Sh\u025b\u025bnr\u025b Ka\u0272ahashaara Baari\u0272\u0254 (AMALAN) k\u2019a s\u0254 wu kaana, wu yaa\u0272\u0254-baari wu bye wu kadugo, GO\u00cfTA Kanchi ni Soungalo DIARRA mu."
  },
  "27": {
    "myk": "Mali Kalaa minisirigbaha ki wa s\u0254 we s\u025bm\u025b we kaana. Mali Sh\u025b\u025bnr\u025b Ka\u0272ahashaara Baari\u0272\u0254 (AMALAN) k\u2019a s\u0254 wu kaana, wu yaa\u0272\u0254-baari wu bye wu kadugo, GO\u00cfTA Kanchi ni Soungalo DIARRA mu."
  },
  "28": {
    "myk": "Tirif\u025b\u025bni Kulubali ni Lazaari Dawu di wu gb\u0254n\u0272\u025bri. Lazaari Dawu di wu kalaa.",
    "fr": "Traduit par Tryph\u00e8ne Coulibaly et Lazare Daou"
  },
  "29": {
    "myk": "Tirif\u025b\u025bni Kulubali ni Lazaari Dawu di wu gb\u0254n\u0272\u025bri. Lazaari Dawu di wu kalaa.",
    "fr": "Traduit par Tryph\u00e8ne Coulibaly et Lazare Daou"
  },
  "31": {
    "myk": "Hello, my name is Corona, Copyright\u00a0\u00a9 2020, Manuela Molina mu w'a foro. Licence BY-NC-SA 4.0.",
    "fr": ""
  },
  "32": {
    "myk": "Hello, my name is Corona, Copyright\u00a0\u00a9 2020, Manuela Molina mu w'a foro. Licence BY-NC-SA 4.0.",
    "fr": ""
  },
  "35": {
    "myk": "Virisi w\u2019a kavaha le. Virisi wu wa \u0272i\u014b\u025b kogogo ki taan. \u014amaa \u0272\u025b lemu wa \u0272i\u014b\u025b kogogo ki n\u0254h\u0254daan, li di wa mari, na li sh\u025b\u025b na virisi w\u2019a \u0272aari ge."
  },
  "36": {
    "myk": "Y\u00e8 k\u025bn\u025b. Mi m\u025bg\u025b \u0272\u025b Koronavirisi. \u019dara wa dan n\u025b ni."
  },
  "37": {
    "myk": "Keye kaguro wu \u0272\u025b. Virisi wa \u0272aari yi sh\u0254h\u0254 ni."
  },
  "38": {
    "myk": "Li wa dan n\u025b ni, ni da sirani keye yi sh\u0254h\u0254 ni, si da fo pyi."
  },
  "39": {
    "myk": "\u019dahaya shish\u025b\u025br\u025b yi wa. Yi nigin ki wa muguri, ka \u0272aha wa w\u0254, ka wa \u0272\u025bni, ka di wa fya."
  },
  "40": {
    "myk": "Mu wa n\u025b kaa logo la ? Y\u00e8e n\u025b kaa logo ge, a lee di \u0272aha pye y\u00e8e na w\u025b ?"
  },
  "41": {
    "myk": "Tele nigin wa te\u014b\u025b yat\u025b\u025bng\u025b ka na. Virisi wa yu mikoro ni, kibariyaa t\u025b\u025bkaan li ni tele wu ni."
  },
  "42": {
    "myk": "T\u025b\u025bg\u025b\u025b ni\u0272\u025bh\u025b\u014b\u025b\u025b ni, sipyil\u025by\u025b yi wa ba fya, yi bi n\u025b \u0272a tele wu ni, kelee yi bi kibariyaa kalaa n\u025b \u0272u\u014b\u0254 ni."
  },
  "43": {
    "myk": "Virisi wu wa k\u0254r\u0254gb\u0254h\u0254 niw\u0254g\u0254 ka taan, gemu na \u00ab\u202fCOVID-19\u202f\u00bb wa ka ge. Ma naha koronavirisi jaa \u0272a ki na."
  },
  "44": {
    "myk": "Yere ni nay\u025b sh\u025b\u025b ma na, k\u025bni ma kanha da fy\u025bgi tun w\u025b."
  },
  "45": {
    "myk": "Virisi wu wa wu kavaha ki taan. Sipyii taanri foto wa kavaha ki ni : nigin wu wa g\u0254\u0254ni. Wewu wo \u0272aha ki wa wirige, ma li \u0272u\u014b\u0254 pye ceefuuro ti, wa b\u025b di wa wu todo\u014b\u0254 puro, ma li \u0272u\u014b\u0254 pye w\u2019a \u014bm\u0254 kanha."
  },
  "46": {
    "myk": "N\u025b bi je sipya puga, wu na wa na g\u0254\u0254ni, ceefuuro na wu ta, t\u025b\u025bg\u025b\u025b kee ni, wu \u014bm\u0254gara na j\u0254nri."
  },
  "47": {
    "myk": "Bula\u0272aha bisi wa fe kam\u025bn\u025b ky\u025b ki na. Y\u025br\u025by\u025b ni\u0272\u025bh\u025by\u025b wa wu \u0272u\u014b\u0254 ni, ma fara virisii pu kavaha ki na. Sipyii pee wa tiin bisi wu fun\u014b\u0254 ni, ma fara virisi wu b\u025b na. Wu wa muguri, na fo pyi ni wu ke\u014b\u025b ki ni, na wu kadahaa ki \u0272ahani."
  },
  "48": {
    "myk": "N\u025b \u0272\u025b gori na m\u0254gi sipya mu w\u025b. Wa mi bi gari, kaf\u025bwama na je."
  },
  "49": {
    "myk": "Puga pubiire la wa, tige wa li \u0272ahagbaa na. Li ko\u0272uu li wa mugi. Y\u00e8 naha ja fuc\u025bbilere la, ni li nu \u0272a. Nuf\u0254\u0254 wa fuc\u025bbilere li \u0272u\u014bmoo li taala."
  },
  "50": {
    "myk": "Ma wa yaa na fya w\u025b. Ma bi do na ya, ma sef\u025b\u025b pu naha da ma yaa."
  },
  "51": {
    "myk": "Da\u0272aa worobin\u025b wa wa l\u0254h\u0254 woni jege \u0272u\u014b\u0254 ni, gemu wa ka\u014baa ge."
  },
  "52": {
    "myk": "Ma naha ja sipyii pu b\u025b\u025bri sh\u0254 bana na, ma keye yi je koro f\u025bni, ni l\u0254h\u0254 ni jege ni, na li ta ma na t\u0254r\u0254m\u0254 pyi, na l\u0254 nigin na sh\u025b n\u0254 gb\u025b\u0272\u025bg\u025b na."
  },
  "53": {
    "myk": "Puga pubiire la wa, tige wa li \u0272ahagbaa na. N\u0254g\u0254biire taanri wa puga ki fun\u014b\u0254 ni\u202f:\u202ffuc\u025b\u025br\u025b nigin, funana nigin ni pyibin\u025b nigin, lemu wa tiin \u0272i\u014b\u025b na ge."
  },
  "54": {
    "myk": "Ma nuru ja sipyii pu samaa b\u025b sh\u0254 bana na, ni d\u025b\u025bn wu ni ma puga."
  },
  "55": {
    "myk": "Funana wa jaa wu kam\u025bn\u025b ky\u025b, fuc\u025b\u025br\u025b di \u0272\u025b wu kanige ky\u025b. Pu sh\u025b\u025bn shuun wu b\u025b\u025bri wa munat\u0254\u014b\u0254\u0254 le, na nuru laraka yaha puy\u025b sh\u0254h\u0254 ni. Fun\u014b\u0254 ki ni, gbaya ni tige nigin wa."
  },
  "56": {
    "myk": "Ma bu ya \u0272\u0254 voro baa w\u025b, munat\u0254n\u0254 t\u0254, ma m\u025bt\u025br\u025b nigin laraka yaha ma ni sipyii pu samaa sh\u0254h\u0254 ni."
  },
  "57": {
    "myk": "Bisi wa wa fe t\u0254vuyo na kanige ky\u025b ki na. Y\u025br\u025by\u025b ni\u0272\u025bh\u025by\u025b yi wa wu \u0272u\u014b\u0254 ni. Sipyii di wa bisi wu fun\u014b\u0254 ni. Virisi \u0272\u025b bisi wu fun\u014b\u0254 ni w\u025b. Wu kavaha ki di \u0272\u025b bisi wu \u0272u\u014b\u0254 ni w\u025b."
  },
  "58": {
    "myk": "Ma bi gee keree gee b\u025b\u025bri pye ki pyegana na, n\u025b naha ba foro ma na tun w\u025b."
  },
  "59": {
    "myk": "We jaa we ni, pikiri\u014bmaa la fun\u014b\u0254 ni, n\u025br\u025b\u0272aha l\u0254h\u0254 ka wa, kee l\u0254h\u0254 ki s\u0254\u0254n\u0254 nigin di foro pikiri\u014bmaa li mis\u025bni wu ni. Kee n\u025br\u025b\u0272aha l\u0254h\u0254 ki ninu\u014b\u0254 gboro wa pikiri\u014bmaa li taan."
  },
  "60": {
    "myk": "Ca\u014ba ka, j\u0254g\u0254t\u0254r\u0254l\u0254\u0254 pu naha ba kejaw\u025br\u025b ta, wa n\u025b naha ba ja zh\u025b foro ma na, ma ta ma ya bana wu ta w\u025b."
  }
}