{
  "a11y_NoEssentialInfoByColor": false,
  "a11y_NoTextIncludedInAnyImages": false,
  "epub_HowToPublishImageDescriptions": 0,
  "epub_RemoveFontStyles": false,
  "bookInstanceId": "32047038-3845-4c6f-b8c4-7487390bd0b6",
  "suitableForMakingShells": false,
  "suitableForMakingTemplates": false,
  "suitableForVernacularLibrary": true,
  "bloomdVersion": 0,
  "experimental": false,
  "brandingProjectName": "Local-Community",
  "folio": false,
  "isRtl": false,
  "title": "Informaci\u00f3n sobre las vacunas contra el COVID-19",
  "allTitles": "{\"es\":\"Informaci\u00f3n sobre las vacunas contra el COVID-19\"}",
  "originalTitle": "Informaci\u00f3n sobre las vacunas contra el COVID-19",
  "baseUrl": null,
  "bookOrder": null,
  "isbn": "",
  "bookLineage": "1a648b00-1ec0-46a7-be11-b0dec22fa0f4,fcbdbe18-9d68-4d97-8f1f-222b16cd0166",
  "downloadSource": "cfsblomm@gmail.com/32047038-3845-4c6f-b8c4-7487390bd0b6",
  "license": "cc-by-nc-sa",
  "formatVersion": "2.1",
  "licenseNotes": null,
  "copyright": null,
  "credits": "",
  "tags": [
    "topic:Health"
  ],
  "pageCount": 22,
  "languages": [],
  "langPointers": [
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "asUh6dYuEO"
    },
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "L5o89HLV0w"
    }
  ],
  "summary": "",
  "allowUploadingToBloomLibrary": true,
  "bookletMakingIsAppropriate": true,
  "LeveledReaderTool": null,
  "LeveledReaderLevel": 0,
  "country": "",
  "province": "",
  "district": "",
  "uploader": {
    "__type": "Pointer",
    "className": "_User",
    "objectId": "fpj1aahDD9"
  },
  "tools": [
    {
      "name": "signLanguage",
      "enabled": true,
      "state": null
    }
  ],
  "currentTool": "signLanguageTool",
  "toolboxIsOpen": true,
  "author": null,
  "publisher": "",
  "originalPublisher": "",
  "subjects": null,
  "hazards": null,
  "a11yFeatures": null,
  "a11yLevel": null,
  "a11yCertifier": null,
  "readingLevelDescription": null,
  "typicalAgeRange": null,
  "features": [
    "signLanguage",
    "signLanguage:csn",
    "video"
  ],
  "page-number-style": "Decimal",
  "language-display-names": {
    "es": "Spanish",
    "en": "English",
    "csn": "LENGUA DE SE\u00d1AS COLOMBIANA (LSC)"
  },
  "internetLimits": null,
  "use-original-copyright": false,
  "imported-book-source-url": null,
  "phashOfFirstContentImage": null,
  "1": {
    "es": "Informaci\u00f3n sobre las vacunas contra el COVID-19"
  },
  "2": {
    "es": "Informaci\u00f3n sobre las vacunas contra el COVID-19"
  },
  "3": {
    "es": "Informaci\u00f3n sobre las vacunas contra el COVID-19"
  },
  "13": {
    "es": "Informaci\u00f3n sobre las vacunas contra el COVID-19"
  },
  "14": {
    "es": "Informaci\u00f3n sobre las vacunas contra el COVID-19"
  },
  "15": {
    "es": "Informaci\u00f3n sobre las vacunas contra el COVID-19"
  },
  "18": {
    "csn": "Asesora t\u00e9cnica: Sonia Shannon, SIL GSLT"
  },
  "21": {
    "csn": "Agradecemos a los generosos donantes que hicieron posible este proyecto."
  },
  "29": {
    "z": "",
    "es": "El sistema inmunol\u00f3gico es la defensa del organismo contra las infecciones.",
    "csn": ""
  },
  "30": {
    "z": "",
    "es": "El sistema inmunol\u00f3gico es la defensa del organismo contra las infecciones.",
    "csn": ""
  },
  "31": {
    "z": "",
    "es": "El sistema inmunol\u00f3gico es la defensa del organismo contra las infecciones.",
    "csn": ""
  },
  "32": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfPor qu\u00e9 es importante la vacuna contra el COVID-19?",
    "csn": ""
  },
  "33": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfPor qu\u00e9 es importante la vacuna contra el COVID-19?",
    "csn": ""
  },
  "34": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfPor qu\u00e9 es importante la vacuna contra el COVID-19?",
    "csn": ""
  },
  "35": {
    "z": "",
    "es": "el sistema inmunol\u00f3gico y proteger contra esta enfermedad.",
    "csn": ""
  },
  "36": {
    "z": "",
    "es": "el sistema inmunol\u00f3gico y proteger contra esta enfermedad.",
    "csn": ""
  },
  "37": {
    "z": "",
    "es": "el sistema inmunol\u00f3gico y proteger contra esta enfermedad.",
    "csn": ""
  },
  "38": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0\u00bfCu\u00e1ntas dosis necesitar\u00e1?",
    "csn": ""
  },
  "39": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0\u00bfCu\u00e1ntas dosis necesitar\u00e1?",
    "csn": ""
  },
  "40": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0\u00bfCu\u00e1ntas dosis necesitar\u00e1?",
    "csn": ""
  },
  "41": {
    "z": "",
    "es": "la administraci\u00f3n de dos dosis. Pfizer-BioNTech y Sinovac.",
    "csn": ""
  },
  "42": {
    "z": "",
    "es": "la administraci\u00f3n de dos dosis. Pfizer-BioNTech y Sinovac.",
    "csn": ""
  },
  "43": {
    "z": "",
    "es": "la administraci\u00f3n de dos dosis. Pfizer-BioNTech y Sinovac.",
    "csn": ""
  },
  "44": {
    "z": "",
    "es": "la administraci\u00f3n de una dosis. Janssen de\u00a0Johnson & Johnson.",
    "csn": ""
  },
  "45": {
    "z": "",
    "es": "la administraci\u00f3n de una dosis. Janssen de\u00a0Johnson & Johnson.",
    "csn": ""
  },
  "46": {
    "z": "",
    "es": "la administraci\u00f3n de una dosis. Janssen de\u00a0Johnson & Johnson.",
    "csn": ""
  },
  "47": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfCu\u00e1les son los posibles efectos secundarios comunes?",
    "csn": ""
  },
  "48": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfCu\u00e1les son los posibles efectos secundarios comunes?",
    "csn": ""
  },
  "49": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfCu\u00e1les son los posibles efectos secundarios comunes?",
    "csn": ""
  },
  "50": {
    "z": "",
    "es": "el paciente tiene dolor, enrojecimiento e hinchaz\u00f3n.",
    "csn": ""
  },
  "51": {
    "z": "",
    "es": "el paciente tiene dolor, enrojecimiento e hinchaz\u00f3n.",
    "csn": ""
  },
  "52": {
    "z": "",
    "es": "el paciente tiene dolor, enrojecimiento e hinchaz\u00f3n.",
    "csn": ""
  },
  "53": {
    "z": "",
    "es": "n\u00e1useas, dolor de cabeza, escalofr\u00edos y fiebre.",
    "csn": ""
  },
  "54": {
    "z": "",
    "es": "n\u00e1useas, dolor de cabeza, escalofr\u00edos y fiebre.",
    "csn": ""
  },
  "55": {
    "z": "",
    "es": "n\u00e1useas, dolor de cabeza, escalofr\u00edos y fiebre.",
    "csn": ""
  },
  "56": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfCu\u00e1nto tiempo debe esperar despu\u00e9s de vacunado?",
    "csn": ""
  },
  "57": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfCu\u00e1nto tiempo debe esperar despu\u00e9s de vacunado?",
    "csn": ""
  },
  "58": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfCu\u00e1nto tiempo debe esperar despu\u00e9s de vacunado?",
    "csn": ""
  },
  "59": {
    "z": "",
    "es": "para que eval\u00faen que todo est\u00e1 bien.",
    "csn": ""
  },
  "60": {
    "z": "",
    "es": "para que eval\u00faen que todo est\u00e1 bien.",
    "csn": ""
  },
  "61": {
    "z": "",
    "es": "para que eval\u00faen que todo est\u00e1 bien.",
    "csn": ""
  },
  "62": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfProporcionar\u00e1n las vacunas contra el COVID-19 protecci\u00f3n a largo plazo?",
    "csn": ""
  },
  "63": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfProporcionar\u00e1n las vacunas contra el COVID-19 protecci\u00f3n a largo plazo?",
    "csn": ""
  },
  "64": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfProporcionar\u00e1n las vacunas contra el COVID-19 protecci\u00f3n a largo plazo?",
    "csn": ""
  },
  "65": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0Hay que seguir investigando para responder a esta pregunta. Sin embargo, hay datos alentadores que indican que la mayor\u00eda de las personas que se recuperan de la enfermedad adquieren una inmunidad que protege contra una nueva infecci\u00f3n, al menos durante un cierto tiempo, si bien a\u00fan se est\u00e1 determinando en qu\u00e9 grado y con qu\u00e9 duraci\u00f3n.",
    "csn": ""
  },
  "66": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0Hay que seguir investigando para responder a esta pregunta. Sin embargo, hay datos alentadores que indican que la mayor\u00eda de las personas que se recuperan de la enfermedad adquieren una inmunidad que protege contra una nueva infecci\u00f3n, al menos durante un cierto tiempo, si bien a\u00fan se est\u00e1 determinando en qu\u00e9 grado y con qu\u00e9 duraci\u00f3n.",
    "csn": ""
  },
  "67": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0Hay que seguir investigando para responder a esta pregunta. Sin embargo, hay datos alentadores que indican que la mayor\u00eda de las personas que se recuperan de la enfermedad adquieren una inmunidad que protege contra una nueva infecci\u00f3n, al menos durante un cierto tiempo, si bien a\u00fan se est\u00e1 determinando en qu\u00e9 grado y con qu\u00e9 duraci\u00f3n.",
    "csn": ""
  },
  "68": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  },
  "69": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  },
  "70": {
    "z": "",
    "es": "",
    "csn": ""
  },
  "71": {
    "z": "",
    "es": "con personas no vacunadas que son miembros de m\u00e1s de un hogar.",
    "csn": ""
  },
  "72": {
    "z": "",
    "es": "con personas no vacunadas que son miembros de m\u00e1s de un hogar.",
    "csn": ""
  },
  "73": {
    "z": "",
    "es": "con personas no vacunadas que son miembros de m\u00e1s de un hogar.",
    "csn": ""
  },
  "74": {
    "z": "",
    "es": "su segunda cita de vacunaci\u00f3n como copia de respaldo.",
    "csn": ""
  },
  "75": {
    "z": "",
    "es": "su segunda cita de vacunaci\u00f3n como copia de respaldo.",
    "csn": ""
  },
  "76": {
    "z": "",
    "es": "su segunda cita de vacunaci\u00f3n como copia de respaldo.",
    "csn": ""
  }
}