{
  "a11y_NoEssentialInfoByColor": false,
  "a11y_NoTextIncludedInAnyImages": false,
  "epub_HowToPublishImageDescriptions": 0,
  "epub_RemoveFontStyles": false,
  "bookInstanceId": "5781a8e0-2da7-4008-ab82-3fd2c48f86e7",
  "suitableForMakingShells": false,
  "suitableForMakingTemplates": false,
  "suitableForVernacularLibrary": true,
  "bloomdVersion": 0,
  "experimental": false,
  "brandingProjectName": "Local-Community",
  "nameLocked": false,
  "folio": false,
  "isRtl": true,
  "title": "El cuento de COVID-19",
  "allTitles": "{\"es\":\"El cuento de COVID-19\"}",
  "originalTitle": "El cuento de COVID-19",
  "baseUrl": null,
  "bookOrder": null,
  "isbn": "",
  "bookLineage": "1a648b00-1ec0-46a7-be11-b0dec22fa0f4",
  "downloadSource": "equipoglobal.comite@centros.prociegosysordos.org.gt/5781a8e0-2da7-4008-ab82-3fd2c48f86e7",
  "license": "cc-by-nc-sa",
  "formatVersion": "2.1",
  "licenseNotes": null,
  "copyright": "Copyright \u00a9 2021, Benem\u00e9rito Comit\u00e9 Prociegos y Sordos",
  "credits": "",
  "tags": [
    "topic:Health"
  ],
  "pageCount": 14,
  "languages": [],
  "langPointers": [
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "Nm0lsg6rQC"
    },
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "L5o89HLV0w"
    }
  ],
  "summary": null,
  "allowUploadingToBloomLibrary": true,
  "bookletMakingIsAppropriate": true,
  "textLangsToPublish": null,
  "audioLangsToPublish": null,
  "country": "Guatemala",
  "province": "",
  "district": "",
  "uploader": {
    "__type": "Pointer",
    "className": "_User",
    "objectId": "sUIw6TeN1J"
  },
  "tools": [
    {
      "name": "signLanguage",
      "enabled": true,
      "state": null
    }
  ],
  "currentTool": "signLanguageTool",
  "toolboxIsOpen": true,
  "author": null,
  "publisher": null,
  "originalPublisher": null,
  "subjects": null,
  "hazards": null,
  "a11yFeatures": null,
  "a11yLevel": null,
  "a11yCertifier": null,
  "readingLevelDescription": null,
  "typicalAgeRange": null,
  "features": [
    "signLanguage",
    "signLanguage:gsm",
    "video"
  ],
  "page-number-style": "Decimal",
  "language-display-names": {
    "es": "Spanish",
    "gsm": "Lengua de Se\u00f1as Guatemalteca"
  },
  "internetLimits": null,
  "use-original-copyright": false,
  "imported-book-source-url": null,
  "phashOfFirstContentImage": null,
  "1": {
    "es": "El cuento de COVID-19"
  },
  "2": {
    "es": "El cuento de COVID-19"
  },
  "3": {
    "es": "El cuento de COVID-19"
  },
  "13": {
    "es": "El cuento de COVID-19"
  },
  "14": {
    "es": "El cuento de COVID-19"
  },
  "15": {
    "es": "El cuento de COVID-19"
  },
  "18": {
    "gsm": "Ilustradora, editora y subtitulaci\u00f3n: Mar\u00eda Hern\u00e1ndez"
  },
  "21": {
    "gsm": "Agradecemos a los generosos donantes que hicieron posible este proyecto."
  },
  "29": {
    "z": "",
    "es": "En un mundo lejano",
    "gsm": ""
  },
  "30": {
    "z": "",
    "es": "En un mundo lejano",
    "gsm": ""
  },
  "31": {
    "z": "",
    "es": "En un mundo lejano",
    "gsm": ""
  },
  "32": {
    "z": "",
    "es": "Aparecio un virus desconocido",
    "gsm": ""
  },
  "33": {
    "z": "",
    "es": "Aparecio un virus desconocido",
    "gsm": ""
  },
  "34": {
    "z": "",
    "es": "Aparecio un virus desconocido",
    "gsm": ""
  },
  "35": {
    "z": "",
    "es": "Mar\u00eda estaba asustada, no quiere que llegar a Guatemala",
    "gsm": ""
  },
  "36": {
    "z": "",
    "es": "Mar\u00eda estaba asustada, no quiere que llegar a Guatemala",
    "gsm": ""
  },
  "37": {
    "z": "",
    "es": "Mar\u00eda estaba asustada, no quiere que llegar a Guatemala",
    "gsm": ""
  },
  "38": {
    "z": "",
    "es": "Un d\u00eda el presidente anunci\u00f3 que el COVID-19 lleg\u00f3 a Guatemala",
    "gsm": ""
  },
  "39": {
    "z": "",
    "es": "Un d\u00eda el presidente anunci\u00f3 que el COVID-19 lleg\u00f3 a Guatemala",
    "gsm": ""
  },
  "40": {
    "z": "",
    "es": "Un d\u00eda el presidente anunci\u00f3 que el COVID-19 lleg\u00f3 a Guatemala",
    "gsm": ""
  },
  "41": {
    "z": "",
    "es": "Todas las personas deberiamos quedarmos en casa",
    "gsm": ""
  },
  "42": {
    "z": "",
    "es": "Todas las personas deberiamos quedarmos en casa",
    "gsm": ""
  },
  "43": {
    "z": "",
    "es": "Todas las personas deberiamos quedarmos en casa",
    "gsm": ""
  },
  "44": {
    "z": "",
    "es": "Empezamos a usar mascarilla , gel y deberamos mantener distancia con las personas",
    "gsm": ""
  },
  "45": {
    "z": "",
    "es": "Empezamos a usar mascarilla , gel y deberamos mantener distancia con las personas",
    "gsm": ""
  },
  "46": {
    "z": "",
    "es": "Empezamos a usar mascarilla , gel y deberamos mantener distancia con las personas",
    "gsm": ""
  },
  "47": {
    "z": "",
    "es": "Mar\u00eda se sentia triste,\u00a0 ya no jugaria con sus amigos con sus amigos en la escuela",
    "gsm": ""
  },
  "48": {
    "z": "",
    "es": "Mar\u00eda se sentia triste,\u00a0 ya no jugaria con sus amigos con sus amigos en la escuela",
    "gsm": ""
  },
  "49": {
    "z": "",
    "es": "Mar\u00eda se sentia triste,\u00a0 ya no jugaria con sus amigos con sus amigos en la escuela",
    "gsm": ""
  },
  "50": {
    "z": "",
    "es": "El virus cambio el mundo, fue una situaci\u00f3n d\u00edficil",
    "gsm": ""
  },
  "51": {
    "z": "",
    "es": "El virus cambio el mundo, fue una situaci\u00f3n d\u00edficil",
    "gsm": ""
  },
  "52": {
    "z": "",
    "es": "El virus cambio el mundo, fue una situaci\u00f3n d\u00edficil",
    "gsm": ""
  }
}