{
  "a11y_NoEssentialInfoByColor": false,
  "a11y_NoTextIncludedInAnyImages": false,
  "epub_HowToPublishImageDescriptions": 0,
  "epub_RemoveFontStyles": false,
  "bookInstanceId": "5ae1b161-81da-4206-96b9-f63a7bc8d658",
  "suitableForMakingShells": false,
  "suitableForMakingTemplates": false,
  "suitableForVernacularLibrary": true,
  "bloomdVersion": 0,
  "experimental": false,
  "brandingProjectName": "Default",
  "folio": false,
  "isRtl": false,
  "title": "C\u00f3mo evitar el COVID-19",
  "allTitles": "{\"en\":\"Avoid Covid-19\",\"es\":\"C\u00f3mo evitar el COVID-19\"}",
  "baseUrl": null,
  "bookOrder": null,
  "isbn": "",
  "bookLineage": "056B6F11-4A6C-4942-B2BC-8861E62B03B3,12b180ea-a5e9-4402-9346-4c06f5ba4177",
  "downloadSource": "chris_weber@sil-lead.org/5ae1b161-81da-4206-96b9-f63a7bc8d658",
  "license": "cc-by-nc",
  "formatVersion": "2.1",
  "licenseNotes": "",
  "copyright": "Copyright \u00a9 2020, Traducido al espa\u00f1ol por SIL LEAD, Inc.",
  "credits": "",
  "tags": [
    "topic:Health"
  ],
  "pageCount": 12,
  "languages": [],
  "langPointers": [
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "vdvXaCTBFC"
    },
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "vTo23jVYzz"
    }
  ],
  "summary": "Infomaci\u00f3n b\u00e1sica sobre c\u00f3mo evitar el Coronavirus (Covid-19)",
  "allowUploadingToBloomLibrary": true,
  "bookletMakingIsAppropriate": true,
  "LeveledReaderTool": null,
  "LeveledReaderLevel": 0,
  "country": "",
  "province": "",
  "district": "",
  "xmatterName": null,
  "uploader": {
    "__type": "Pointer",
    "className": "_User",
    "objectId": "NBYAkDrm5a"
  },
  "tools": [],
  "currentTool": "talkingBookTool",
  "toolboxIsOpen": false,
  "author": null,
  "subjects": null,
  "hazards": null,
  "a11yFeatures": null,
  "a11yLevel": null,
  "a11yCertifier": null,
  "readingLevelDescription": null,
  "typicalAgeRange": null,
  "features": [],
  "page-number-style": "Decimal",
  "language-display-names": {
    "en": "English",
    "es": "Espa\u00f1ol"
  },
  "internetLimits": null,
  "use-original-copyright": false,
  "1": {
    "es": "C\u00f3mo evitar el COVID-19",
    "en": "Avoid Covid-19"
  },
  "2": {
    "es": "C\u00f3mo evitar el COVID-19",
    "en": "Avoid Covid-19"
  },
  "3": {
    "es": "",
    "z": ""
  },
  "4": {
    "es": "",
    "z": ""
  },
  "9": {
    "es": "C\u00f3mo evitar el COVID-19",
    "en": "Avoid Covid-19"
  },
  "10": {
    "es": "C\u00f3mo evitar el COVID-19",
    "en": "Avoid Covid-19"
  },
  "12": {
    "es": "Versi\u00f3n 27.3.2020"
  },
  "14": {
    "es": "Literacy for Women in Africa"
  },
  "19": {
    "es": "L\u00e1vese las manos regularmente con agua y jab\u00f3n, o l\u00edmpielas con un desinfectante para manos a base de alcohol.",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "20": {
    "es": "L\u00e1vese las manos regularmente con agua y jab\u00f3n, o l\u00edmpielas con un desinfectante para manos a base de alcohol.",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "21": {
    "es": "L\u00e1vese las manos regularmente con agua y jab\u00f3n, o l\u00edmpielas con un desinfectante para manos a base de alcohol.",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "22": {
    "es": "Evite tocarse los ojos, la nariz y la boca.",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "23": {
    "es": "Evite tocarse los ojos, la nariz y la boca.",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "24": {
    "es": "Evite tocarse los ojos, la nariz y la boca.",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "25": {
    "es": "C\u00fabrase la boca y la nariz con el codo doblado o con un pa\u00f1uelo de papel cuando tosa o estornude. Deseche el pa\u00f1uelo usado inmediatamente.",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "26": {
    "es": "C\u00fabrase la boca y la nariz con el codo doblado o con un pa\u00f1uelo de papel cuando tosa o estornude. Deseche el pa\u00f1uelo usado inmediatamente.",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "27": {
    "es": "C\u00fabrase la boca y la nariz con el codo doblado o con un pa\u00f1uelo de papel cuando tosa o estornude. Deseche el pa\u00f1uelo usado inmediatamente.",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "28": {
    "es": "Mantenga una distancia de 2 metros entre usted y los dem\u00e1s.",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "29": {
    "es": "Mantenga una distancia de 2 metros entre usted y los dem\u00e1s.",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "30": {
    "es": "Mantenga una distancia de 2 metros entre usted y los dem\u00e1s.",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "31": {
    "es": "Si tiene fiebre, tos y dificultades respiratorias, busque atenci\u00f3n m\u00e9dica muy pronto.",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "32": {
    "es": "Si tiene fiebre, tos y dificultades respiratorias, busque atenci\u00f3n m\u00e9dica muy pronto.",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "33": {
    "es": "Si tiene fiebre, tos y dificultades respiratorias, busque atenci\u00f3n m\u00e9dica muy pronto.",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "34": {
    "es": "Mant\u00e9ngase informado sobre las \u00faltimas noticias sobre el COVID-19. Siga los consejos de su proveedor de atenci\u00f3n m\u00e9dica.",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "35": {
    "es": "Mant\u00e9ngase informado sobre las \u00faltimas noticias sobre el COVID-19. Siga los consejos de su proveedor de atenci\u00f3n m\u00e9dica.",
    "en": "",
    "z": ""
  },
  "36": {
    "es": "Mant\u00e9ngase informado sobre las \u00faltimas noticias sobre el COVID-19. Siga los consejos de su proveedor de atenci\u00f3n m\u00e9dica.",
    "en": "",
    "z": ""
  }
}