{
  "a11y_NoEssentialInfoByColor": false,
  "a11y_NoTextIncludedInAnyImages": false,
  "epub_HowToPublishImageDescriptions": 0,
  "epub_RemoveFontStyles": false,
  "bookInstanceId": "89e61e07-a0e9-4b65-ae34-9e708ac82b7a",
  "suitableForMakingShells": false,
  "suitableForMakingTemplates": false,
  "suitableForVernacularLibrary": true,
  "bloomdVersion": 0,
  "experimental": false,
  "brandingProjectName": "Local-Community",
  "folio": false,
  "isRtl": false,
  "title": "CANCION DEL CORONAVIRUS",
  "allTitles": "{\"en\":\"CANCION DEL CORONAVIRUS\",\"es\":\"CANCION DEL CORONAVIRUS\"}",
  "originalTitle": "CANCION DEL CORONAVIRUS",
  "baseUrl": null,
  "bookOrder": null,
  "isbn": "",
  "bookLineage": "1a648b00-1ec0-46a7-be11-b0dec22fa0f4",
  "downloadSource": "escuelamanosfelices.2021@gmail.com/89e61e07-a0e9-4b65-ae34-9e708ac82b7a",
  "license": "cc-by-nc",
  "formatVersion": "2.1",
  "licenseNotes": "",
  "copyright": "Copyright \u00a9 2021, Escuela Manos Felices",
  "credits": "",
  "tags": [
    "topic:Health"
  ],
  "pageCount": 17,
  "languages": [],
  "langPointers": [
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "hxyHwM8ZLO"
    },
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "L5o89HLV0w"
    }
  ],
  "summary": null,
  "allowUploadingToBloomLibrary": true,
  "bookletMakingIsAppropriate": true,
  "LeveledReaderTool": null,
  "LeveledReaderLevel": 0,
  "country": "Honduras",
  "province": "Honduras",
  "district": "Tegucigalpa",
  "uploader": {
    "__type": "Pointer",
    "className": "_User",
    "objectId": "dveOgF5ixg"
  },
  "tools": [
    {
      "name": "signLanguage",
      "enabled": true,
      "state": null
    },
    {
      "name": "imageDescription",
      "enabled": true,
      "state": null
    }
  ],
  "currentTool": "signLanguageTool",
  "toolboxIsOpen": true,
  "author": null,
  "publisher": null,
  "originalPublisher": null,
  "subjects": null,
  "hazards": null,
  "a11yFeatures": null,
  "a11yLevel": null,
  "a11yCertifier": null,
  "readingLevelDescription": null,
  "typicalAgeRange": null,
  "features": [
    "signLanguage",
    "signLanguage:hds"
  ],
  "page-number-style": "Decimal",
  "language-display-names": {
    "en": "Ingl\u00e9s",
    "hds": "Honduran Sign Language",
    "es": "Spanish"
  },
  "internetLimits": null,
  "use-original-copyright": false,
  "imported-book-source-url": null,
  "phashOfFirstContentImage": null,
  "1": {
    "es": "CANCION DEL CORONAVIRUS",
    "en": "CANCION DEL CORONAVIRUS"
  },
  "2": {
    "es": "CANCION DEL CORONAVIRUS",
    "en": "CANCION DEL CORONAVIRUS"
  },
  "3": {
    "es": "CANCION DEL CORONAVIRUS",
    "en": "CANCION DEL CORONAVIRUS"
  },
  "13": {
    "es": "CANCION DEL CORONAVIRUS",
    "en": "CANCION DEL CORONAVIRUS"
  },
  "14": {
    "es": "CANCION DEL CORONAVIRUS",
    "en": "CANCION DEL CORONAVIRUS"
  },
  "15": {
    "es": "CANCION DEL CORONAVIRUS",
    "en": "CANCION DEL CORONAVIRUS"
  },
  "18": {
    "hds": "Subitulaci\u00f3n: Xiomara Mart\u00ednez"
  },
  "21": {
    "hds": "Agradecemos a los generosos donantes que hicieron posible este proyecto."
  },
  "29": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0Canci\u00f3n del Coronavirus",
    "hds": ""
  },
  "30": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0Canci\u00f3n del Coronavirus",
    "hds": ""
  },
  "31": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0Canci\u00f3n del Coronavirus",
    "hds": ""
  },
  "32": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0Canci\u00f3n del Coronavirus",
    "hds": ""
  },
  "33": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0Canci\u00f3n del Coronavirus",
    "hds": ""
  },
  "34": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0Canci\u00f3n del Coronavirus",
    "hds": ""
  },
  "35": {
    "z": "",
    "es": "Miramos por todos lados escuelas cerradas y trabajos tambi\u00e9n.",
    "hds": ""
  },
  "36": {
    "z": "",
    "es": "Miramos por todos lados escuelas cerradas y trabajos tambi\u00e9n.",
    "hds": ""
  },
  "37": {
    "z": "",
    "es": "Miramos por todos lados escuelas cerradas y trabajos tambi\u00e9n.",
    "hds": ""
  },
  "38": {
    "z": "",
    "es": "Los ni\u00f1os y ni\u00f1as no entienden y siguen sin entender",
    "hds": ""
  },
  "39": {
    "z": "",
    "es": "Los ni\u00f1os y ni\u00f1as no entienden y siguen sin entender",
    "hds": ""
  },
  "40": {
    "z": "",
    "es": "Los ni\u00f1os y ni\u00f1as no entienden y siguen sin entender",
    "hds": ""
  },
  "41": {
    "z": "",
    "es": "La esperanza es nuestro futuro si siempre pensamos en la oraci\u00f3n.",
    "hds": ""
  },
  "42": {
    "z": "",
    "es": "La esperanza es nuestro futuro si siempre pensamos en la oraci\u00f3n.",
    "hds": ""
  },
  "43": {
    "z": "",
    "es": "La esperanza es nuestro futuro si siempre pensamos en la oraci\u00f3n.",
    "hds": ""
  },
  "44": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0Lavarse las manos,usar la mascarilla es as\u00ed como las familias y amigos \u00a0 deben estar. Quedarse en casa es mantenerse protegido.",
    "hds": ""
  },
  "45": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0Lavarse las manos,usar la mascarilla es as\u00ed como las familias y amigos \u00a0 deben estar. Quedarse en casa es mantenerse protegido.",
    "hds": ""
  },
  "46": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0Lavarse las manos,usar la mascarilla es as\u00ed como las familias y amigos \u00a0 deben estar. Quedarse en casa es mantenerse protegido.",
    "hds": ""
  },
  "47": {
    "z": "",
    "es": "Es tiempo de ver a la familia, abrazarnos con amor y compartir juntos actividades con amor, no sentir temor sino abrazarnos nuevamente como familia.",
    "hds": ""
  },
  "48": {
    "z": "",
    "es": "Es tiempo de ver a la familia, abrazarnos con amor y compartir juntos actividades con amor, no sentir temor sino abrazarnos nuevamente como familia.",
    "hds": ""
  },
  "49": {
    "z": "",
    "es": "Es tiempo de ver a la familia, abrazarnos con amor y compartir juntos actividades con amor, no sentir temor sino abrazarnos nuevamente como familia.",
    "hds": ""
  },
  "50": {
    "z": "",
    "es": "Este es el tiempo de quedarte en casa, este es el tiempo de quedarte en casa.",
    "hds": ""
  },
  "51": {
    "z": "",
    "es": "Este es el tiempo de quedarte en casa, este es el tiempo de quedarte en casa.",
    "hds": ""
  },
  "52": {
    "z": "",
    "es": "Este es el tiempo de quedarte en casa, este es el tiempo de quedarte en casa.",
    "hds": ""
  },
  "53": {
    "z": "",
    "es": "Lavarse las manos, usar la mascarilla correctamente es cuidarse a s\u00ed mismo, a la familia; y al ver a los amigos un saludo cordial nos daremos pu\u00f1o a pu\u00f1o y codo a codo. Es tiempo de seguir esperando, de seguir esperando.",
    "hds": ""
  },
  "54": {
    "z": "",
    "es": "Lavarse las manos, usar la mascarilla correctamente es cuidarse a s\u00ed mismo, a la familia; y al ver a los amigos un saludo cordial nos daremos pu\u00f1o a pu\u00f1o y codo a codo. Es tiempo de seguir esperando, de seguir esperando.",
    "hds": ""
  },
  "55": {
    "z": "",
    "es": "Lavarse las manos, usar la mascarilla correctamente es cuidarse a s\u00ed mismo, a la familia; y al ver a los amigos un saludo cordial nos daremos pu\u00f1o a pu\u00f1o y codo a codo. Es tiempo de seguir esperando, de seguir esperando.",
    "hds": ""
  },
  "56": {
    "z": "",
    "es": "Este es el tiempo de quedarte en casa, este es el tiempo de quedarte en casa.",
    "hds": ""
  },
  "57": {
    "z": "",
    "es": "Este es el tiempo de quedarte en casa, este es el tiempo de quedarte en casa.",
    "hds": ""
  },
  "58": {
    "z": "",
    "es": "Este es el tiempo de quedarte en casa, este es el tiempo de quedarte en casa.",
    "hds": ""
  }
}