{
  "a11y_NoEssentialInfoByColor": false,
  "a11y_NoTextIncludedInAnyImages": false,
  "epub_HowToPublishImageDescriptions": 1,
  "epub_RemoveFontStyles": true,
  "bookInstanceId": "8accbc60-8232-4cd6-8a3a-777ca7a7dbcb",
  "suitableForMakingShells": false,
  "suitableForMakingTemplates": false,
  "suitableForVernacularLibrary": true,
  "bloomdVersion": 0,
  "experimental": false,
  "brandingProjectName": "Default",
  "folio": false,
  "isRtl": false,
  "title": "Aba, Fify et le COVID 19",
  "allTitles": "{\"fr\":\"Aba, Fify et le COVID 19\"}",
  "baseUrl": null,
  "bookOrder": null,
  "isbn": "",
  "bookLineage": "056B6F11-4A6C-4942-B2BC-8861E62B03B3",
  "downloadSource": "olga_nka@sil.org/8accbc60-8232-4cd6-8a3a-777ca7a7dbcb",
  "license": "ask",
  "formatVersion": "2.1",
  "licenseNotes": null,
  "copyright": "Copyright \u00a9 2020, Illustrations: Abby Grace\r\n",
  "credits": "",
  "tags": [],
  "pageCount": 13,
  "languages": [],
  "langPointers": [
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "HPam93MYgO"
    }
  ],
  "summary": "Un livre qui parle du COVID 19 aux enfants ",
  "allowUploadingToBloomLibrary": true,
  "bookletMakingIsAppropriate": true,
  "LeveledReaderTool": null,
  "LeveledReaderLevel": 0,
  "country": "Cameroun",
  "province": "",
  "district": "",
  "xmatterName": null,
  "uploader": {
    "__type": "Pointer",
    "className": "_User",
    "objectId": "Uc2EagHKEU"
  },
  "tools": [
    {
      "name": "imageDescription",
      "enabled": true,
      "state": null
    }
  ],
  "currentTool": "imageDescriptionTool",
  "toolboxIsOpen": false,
  "author": null,
  "subjects": null,
  "hazards": null,
  "a11yFeatures": null,
  "a11yLevel": null,
  "a11yCertifier": null,
  "readingLevelDescription": null,
  "typicalAgeRange": null,
  "features": [],
  "page-number-style": "Decimal",
  "language-display-names": {
    "fr": "French",
    "en": "English"
  },
  "internetLimits": null,
  "use-original-copyright": false,
  "1": {
    "fr": "Aba, Fify et le COVID 19"
  },
  "2": {
    "fr": "Aba, Fify et le COVID 19"
  },
  "12": {
    "fr": "Aba, Fify et le COVID 19"
  },
  "13": {
    "fr": "Aba, Fify et le COVID 19"
  },
  "16": {
    "en": "Assistance technique: David Nka et Nelly Krist"
  },
  "27": {
    "z": "",
    "fr": ""
  },
  "28": {
    "z": "",
    "fr": ""
  },
  "29": {
    "z": "",
    "fr": "Aba et Fify se regardent, inquiets!"
  },
  "30": {
    "z": "",
    "fr": "Aba et Fify se regardent, inquiets!"
  },
  "31": {
    "z": "",
    "fr": "Papa: All\u00f4? Oui mon fr\u00e8re... Ah bon? Les enfants sont d\u00e9j\u00e0 \u00e0 la gare? Je vais les chercher."
  },
  "32": {
    "z": "",
    "fr": "Papa: All\u00f4? Oui mon fr\u00e8re... Ah bon? Les enfants sont d\u00e9j\u00e0 \u00e0 la gare? Je vais les chercher."
  },
  "33": {
    "z": "",
    "fr": ""
  },
  "34": {
    "z": "",
    "fr": ""
  },
  "35": {
    "z": "",
    "fr": ""
  },
  "36": {
    "z": "",
    "fr": ""
  },
  "37": {
    "fr": ""
  },
  "38": {
    "fr": ""
  },
  "39": {
    "z": "",
    "fr": ""
  },
  "40": {
    "z": "",
    "fr": ""
  },
  "41": {
    "z": "",
    "fr": ""
  },
  "42": {
    "z": "",
    "fr": ""
  }
}