{
  "a11y_NoEssentialInfoByColor": false,
  "a11y_NoTextIncludedInAnyImages": false,
  "epub_HowToPublishImageDescriptions": 0,
  "epub_RemoveFontStyles": false,
  "bookInstanceId": "8ecfd21d-24a1-4e9c-9a79-22e22d70a717",
  "suitableForMakingShells": false,
  "suitableForMakingTemplates": false,
  "suitableForVernacularLibrary": true,
  "bloomdVersion": 0,
  "experimental": true,
  "brandingProjectName": "Local-Community",
  "folio": false,
  "isRtl": false,
  "title": "Coronavirus COVID-19\nS\u00edntomas",
  "allTitles": "{\"es\":\"Coronavirus COVID-19\nS\u00edntomas\"}",
  "originalTitle": "Coronavirus COVID-19\nS\u00edntomas",
  "baseUrl": null,
  "bookOrder": null,
  "isbn": "",
  "bookLineage": "1a648b00-1ec0-46a7-be11-b0dec22fa0f4",
  "downloadSource": "sonia_shannon@sil.org/8ecfd21d-24a1-4e9c-9a79-22e22d70a717",
  "license": "cc-by-nc-sa",
  "formatVersion": "2.1",
  "licenseNotes": null,
  "copyright": "Copyright \u00a9 2020, Fundaci\u00f3n para el Desarrollo Integral de la Persona Sorda (FUDIPES)",
  "credits": "",
  "tags": [
    "topic:Health"
  ],
  "pageCount": 19,
  "languages": [],
  "langPointers": [
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "JHlSJTrEqE"
    },
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "1n8qwmcfOH"
    }
  ],
  "summary": null,
  "allowUploadingToBloomLibrary": true,
  "bookletMakingIsAppropriate": true,
  "LeveledReaderTool": {
    "name": "leveledReader",
    "enabled": false,
    "state": "1"
  },
  "LeveledReaderLevel": 0,
  "country": "El Salvador",
  "province": "",
  "district": "",
  "uploader": {
    "__type": "Pointer",
    "className": "_User",
    "objectId": "hj9Twh2F8w"
  },
  "tools": [
    {
      "name": "signLanguage",
      "enabled": true,
      "state": null
    },
    {
      "name": "decodableReader",
      "enabled": false,
      "state": "stage:1;sort:alphabetic"
    },
    {
      "name": "imageDescription",
      "enabled": false,
      "state": null
    },
    {
      "name": "leveledReader",
      "enabled": false,
      "state": "1"
    },
    {
      "name": "impairmentVisualizer",
      "enabled": true,
      "state": null
    }
  ],
  "currentTool": "signLanguageTool",
  "toolboxIsOpen": false,
  "author": null,
  "publisher": null,
  "originalPublisher": null,
  "subjects": null,
  "hazards": null,
  "a11yFeatures": null,
  "a11yLevel": null,
  "a11yCertifier": null,
  "readingLevelDescription": null,
  "typicalAgeRange": null,
  "features": [
    "signLanguage",
    "signLanguage:esn"
  ],
  "page-number-style": "Decimal",
  "language-display-names": {
    "es": "Spanish",
    "esn": "Salvadoran Sign Language",
    "sw": "Swahili",
    "tza": "Tanzanian Sign Language"
  },
  "internetLimits": null,
  "use-original-copyright": false,
  "imported-book-source-url": null,
  "phashOfFirstContentImage": null,
  "3": {
    "es": "S\u00edntomas"
  },
  "4": {
    "es": "S\u00edntomas"
  },
  "16": {
    "es": "S\u00edntomas"
  },
  "17": {
    "es": "S\u00edntomas"
  },
  "20": {
    "esn": "Imagen en la p\u00e1gina 12: Elena Maria de Escobar, \u00a9 2020 FUDIPES. CC BY-NC-ND 4.0."
  },
  "31": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "32": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "33": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfCu\u00e1les son los s\u00edntomas del coronavirus?",
    "esn": ""
  },
  "34": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfCu\u00e1les son los s\u00edntomas del coronavirus?",
    "esn": ""
  },
  "35": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfCu\u00e1les son los s\u00edntomas del coronavirus?",
    "esn": ""
  },
  "36": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "37": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "38": {
    "z": "",
    "es": "Tos",
    "esn": ""
  },
  "39": {
    "z": "",
    "es": "Tos",
    "esn": ""
  },
  "40": {
    "z": "",
    "es": "Tos",
    "esn": ""
  },
  "41": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "42": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "43": {
    "z": "",
    "es": "Dificultad para respirar",
    "esn": ""
  },
  "44": {
    "z": "",
    "es": "Dificultad para respirar",
    "esn": ""
  },
  "45": {
    "z": "",
    "es": "Dificultad para respirar",
    "esn": ""
  },
  "46": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "47": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "48": {
    "z": "",
    "es": "Fiebre",
    "esn": ""
  },
  "49": {
    "z": "",
    "es": "Fiebre",
    "esn": ""
  },
  "50": {
    "z": "",
    "es": "Fiebre",
    "esn": ""
  },
  "51": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "52": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "53": {
    "z": "",
    "es": "Fiebre",
    "esn": ""
  },
  "54": {
    "z": "",
    "es": "Fiebre",
    "esn": ""
  },
  "55": {
    "z": "",
    "es": "Fiebre",
    "esn": ""
  },
  "56": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "57": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "58": {
    "z": "",
    "es": "Escalofr\u00edos",
    "esn": ""
  },
  "59": {
    "z": "",
    "es": "Escalofr\u00edos",
    "esn": ""
  },
  "60": {
    "z": "",
    "es": "Escalofr\u00edos",
    "esn": ""
  },
  "61": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "62": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "63": {
    "z": "",
    "es": "Dolor de cuerpo",
    "esn": ""
  },
  "64": {
    "z": "",
    "es": "Dolor de cuerpo",
    "esn": ""
  },
  "65": {
    "z": "",
    "es": "Dolor de cuerpo",
    "esn": ""
  },
  "66": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "67": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "68": {
    "z": "",
    "es": "Dolor de cabeza",
    "esn": ""
  },
  "69": {
    "z": "",
    "es": "Dolor de cabeza",
    "esn": ""
  },
  "70": {
    "z": "",
    "es": "Dolor de cabeza",
    "esn": ""
  },
  "71": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "72": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "73": {
    "z": "",
    "es": "Dolor de garganta",
    "esn": ""
  },
  "74": {
    "z": "",
    "es": "Dolor de garganta",
    "esn": ""
  },
  "75": {
    "z": "",
    "es": "Dolor de garganta",
    "esn": ""
  },
  "76": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "77": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "78": {
    "z": "",
    "es": "P\u00e9rdida del olfato",
    "esn": ""
  },
  "79": {
    "z": "",
    "es": "P\u00e9rdida del olfato",
    "esn": ""
  },
  "80": {
    "z": "",
    "es": "P\u00e9rdida del olfato",
    "esn": ""
  },
  "81": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "82": {
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "83": {
    "z": "",
    "es": "P\u00e9rdida del gusto",
    "esn": ""
  },
  "84": {
    "z": "",
    "es": "P\u00e9rdida del gusto",
    "esn": ""
  },
  "85": {
    "z": "",
    "es": "P\u00e9rdida del gusto",
    "esn": ""
  },
  "86": {
    "z": "",
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "87": {
    "z": "",
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "88": {
    "z": "",
    "es": "",
    "esn": ""
  },
  "89": {
    "z": "",
    "es": "(abril 2020)",
    "esn": ""
  },
  "90": {
    "z": "",
    "es": "(abril 2020)",
    "esn": ""
  },
  "91": {
    "z": "",
    "es": "(abril 2020)",
    "esn": ""
  }
}