{
  "a11y_NoEssentialInfoByColor": false,
  "a11y_NoTextIncludedInAnyImages": false,
  "epub_HowToPublishImageDescriptions": 0,
  "epub_RemoveFontStyles": false,
  "bookInstanceId": "cf681f7b-b421-4e49-8fae-e303a0254b57",
  "suitableForMakingShells": false,
  "suitableForMakingTemplates": false,
  "suitableForVernacularLibrary": true,
  "bloomdVersion": 0,
  "experimental": false,
  "brandingProjectName": "Local-Community",
  "folio": false,
  "isRtl": false,
  "title": "Las Experiencias de las Personas Sordas\ny Sordociegas con COVID-19",
  "allTitles": "{\"en\":\"\",\"es\":\"Las Experiencias de las Personas Sordas\ny Sordociegas con COVID-19\",\"z\":\"COLEGIO FILADELFIA PARA SORDOS\"}",
  "originalTitle": "Las Experiencias de las Personas Sordas\ny Sordociegas con COVID-19",
  "baseUrl": null,
  "bookOrder": null,
  "isbn": "",
  "bookLineage": "",
  "downloadSource": "cfsblomm@gmail.com/cf681f7b-b421-4e49-8fae-e303a0254b57",
  "license": "cc-by-nc",
  "formatVersion": "2.1",
  "licenseNotes": null,
  "copyright": "Copyright \u00a9 2021, ASOCIACI\u00d3N CRISTIANA MANOS EN ACCI\u00d3N",
  "credits": "",
  "tags": [
    "topic:Health"
  ],
  "pageCount": 25,
  "languages": [],
  "langPointers": [
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "asUh6dYuEO"
    },
    {
      "__type": "Pointer",
      "className": "language",
      "objectId": "L5o89HLV0w"
    }
  ],
  "summary": null,
  "allowUploadingToBloomLibrary": true,
  "bookletMakingIsAppropriate": true,
  "LeveledReaderTool": null,
  "LeveledReaderLevel": 0,
  "country": "",
  "province": "",
  "district": "",
  "uploader": {
    "__type": "Pointer",
    "className": "_User",
    "objectId": "fpj1aahDD9"
  },
  "tools": [
    {
      "name": "signLanguage",
      "enabled": true,
      "state": null
    }
  ],
  "currentTool": "signLanguageTool",
  "toolboxIsOpen": true,
  "author": null,
  "publisher": null,
  "originalPublisher": null,
  "subjects": null,
  "hazards": null,
  "a11yFeatures": null,
  "a11yLevel": null,
  "a11yCertifier": null,
  "readingLevelDescription": null,
  "typicalAgeRange": null,
  "features": [
    "signLanguage",
    "signLanguage:csn"
  ],
  "page-number-style": "Decimal",
  "language-display-names": {
    "es": "Spanish",
    "csn": "LENGUA DE SE\u00d1AS COLOMBIANA (LSC)"
  },
  "internetLimits": null,
  "use-original-copyright": false,
  "imported-book-source-url": null,
  "phashOfFirstContentImage": null,
  "0": {
    "z": "COLEGIO FILADELFIA PARA SORDOS",
    "es": "y Sordociegas con COVID-19",
    "en": ""
  },
  "1": {
    "z": "COLEGIO FILADELFIA PARA SORDOS",
    "es": "y Sordociegas con COVID-19",
    "en": ""
  },
  "2": {
    "z": "COLEGIO FILADELFIA PARA SORDOS",
    "es": "y Sordociegas con COVID-19",
    "en": ""
  },
  "3": {
    "z": "COLEGIO FILADELFIA PARA SORDOS",
    "es": "y Sordociegas con COVID-19",
    "en": ""
  },
  "12": {
    "z": "COLEGIO FILADELFIA PARA SORDOS",
    "es": "y Sordociegas con COVID-19",
    "en": ""
  },
  "13": {
    "z": "COLEGIO FILADELFIA PARA SORDOS",
    "es": "y Sordociegas con COVID-19",
    "en": ""
  },
  "14": {
    "z": "COLEGIO FILADELFIA PARA SORDOS",
    "es": "y Sordociegas con COVID-19",
    "en": ""
  },
  "15": {
    "z": "COLEGIO FILADELFIA PARA SORDOS",
    "es": "y Sordociegas con COVID-19",
    "en": ""
  },
  "17": {
    "es": "",
    "csn": "ASESORA:PATTI JONES"
  },
  "18": {
    "es": "",
    "csn": "ASESORA:PATTI JONES"
  },
  "29": {
    "z": "",
    "es": "\u00a1Hola a todos! Est\u00e1 es mi se\u00f1a y mi nombre es Jessenia. Soy una persona\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 sorda de baja visi\u00f3n.",
    "csn": ""
  },
  "30": {
    "z": "",
    "es": "\u00a1Hola a todos! Est\u00e1 es mi se\u00f1a y mi nombre es Jessenia. Soy una persona\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 sorda de baja visi\u00f3n.",
    "csn": ""
  },
  "31": {
    "z": "",
    "es": "\u00a1Hola a todos! Est\u00e1 es mi se\u00f1a y mi nombre es Jessenia. Soy una persona\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 sorda de baja visi\u00f3n.",
    "csn": ""
  },
  "32": {
    "es": "Soy colombiana de la ciudad de Bogot\u00e1, Distrito Capital. Quiero contarles mi experiencia con el coronavirus, COVID-19.",
    "csn": ""
  },
  "33": {
    "es": "Soy colombiana de la ciudad de Bogot\u00e1, Distrito Capital. Quiero contarles mi experiencia con el coronavirus, COVID-19.",
    "csn": ""
  },
  "34": {
    "es": "Mi hermana se contagi\u00f3 de COVID-19 y ella me contagi\u00f3 a mi.",
    "csn": ""
  },
  "35": {
    "es": "Mi hermana se contagi\u00f3 de COVID-19 y ella me contagi\u00f3 a mi.",
    "csn": ""
  },
  "36": {
    "z": "",
    "es": "Yo estaba muy angustiada y asustada. Me dol\u00eda la cabeza y la garganta, tuve v\u00f3mito, mis ojos me ard\u00edan y ten\u00eda dolor en todo el cuerpo.",
    "csn": ""
  },
  "37": {
    "z": "",
    "es": "Yo estaba muy angustiada y asustada. Me dol\u00eda la cabeza y la garganta, tuve v\u00f3mito, mis ojos me ard\u00edan y ten\u00eda dolor en todo el cuerpo.",
    "csn": ""
  },
  "38": {
    "z": "",
    "es": "Yo estaba muy angustiada y asustada. Me dol\u00eda la cabeza y la garganta, tuve v\u00f3mito, mis ojos me ard\u00edan y ten\u00eda dolor en todo el cuerpo.",
    "csn": ""
  },
  "39": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0Poco a poco me fui recuperando, gracias a Dios. Hasta luego y un abrazo.",
    "csn": ""
  },
  "40": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0Poco a poco me fui recuperando, gracias a Dios. Hasta luego y un abrazo.",
    "csn": ""
  },
  "41": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0Poco a poco me fui recuperando, gracias a Dios. Hasta luego y un abrazo.",
    "csn": ""
  },
  "42": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0\u00a1Hola a todos! Dios les bendiga. Esta es mi se\u00f1a y mi nombre es Lorena.",
    "csn": ""
  },
  "43": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0\u00a1Hola a todos! Dios les bendiga. Esta es mi se\u00f1a y mi nombre es Lorena.",
    "csn": ""
  },
  "44": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0\u00a1Hola a todos! Dios les bendiga. Esta es mi se\u00f1a y mi nombre es Lorena.",
    "csn": ""
  },
  "45": {
    "z": "",
    "es": "No s\u00e9 c\u00f3mo lleg\u00f3 el COVID-19 a mi familia, pero mi hijo se enferm\u00f3 primero. Not\u00e9 que mi beb\u00e9 de 4 o 5 meses llor\u00f3 durante dos semanas. Le llev\u00e9 al hospital y me informaron que mi beb\u00e9 tenia COVID-19. Me contagi\u00f3 a mi y a mi esposo, o sea, toda la familia.",
    "csn": ""
  },
  "46": {
    "z": "",
    "es": "No s\u00e9 c\u00f3mo lleg\u00f3 el COVID-19 a mi familia, pero mi hijo se enferm\u00f3 primero. Not\u00e9 que mi beb\u00e9 de 4 o 5 meses llor\u00f3 durante dos semanas. Le llev\u00e9 al hospital y me informaron que mi beb\u00e9 tenia COVID-19. Me contagi\u00f3 a mi y a mi esposo, o sea, toda la familia.",
    "csn": ""
  },
  "47": {
    "z": "",
    "es": "No s\u00e9 c\u00f3mo lleg\u00f3 el COVID-19 a mi familia, pero mi hijo se enferm\u00f3 primero. Not\u00e9 que mi beb\u00e9 de 4 o 5 meses llor\u00f3 durante dos semanas. Le llev\u00e9 al hospital y me informaron que mi beb\u00e9 tenia COVID-19. Me contagi\u00f3 a mi y a mi esposo, o sea, toda la familia.",
    "csn": ""
  },
  "48": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfC\u00f3mo me sent\u00eda con COVID-19? Era muy fuerte, parecido a una gripa, pero s\u00ed fue COVID-19. Fue tan fuerte que me dol\u00eda el est\u00f3mago, mis deposiciones fueron de otro color, me dol\u00eda la cabeza y la espalda. Me sent\u00ed d\u00e9bil y no pod\u00eda saborear ni oler nada, me dio v\u00f3mito.Todo estaba mal.",
    "csn": ""
  },
  "49": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfC\u00f3mo me sent\u00eda con COVID-19? Era muy fuerte, parecido a una gripa, pero s\u00ed fue COVID-19. Fue tan fuerte que me dol\u00eda el est\u00f3mago, mis deposiciones fueron de otro color, me dol\u00eda la cabeza y la espalda. Me sent\u00ed d\u00e9bil y no pod\u00eda saborear ni oler nada, me dio v\u00f3mito.Todo estaba mal.",
    "csn": ""
  },
  "50": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfC\u00f3mo me sent\u00eda con COVID-19? Era muy fuerte, parecido a una gripa, pero s\u00ed fue COVID-19. Fue tan fuerte que me dol\u00eda el est\u00f3mago, mis deposiciones fueron de otro color, me dol\u00eda la cabeza y la espalda. Me sent\u00ed d\u00e9bil y no pod\u00eda saborear ni oler nada, me dio v\u00f3mito.Todo estaba mal.",
    "csn": ""
  },
  "51": {
    "z": "",
    "es": "Durante ese tiempo, la gente mantuvo la distancia social por seguridad, lo cual me hizo sentir un poco mal. Nos trajeron mercado a la puerta y cuando se fueron yo la recog\u00ed. Despu\u00e9s comimos con mi esposo e hijo. No me sent\u00eda tan mal y trat\u00e9 de tener una actitud positiva sobre el hecho que no pod\u00eda estar con la familia. S\u00e9 que es importante proteger la salud. Ese tiempo de COVID-19 fue una experiencia muy diferente por que nos toc\u00f3 hacer video llamadas y fue muy dificil comunicarnos con otras personas.",
    "csn": ""
  },
  "52": {
    "z": "",
    "es": "Durante ese tiempo, la gente mantuvo la distancia social por seguridad, lo cual me hizo sentir un poco mal. Nos trajeron mercado a la puerta y cuando se fueron yo la recog\u00ed. Despu\u00e9s comimos con mi esposo e hijo. No me sent\u00eda tan mal y trat\u00e9 de tener una actitud positiva sobre el hecho que no pod\u00eda estar con la familia. S\u00e9 que es importante proteger la salud. Ese tiempo de COVID-19 fue una experiencia muy diferente por que nos toc\u00f3 hacer video llamadas y fue muy dificil comunicarnos con otras personas.",
    "csn": ""
  },
  "53": {
    "z": "",
    "es": "Durante ese tiempo, la gente mantuvo la distancia social por seguridad, lo cual me hizo sentir un poco mal. Nos trajeron mercado a la puerta y cuando se fueron yo la recog\u00ed. Despu\u00e9s comimos con mi esposo e hijo. No me sent\u00eda tan mal y trat\u00e9 de tener una actitud positiva sobre el hecho que no pod\u00eda estar con la familia. S\u00e9 que es importante proteger la salud. Ese tiempo de COVID-19 fue una experiencia muy diferente por que nos toc\u00f3 hacer video llamadas y fue muy dificil comunicarnos con otras personas.",
    "csn": ""
  },
  "54": {
    "z": "",
    "es": "\u00a1Un abrazo!",
    "csn": ""
  },
  "55": {
    "z": "",
    "es": "\u00a1Un abrazo!",
    "csn": ""
  },
  "56": {
    "z": "",
    "es": "\u00a1Un abrazo!",
    "csn": ""
  },
  "57": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0\u00a1Hola a todos! Dios les bendiga. Esta es mi se\u00f1a y mi nombre es Edwin.",
    "csn": ""
  },
  "58": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0\u00a1Hola a todos! Dios les bendiga. Esta es mi se\u00f1a y mi nombre es Edwin.",
    "csn": ""
  },
  "59": {
    "z": "",
    "es": "\u00a0\u00a1Hola a todos! Dios les bendiga. Esta es mi se\u00f1a y mi nombre es Edwin.",
    "csn": ""
  },
  "60": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfC\u00f3mo lleg\u00f3 el COVID-19 a mi hogar? Ni idea. Yo iba a mi trabajo normalmente, regresando a la casa. Mi familia quedaba en casa. De pronto, se enferm\u00f3 mi hijo que era todav\u00eda beb\u00e9. No s\u00e9 si \u00e9l me contagi\u00f3, pero al fin, no supe c\u00f3mo entr\u00f3 el virus.",
    "csn": ""
  },
  "61": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfC\u00f3mo lleg\u00f3 el COVID-19 a mi hogar? Ni idea. Yo iba a mi trabajo normalmente, regresando a la casa. Mi familia quedaba en casa. De pronto, se enferm\u00f3 mi hijo que era todav\u00eda beb\u00e9. No s\u00e9 si \u00e9l me contagi\u00f3, pero al fin, no supe c\u00f3mo entr\u00f3 el virus.",
    "csn": ""
  },
  "62": {
    "z": "",
    "es": "\u00bfC\u00f3mo lleg\u00f3 el COVID-19 a mi hogar? Ni idea. Yo iba a mi trabajo normalmente, regresando a la casa. Mi familia quedaba en casa. De pronto, se enferm\u00f3 mi hijo que era todav\u00eda beb\u00e9. No s\u00e9 si \u00e9l me contagi\u00f3, pero al fin, no supe c\u00f3mo entr\u00f3 el virus.",
    "csn": ""
  },
  "63": {
    "z": "",
    "es": "Llevamos a mi hijo al hospital y despu\u00e9s me empez\u00f3 a doler la garganta, la parte baja de mi espalda y tuve fiebre. Pasando el tiempo, me dol\u00eda m\u00e1s mi garganta. Rechac\u00e9 la comida y me toc\u00f3 ir al ba\u00f1o con frecuencia. Mi esposa y yo intentamos comer, pero no nos sent\u00edamos bien y rechazamos los alimentos. Me toc\u00f3 quedar en un cuarto de mi casa por 15 dias.",
    "csn": ""
  },
  "64": {
    "z": "",
    "es": "Llevamos a mi hijo al hospital y despu\u00e9s me empez\u00f3 a doler la garganta, la parte baja de mi espalda y tuve fiebre. Pasando el tiempo, me dol\u00eda m\u00e1s mi garganta. Rechac\u00e9 la comida y me toc\u00f3 ir al ba\u00f1o con frecuencia. Mi esposa y yo intentamos comer, pero no nos sent\u00edamos bien y rechazamos los alimentos. Me toc\u00f3 quedar en un cuarto de mi casa por 15 dias.",
    "csn": ""
  },
  "65": {
    "z": "",
    "es": "Llevamos a mi hijo al hospital y despu\u00e9s me empez\u00f3 a doler la garganta, la parte baja de mi espalda y tuve fiebre. Pasando el tiempo, me dol\u00eda m\u00e1s mi garganta. Rechac\u00e9 la comida y me toc\u00f3 ir al ba\u00f1o con frecuencia. Mi esposa y yo intentamos comer, pero no nos sent\u00edamos bien y rechazamos los alimentos. Me toc\u00f3 quedar en un cuarto de mi casa por 15 dias.",
    "csn": ""
  },
  "66": {
    "z": "",
    "es": "Me sent\u00ed mal por mantener distancia social; eso me estresaba. Queria y necesitaba levantar a mi hijo, pero no pod\u00eda alzarle, ni dar un beso ni un abrazo a mi esposa. No quer\u00eda contagiarles y me toc\u00f3 quedarme solo en un cuarto y no salir. Mi hermano me ayudaba trayendo mercado, los medicamentos y otras cosas. Explic\u00f3 c\u00f3mo tomar los medicamentos. Mi esposa y mi hijo estaban en otro cuarto y no les pod\u00eda ver. Me toc\u00f3 usar el video chat con mi esposa y esto me hizo sentir muy mal. Poco a poco me fui recuperando, y despues pod\u00edamos estar juntos con mi esposa y mi hijo. Ya estamos todos bien en la casa.",
    "csn": ""
  },
  "67": {
    "z": "",
    "es": "Me sent\u00ed mal por mantener distancia social; eso me estresaba. Queria y necesitaba levantar a mi hijo, pero no pod\u00eda alzarle, ni dar un beso ni un abrazo a mi esposa. No quer\u00eda contagiarles y me toc\u00f3 quedarme solo en un cuarto y no salir. Mi hermano me ayudaba trayendo mercado, los medicamentos y otras cosas. Explic\u00f3 c\u00f3mo tomar los medicamentos. Mi esposa y mi hijo estaban en otro cuarto y no les pod\u00eda ver. Me toc\u00f3 usar el video chat con mi esposa y esto me hizo sentir muy mal. Poco a poco me fui recuperando, y despues pod\u00edamos estar juntos con mi esposa y mi hijo. Ya estamos todos bien en la casa.",
    "csn": ""
  },
  "68": {
    "z": "",
    "es": "Me sent\u00ed mal por mantener distancia social; eso me estresaba. Queria y necesitaba levantar a mi hijo, pero no pod\u00eda alzarle, ni dar un beso ni un abrazo a mi esposa. No quer\u00eda contagiarles y me toc\u00f3 quedarme solo en un cuarto y no salir. Mi hermano me ayudaba trayendo mercado, los medicamentos y otras cosas. Explic\u00f3 c\u00f3mo tomar los medicamentos. Mi esposa y mi hijo estaban en otro cuarto y no les pod\u00eda ver. Me toc\u00f3 usar el video chat con mi esposa y esto me hizo sentir muy mal. Poco a poco me fui recuperando, y despues pod\u00edamos estar juntos con mi esposa y mi hijo. Ya estamos todos bien en la casa.",
    "csn": ""
  },
  "69": {
    "z": "",
    "es": "Favor de usar el tapabocas y lavar las manos porque si manipula dinero o toca las barras en el bus se pueden contaminar. Si sale al trabajo o est\u00e1 en casa se debe lavar las manos para protegerse. Hay que lavar las manos o usar gel antibacterial porque los contaminantes est\u00e1n en muchos lugares. No lavar las manos con af\u00e1n, sino con calma, haci\u00e9ndolo seg\u00fan la norma hasta que queden limpias.\u00a0",
    "csn": ""
  },
  "70": {
    "z": "",
    "es": "Favor de usar el tapabocas y lavar las manos porque si manipula dinero o toca las barras en el bus se pueden contaminar. Si sale al trabajo o est\u00e1 en casa se debe lavar las manos para protegerse. Hay que lavar las manos o usar gel antibacterial porque los contaminantes est\u00e1n en muchos lugares. No lavar las manos con af\u00e1n, sino con calma, haci\u00e9ndolo seg\u00fan la norma hasta que queden limpias.\u00a0",
    "csn": ""
  },
  "71": {
    "z": "",
    "es": "Favor de usar el tapabocas y lavar las manos porque si manipula dinero o toca las barras en el bus se pueden contaminar. Si sale al trabajo o est\u00e1 en casa se debe lavar las manos para protegerse. Hay que lavar las manos o usar gel antibacterial porque los contaminantes est\u00e1n en muchos lugares. No lavar las manos con af\u00e1n, sino con calma, haci\u00e9ndolo seg\u00fan la norma hasta que queden limpias.\u00a0",
    "csn": ""
  },
  "72": {
    "z": "",
    "es": "Mantener la distancia social. No diga que eso no importa por que se puede enfermar. A\u00fan despu\u00e9s de recuperarme, sigo usando el tapabocas. No d\u00e9 abrazos\u00a0 ni la mano a otros y mantenga las distancias para su seguridad. Nos cuidamos como familia aunque ya pasamos por el COVID-19. Quiero aconsejarles que usen el tapabocas, mantengan la distancia social y tengan mucho cuidado con el COVID-19. Dios les bendiga. Hay que orar a Dios para que nos proteja a todos.",
    "csn": ""
  },
  "73": {
    "z": "",
    "es": "Mantener la distancia social. No diga que eso no importa por que se puede enfermar. A\u00fan despu\u00e9s de recuperarme, sigo usando el tapabocas. No d\u00e9 abrazos\u00a0 ni la mano a otros y mantenga las distancias para su seguridad. Nos cuidamos como familia aunque ya pasamos por el COVID-19. Quiero aconsejarles que usen el tapabocas, mantengan la distancia social y tengan mucho cuidado con el COVID-19. Dios les bendiga. Hay que orar a Dios para que nos proteja a todos.",
    "csn": ""
  },
  "74": {
    "z": "",
    "es": "Mantener la distancia social. No diga que eso no importa por que se puede enfermar. A\u00fan despu\u00e9s de recuperarme, sigo usando el tapabocas. No d\u00e9 abrazos\u00a0 ni la mano a otros y mantenga las distancias para su seguridad. Nos cuidamos como familia aunque ya pasamos por el COVID-19. Quiero aconsejarles que usen el tapabocas, mantengan la distancia social y tengan mucho cuidado con el COVID-19. Dios les bendiga. Hay que orar a Dios para que nos proteja a todos.",
    "csn": ""
  }
}