{
    "allTitles": "{\"es\":\"Variantes de la COVID-19: \u00bfson causa de preocupaci\u00f3n?\"}",
    "audioLangsToPublish": null,
    "author": null,
    "bookInstanceId": "150994fd-49ff-4ba3-ba20-d6e9aec916ba",
    "bookLineage": "1a648b00-1ec0-46a7-be11-b0dec22fa0f4,829a324a-01f8-4b05-8868-65ddfcf9a21c",
    "bookSamples": {
        "0": {
            "csn": "",
            "eng": "",
            "hds": "",
            "spa": "Variantes de la COVID-19: \u00bfson causa de preocupaci\u00f3n?"
        },
        "1": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "2": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "3": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "4": {
            "csn": "",
            "eng": "",
            "hds": "",
            "spa": "Variantes de la COVID-19: \u00bfson causa de preocupaci\u00f3n?"
        },
        "5": {
            "csn": "Lengua de Se\u00f1as Colombiana: Sebastian Nu\u00f1ez\nFilmaci\u00f3n: Kelly Rojas\nEdici\u00f3n: Sebastian Nu\u00f1ez\nIlustraci\u00f3n: Teofilo Padilla\nSubtitulaci\u00f3n: Oneyda Aguilar\n",
            "spa": ""
        },
        "6": {
            "csn": "Agradecemos a los generosos donantes que hicieron posible este proyecto.",
            "spa": ""
        },
        "7": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "8": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "9": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "10": {
            "csn": "",
            "spa": "\u00bfCu\u00e1l es la causa de preocupaci\u00f3n por las nuevas variantes de la COVID-19? \u00bfSon m\u00e1s contagiosas?\n"
        },
        "11": {
            "csn": "",
            "spa": "Los virus cambian constantemente con la mutaci\u00f3n. Cuando un virus tiene una o m\u00e1s mutaciones nuevas se conoce como una variante del virus original."
        },
        "12": {
            "csn": "",
            "spa": "Actualmente, algunas variantes del virus (SARS-CoV--2) que causa la enfermedad por coronavirus 2019 (COVID-19) est\u00e1n causando preocupaci\u00f3n en los Estados Unidos. Estas variantes incluyen:\u00a0 Alfa, Beta, Gamma y Delta.\n"
        },
        "13": {
            "csn": "",
            "spa": "Esta variante de la\u00a0COVID-19\u00a0parece trasmitirse con m\u00e1s facilidad, con un aumento de aproximadamente 50% en su trasmisi\u00f3n comparada con las variantes que circularon previamente. Esta variante tambi\u00e9n quiz\u00e1s presente un riesgo m\u00e1s alto de hospitalizaci\u00f3n y de muerte."
        },
        "14": {
            "csn": "",
            "spa": "\u00a0Esta variante parece trasmitirse con m\u00e1s facilidad. Tambi\u00e9n reduce la efectividad de algunos medicamentos con anticuerpos monoclonales y de los anticuerpos generados por una infecci\u00f3n previa con la\u00a0COVID-19\u00a0o una vacuna contra la\u00a0COVID-19.\n"
        },
        "15": {
            "csn": "",
            "spa": "Esta variante reduce la efectividad de algunos medicamentos con anticuerpos monoclonales y de los anticuerpos generados por una infecci\u00f3n previa con la\u00a0COVID-19\u00a0o una vacuna contra la\u00a0COVID-19.\n"
        },
        "16": {
            "csn": "",
            "spa": "\u00a0En el momento, esta es la variante m\u00e1s com\u00fan de la\u00a0COVID-19\u00a0en los Estados Unidos. Es casi el doble de contagiosa que las variantes anteriores. El riesgo mayor de trasmisi\u00f3n est\u00e1 entre las personas no vacunadas. Pero las personas completamente vacunadas con infecciones trasmitidas y acompa\u00f1adas por s\u00edntomas tambi\u00e9n pueden contagiar la enfermedad a otros.\n"
        },
        "17": {
            "csn": "",
            "spa": "Mientras que la investigaci\u00f3n sugiere que las vacunas contra la\u00a0COVID-19\u00a0son levemente menos efectivas contra algunas variantes, vacunarse todav\u00eda parece proporcionar protecci\u00f3n contra una\u00a0COVID-19\u00a0grave.\n"
        },
        "18": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "19": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        }
    },
    "bookText": {
        "csn": "\n\n\n\n\nLengua de Se\u00f1as Colombiana: Sebastian Nu\u00f1ez\nFilmaci\u00f3n: Kelly Rojas\nEdici\u00f3n: Sebastian Nu\u00f1ez\nIlustraci\u00f3n: Teofilo Padilla\nSubtitulaci\u00f3n: Oneyda Aguilar\n\nAgradecemos a los generosos donantes que hicieron posible este proyecto.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n",
        "spa": "Variantes de la COVID-19: \u00bfson causa de preocupaci\u00f3n?\n\n\n\nVariantes de la COVID-19: \u00bfson causa de preocupaci\u00f3n?\n\n\n\n\n\n\u00bfCu\u00e1l es la causa de preocupaci\u00f3n por las nuevas variantes de la COVID-19? \u00bfSon m\u00e1s contagiosas?\n\nLos virus cambian constantemente con la mutaci\u00f3n. Cuando un virus tiene una o m\u00e1s mutaciones nuevas se conoce como una variante del virus original.\nActualmente, algunas variantes del virus (SARS-CoV--2) que causa la enfermedad por coronavirus 2019 (COVID-19) est\u00e1n causando preocupaci\u00f3n en los Estados Unidos. Estas variantes incluyen:\u00a0 Alfa, Beta, Gamma y Delta.\n\nEsta variante de la\u00a0COVID-19\u00a0parece trasmitirse con m\u00e1s facilidad, con un aumento de aproximadamente 50% en su trasmisi\u00f3n comparada con las variantes que circularon previamente. Esta variante tambi\u00e9n quiz\u00e1s presente un riesgo m\u00e1s alto de hospitalizaci\u00f3n y de muerte.\n\u00a0Esta variante parece trasmitirse con m\u00e1s facilidad. Tambi\u00e9n reduce la efectividad de algunos medicamentos con anticuerpos monoclonales y de los anticuerpos generados por una infecci\u00f3n previa con la\u00a0COVID-19\u00a0o una vacuna contra la\u00a0COVID-19.\n\nEsta variante reduce la efectividad de algunos medicamentos con anticuerpos monoclonales y de los anticuerpos generados por una infecci\u00f3n previa con la\u00a0COVID-19\u00a0o una vacuna contra la\u00a0COVID-19.\n\n\u00a0En el momento, esta es la variante m\u00e1s com\u00fan de la\u00a0COVID-19\u00a0en los Estados Unidos. Es casi el doble de contagiosa que las variantes anteriores. El riesgo mayor de trasmisi\u00f3n est\u00e1 entre las personas no vacunadas. Pero las personas completamente vacunadas con infecciones trasmitidas y acompa\u00f1adas por s\u00edntomas tambi\u00e9n pueden contagiar la enfermedad a otros.\n\nMientras que la investigaci\u00f3n sugiere que las vacunas contra la\u00a0COVID-19\u00a0son levemente menos efectivas contra algunas variantes, vacunarse todav\u00eda parece proporcionar protecci\u00f3n contra una\u00a0COVID-19\u00a0grave.\n\n\n"
    },
    "brandingProjectName": "Local-Community",
    "contentLanguages": [
        "spa",
        "csn"
    ],
    "copyright": null,
    "country": "",
    "credits": "",
    "district": "",
    "features": [
        "signLanguage",
        "signLanguage:csn",
        "video"
    ],
    "folio": false,
    "imported-book-source-url": null,
    "internetLimits": null,
    "isRtl": false,
    "isbn": "",
    "langPointers": [
        {
            "__type": "Pointer",
            "className": "language",
            "objectId": "asUh6dYuEO"
        },
        {
            "__type": "Pointer",
            "className": "language",
            "objectId": "L5o89HLV0w"
        }
    ],
    "language-display-names": {
        "csn": "LENGUA DE SE\u00d1AS COLOMBIANA (LSC)",
        "es": "Spanish",
        "hds": "Honduran Sign Language"
    },
    "languages": [],
    "license": "cc-by-nc-sa",
    "licenseNotes": null,
    "nameLocked": false,
    "originalPublisher": "",
    "originalTitle": "Variantes de la COVID-19: \u00bfson causa de preocupaci\u00f3n?",
    "page-number-style": "Decimal",
    "pageCount": 15,
    "phashOfFirstContentImage": null,
    "province": "",
    "publisher": "",
    "readingLevelDescription": null,
    "subjects": null,
    "suitableForMakingShells": false,
    "suitableForMakingTemplates": false,
    "suitableForVernacularLibrary": true,
    "summary": null,
    "tags": [
        "topic:Health"
    ],
    "textLangsToPublish": null,
    "title": "Variantes de la COVID-19: \u00bfson causa de preocupaci\u00f3n?",
    "typicalAgeRange": null,
    "use-original-copyright": false
}