{
    "allTitles": "{\"cak\":\"Ri q'axomal nub'\u00e4n ri\nCOVID-19\",\"es\":\"Coronavirus COVID-19\nS\u00edntomas\"}",
    "author": null,
    "bookInstanceId": "1a2163d6-f73a-4b3f-8fd8-fb31838b770e",
    "bookLineage": "",
    "bookSamples": {
        "0": {
            "akq": "",
            "cak": "Ri q'axomal nub'\u00e4n ri\nCOVID-19",
            "eng": "",
            "esn": "",
            "spa": "Coronavirus COVID-19\nS\u00edntomas",
            "tza": ""
        },
        "1": {
            "cak": ""
        },
        "2": {
            "cak": "Ruchituy Tijon\u00efk richin Paxil Kayala'\nTijon\u00efk pa ka'i' Ch'ab'\u00e4l pa ka'i' B'anob'\u00e4l"
        },
        "3": {
            "cak": ""
        },
        "4": {
            "akq": "",
            "cak": "Ri q'axomal nub'\u00e4n ri\nCOVID-19",
            "eng": "",
            "esn": "",
            "spa": "Coronavirus COVID-19\nS\u00edntomas",
            "tza": ""
        },
        "5": {
            "cak": "Direcci\u00f3n: Lisseth Amaya, FUDIPES\nLengua de Se\u00f1as Salvadore\u00f1a (LESSA): Cindy Blanco\nGrabaci\u00f3n: Cindy Blanco\nConsultor\u00eda ling\u00fc\u00edstica: Griselda Zeld\u00f3n\nAsesor\u00eda T\u00e9cnica: Sonia Shannon, SIL-GSLT\nImagen de la portada: Ronald Escobar, \u00a9 2020 Ronald Escobar. CC BY-NC-ND 4.0.\nImagen en la p\u00e1gina 12: Elena Maria de Escobar, \u00a9 2020 FUDIPES. CC BY-NC-ND 4.0."
        },
        "6": {
            "cak": "-"
        },
        "7": {
            "cak": ""
        },
        "8": {
            "cak": ""
        },
        "9": {
            "cak": "978-9929-794-28-3"
        },
        "10": {
            "cak": ""
        },
        "11": {
            "cak": "\u00bfAchike nub'\u00e4n ri coronavirus chiqe?"
        },
        "12": {
            "cak": ""
        },
        "13": {
            "cak": "Chaqi'j ojob'."
        },
        "14": {
            "cak": ""
        },
        "15": {
            "cak": "Man yatik\u00efr ta najiq'aj awuxla'."
        },
        "16": {
            "cak": ""
        },
        "17": {
            "cak": "Yalan k'at\u00e4n chawij."
        },
        "18": {
            "cak": ""
        },
        "19": {
            "cak": "Yalan kat\u00e4n chawij."
        },
        "20": {
            "cak": ""
        },
        "21": {
            "cak": "Nuya' k'at\u00e4n chuqa' tew chawij."
        },
        "22": {
            "cak": ""
        },
        "23": {
            "cak": "Nq'axo' ri ach'akul."
        },
        "24": {
            "cak": ""
        },
        "25": {
            "cak": "Nq'axo' ri ajolom."
        },
        "26": {
            "cak": ""
        },
        "27": {
            "cak": "Nqa'xo' ri aqul."
        },
        "28": {
            "cak": ""
        },
        "29": {
            "cak": "Man jun ch\u00efk nas\u00ebq."
        },
        "30": {
            "cak": ""
        },
        "31": {
            "cak": "Man jun nawajo' natij."
        },
        "32": {
            "cak": "Totojtob'enik"
        },
        "33": {
            "cak": "\u00bfAchike nub'\u00e4n ri coronavirus chiqe?"
        },
        "34": {
            "cak": "nuya' \u00fctz qawa'in"
        },
        "35": {
            "cak": "nuya' k'at\u00e4n chiqij"
        },
        "36": {
            "cak": "nuya' \u00fctz qak'aslem"
        },
        "37": {
            "cak": ""
        },
        "38": {
            "cak": ""
        },
        "39": {
            "cak": ""
        },
        "40": {
            "cak": "Totojtob'enik"
        },
        "41": {
            "cak": "\u00bfAchike yalan nub'\u00e4n re coronavirus chawe'?"
        },
        "42": {
            "cak": "ruq'axomal aqul"
        },
        "43": {
            "cak": "nuya' akikotem"
        },
        "44": {
            "cak": "nuya' \u00fctz asamaj"
        },
        "45": {
            "cak": ""
        },
        "46": {
            "cak": ""
        },
        "47": {
            "cak": ""
        },
        "48": {
            "cak": ""
        },
        "49": {
            "cak": "Re tzij k'o chupam re wuj re ja re wawe' xk'an wi.\nhttps://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/symptoms-testing/symptoms.html\n\n(abril 2020)"
        },
        "50": {
            "cak": ""
        },
        "51": {
            "cak": ""
        }
    },
    "bookText": {
        "cak": "Ri q'axomal nub'\u00e4n ri\nCOVID-19\n\nRuchituy Tijon\u00efk richin Paxil Kayala'\nTijon\u00efk pa ka'i' Ch'ab'\u00e4l pa ka'i' B'anob'\u00e4l\n\nRi q'axomal nub'\u00e4n ri\nCOVID-19\nDirecci\u00f3n: Lisseth Amaya, FUDIPES\nLengua de Se\u00f1as Salvadore\u00f1a (LESSA): Cindy Blanco\nGrabaci\u00f3n: Cindy Blanco\nConsultor\u00eda ling\u00fc\u00edstica: Griselda Zeld\u00f3n\nAsesor\u00eda T\u00e9cnica: Sonia Shannon, SIL-GSLT\nImagen de la portada: Ronald Escobar, \u00a9 2020 Ronald Escobar. CC BY-NC-ND 4.0.\nImagen en la p\u00e1gina 12: Elena Maria de Escobar, \u00a9 2020 FUDIPES. CC BY-NC-ND 4.0.\n-\n\n\n978-9929-794-28-3\n\n\u00bfAchike nub'\u00e4n ri coronavirus chiqe?\n\nChaqi'j ojob'.\n\nMan yatik\u00efr ta najiq'aj awuxla'.\n\nYalan k'at\u00e4n chawij.\n\nYalan kat\u00e4n chawij.\n\nNuya' k'at\u00e4n chuqa' tew chawij.\n\nNq'axo' ri ach'akul.\n\nNq'axo' ri ajolom.\n\nNqa'xo' ri aqul.\n\nMan jun ch\u00efk nas\u00ebq.\n\nMan jun nawajo' natij.\nTotojtob'enik\n\u00bfAchike nub'\u00e4n ri coronavirus chiqe?\nnuya' \u00fctz qawa'in\nnuya' k'at\u00e4n chiqij\nnuya' \u00fctz qak'aslem\n\n\n\nTotojtob'enik\n\u00bfAchike yalan nub'\u00e4n re coronavirus chawe'?\nruq'axomal aqul\nnuya' akikotem\nnuya' \u00fctz asamaj\n\n\n\n\nRe tzij k'o chupam re wuj re ja re wawe' xk'an wi.\nhttps://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/symptoms-testing/symptoms.html\n\n(abril 2020)\n\n",
        "spa": "Coronavirus COVID-19\nS\u00edntomas\n\n\n\nCoronavirus COVID-19\nS\u00edntomas\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n"
    },
    "brandingProjectName": "Juarez-Guatemala",
    "contentLanguages": [
        "cak",
        "spa"
    ],
    "copyright": "Copyright \u00a9 2021, Ministerio de Educaci\u00f3n de Guatemala y USAID.",
    "country": "Guatemala",
    "credits": "",
    "district": "",
    "features": [
        "talkingBook",
        "talkingBook:cak",
        "quiz"
    ],
    "folio": false,
    "imported-book-source-url": null,
    "internetLimits": null,
    "isRtl": false,
    "isbn": "<p>978-9929-794-28-3</p>",
    "langPointers": [
        {
            "__type": "Pointer",
            "className": "language",
            "objectId": "tE8cE6Frpn"
        }
    ],
    "language-display-names": {
        "cak": "Kaqchikel",
        "es": "Espa\u00f1ol"
    },
    "languages": [],
    "license": "cc-by-nc-sa",
    "licenseNotes": null,
    "originalPublisher": null,
    "originalTitle": "Coronavirus COVID-19 S\u00edntomas",
    "page-number-style": "Decimal",
    "pageCount": 21,
    "phashOfFirstContentImage": null,
    "province": "",
    "publisher": null,
    "readingLevelDescription": null,
    "subjects": null,
    "suitableForMakingShells": false,
    "suitableForMakingTemplates": false,
    "suitableForVernacularLibrary": true,
    "summary": "Forma parte de la serie de libros en idiomas mayas para el cuidado y prevenci\u00f3n de contagios por coronavirus, incluye audio y preguntas de comprensi\u00f3n.",
    "tags": [
        "bookshelf:Ministerio de Educaci\u00f3n de Guatemala",
        "topic:NoTopic"
    ],
    "title": "Ri q'axomal nub'\u00e4n ri\nCOVID-19",
    "typicalAgeRange": null,
    "use-original-copyright": false
}