{
    "allTitles": "{\"es\":\"Mario y el coronavirus\"}",
    "author": null,
    "bookInstanceId": "28223202-97dc-4504-9586-a9400dbbb0b1",
    "bookLineage": "056B6F11-4A6C-4942-B2BC-8861E62B03B3,ea43ce61-a752-429d-ad1a-ec282db33328,89787a73-9ea9-4d4a-be84-4ea64dc063f1,c3a2ec4a-5140-4db9-b145-4956a2ec4cc1",
    "bookSamples": {
        "0": {
            "eng": "",
            "mam": "",
            "quc": "",
            "spa": "Mario y el coronavirus"
        },
        "1": {
            "eng": "",
            "spa": ""
        },
        "2": {
            "eng": "",
            "spa": "Lorenzo Valladares\nNivel de Educaci\u00f3n Primaria\nNivel de lectura 2A"
        },
        "3": {
            "eng": "Nivel de lectura 2A Nivel de Educaci\u00f3n Primaria: Segundo grado Lecturas cortas\nCaracter\u00edsticas:\n\u00a0\u2022 oraciones simples\n\u2022 m\u00e1ximo 6 palabras por oraci\u00f3n\n\u2022 3 oraciones en cada p\u00e1gina con ilustraci\u00f3n (hasta 18 palabras)\n\u2022 6 oraciones en cada p\u00e1gina sin ilustraci\u00f3n (hasta 36 palabras)\n\u2022 hasta 1 p\u00e1rrafo por p\u00e1gina\u00a0\n\u2022 1 ilustraci\u00f3n por cada 2 p\u00e1ginas\n\u2022 14 p\u00e1ginas por libro",
            "spa": ""
        },
        "4": {
            "eng": "",
            "mam": "",
            "quc": "",
            "spa": "Mario y el coronavirus"
        },
        "5": {
            "eng": "Im\u00e1genes por Imagenes de USAID Guatemala, \u00a9 2018 USAID Guatemala. CC BY 4.0.",
            "spa": ""
        },
        "6": {
            "eng": "",
            "spa": ""
        },
        "7": {
            "eng": "",
            "spa": ""
        },
        "8": {
            "eng": "",
            "spa": ""
        },
        "9": {
            "eng": "978-9929-780-44-6",
            "spa": "978-9929-780-44-6"
        },
        "10": {
            "spa": "\u00a1Hola! Soy Mario y tengo ocho a\u00f1os. Estoy en segundo grado de primaria."
        },
        "11": {
            "spa": "La escuela es mi segunda casa. Me levanto temprano para desayunar. Siempre llego puntual. Asisto todos los d\u00edas.\n"
        },
        "12": {
            "spa": "Soy reponsable\u00a0 en mis trabajos. Por eso mis compa\u00f1eros me admiran. Me encanta estudiar.\n"
        },
        "13": {
            "spa": "Las escuelas cerraron por el coronavirus. Es una enfermedad muy contagiosa.\nTodos tienen miedo de contagiarse.\n\n\n\n"
        },
        "14": {
            "spa": "Tenemos que cuidarnos de la enfermedad. Debo quedarme en casa.\u00a0 As\u00ed lo dijo mi maestro.\n"
        },
        "15": {
            "spa": "Practico las medidas de prevenci\u00f3n.\u00a0 Constantemente lavo mis manos.\u00a0 No salgo de mi casa.\u00a0 No visito a familiares.\n"
        },
        "16": {
            "spa": "Mi maestro llama a mi pap\u00e1. \u00c9l pregunta por mi salud.\u00a0 Se preocupa mucho por m\u00ed."
        },
        "17": {
            "spa": "\u00c9l entrega a pap\u00e1 mis tareas.\u00a0 Llama para resolver mis dudas. Me motiva a leer y\u00a0 estudiar.\u00a0\n\n\n\n\n"
        },
        "18": {
            "spa": "Extra\u00f1o mucho a mi maestro. Ya quiero ir a la escuela.\u00a0 Quiero jugar con mis compa\u00f1eros.\n"
        },
        "19": {
            "spa": "Todas las noches sue\u00f1o la escuela. Mis padres me quieren mucho. Se preocupan por mi salud.\n\n"
        },
        "20": {
            "spa": "Diariamente mis padres\u00a0me preguntan. \u00bfC\u00f3mo est\u00e1s Mario? Estoy bien, respondo. Son felices conmigo."
        },
        "21": {
            "spa": "Ellos me piden paciencia. \"Estamos para apoyarte siempre\".\u00a0 \"Regresar\u00e1s con m\u00e1s seguridad\". \"Pronto ver\u00e1s a tus amigos\".\n"
        },
        "22": {
            "spa": "Mi pap\u00e1 es muy inteligente. Siempre dice una frase. \u201cEs mejor prevenir que lamentar\u201d.\n"
        },
        "23": {
            "spa": "Me cuido con mi familia. Juntos saldremos adelante.\n\"Qu\u00e9date en casa\""
        },
        "24": {
            "spa": "Compruebe su comprensi\u00f3n"
        },
        "25": {
            "spa": "\u00bfC\u00f3mo se llama el ni\u00f1o de la historia?\n"
        },
        "26": {
            "spa": "Mario"
        },
        "27": {
            "spa": "Pedro"
        },
        "28": {
            "spa": "Juan"
        },
        "29": {
            "spa": ""
        },
        "30": {
            "spa": ""
        },
        "31": {
            "spa": ""
        },
        "32": {
            "spa": "Compruebe su comprensi\u00f3n"
        },
        "33": {
            "spa": "\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os tiene Mario?\n"
        },
        "34": {
            "spa": "Nueve"
        },
        "35": {
            "spa": "Ocho"
        },
        "36": {
            "spa": "Cinco"
        },
        "37": {
            "spa": ""
        },
        "38": {
            "spa": ""
        },
        "39": {
            "spa": ""
        },
        "40": {
            "spa": "Compruebe su comprensi\u00f3n"
        },
        "41": {
            "spa": "\u00bfPor qu\u00e9 cerraron las escuelas?\n"
        },
        "42": {
            "spa": "Por el coronavirus"
        },
        "43": {
            "spa": "Por la lluvia"
        },
        "44": {
            "spa": "Por el calor"
        },
        "45": {
            "spa": ""
        },
        "46": {
            "spa": ""
        },
        "47": {
            "spa": ""
        },
        "48": {
            "eng": "",
            "spa": ""
        },
        "49": {
            "eng": "",
            "spa": ""
        }
    },
    "bookText": {
        "eng": "\n\n\nNivel de lectura 2A Nivel de Educaci\u00f3n Primaria: Segundo grado Lecturas cortas\nCaracter\u00edsticas:\n\u00a0\u2022 oraciones simples\n\u2022 m\u00e1ximo 6 palabras por oraci\u00f3n\n\u2022 3 oraciones en cada p\u00e1gina con ilustraci\u00f3n (hasta 18 palabras)\n\u2022 6 oraciones en cada p\u00e1gina sin ilustraci\u00f3n (hasta 36 palabras)\n\u2022 hasta 1 p\u00e1rrafo por p\u00e1gina\u00a0\n\u2022 1 ilustraci\u00f3n por cada 2 p\u00e1ginas\n\u2022 14 p\u00e1ginas por libro\n\nIm\u00e1genes por Imagenes de USAID Guatemala, \u00a9 2018 USAID Guatemala. CC BY 4.0.\n\n\n\n978-9929-780-44-6\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n",
        "spa": "Mario y el coronavirus\n\nLorenzo Valladares\nNivel de Educaci\u00f3n Primaria\nNivel de lectura 2A\n\nMario y el coronavirus\n\n\n\n\n978-9929-780-44-6\n\u00a1Hola! Soy Mario y tengo ocho a\u00f1os. Estoy en segundo grado de primaria.\nLa escuela es mi segunda casa. Me levanto temprano para desayunar. Siempre llego puntual. Asisto todos los d\u00edas.\n\nSoy reponsable\u00a0 en mis trabajos. Por eso mis compa\u00f1eros me admiran. Me encanta estudiar.\n\nLas escuelas cerraron por el coronavirus. Es una enfermedad muy contagiosa.\nTodos tienen miedo de contagiarse.\n\n\n\n\nTenemos que cuidarnos de la enfermedad. Debo quedarme en casa.\u00a0 As\u00ed lo dijo mi maestro.\n\nPractico las medidas de prevenci\u00f3n.\u00a0 Constantemente lavo mis manos.\u00a0 No salgo de mi casa.\u00a0 No visito a familiares.\n\nMi maestro llama a mi pap\u00e1. \u00c9l pregunta por mi salud.\u00a0 Se preocupa mucho por m\u00ed.\n\u00c9l entrega a pap\u00e1 mis tareas.\u00a0 Llama para resolver mis dudas. Me motiva a leer y\u00a0 estudiar.\u00a0\n\n\n\n\n\nExtra\u00f1o mucho a mi maestro. Ya quiero ir a la escuela.\u00a0 Quiero jugar con mis compa\u00f1eros.\n\nTodas las noches sue\u00f1o la escuela. Mis padres me quieren mucho. Se preocupan por mi salud.\n\n\nDiariamente mis padres\u00a0me preguntan. \u00bfC\u00f3mo est\u00e1s Mario? Estoy bien, respondo. Son felices conmigo.\nEllos me piden paciencia. \"Estamos para apoyarte siempre\".\u00a0 \"Regresar\u00e1s con m\u00e1s seguridad\". \"Pronto ver\u00e1s a tus amigos\".\n\nMi pap\u00e1 es muy inteligente. Siempre dice una frase. \u201cEs mejor prevenir que lamentar\u201d.\n\nMe cuido con mi familia. Juntos saldremos adelante.\n\"Qu\u00e9date en casa\"\nCompruebe su comprensi\u00f3n\n\u00bfC\u00f3mo se llama el ni\u00f1o de la historia?\n\nMario\nPedro\nJuan\n\n\n\nCompruebe su comprensi\u00f3n\n\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os tiene Mario?\n\nNueve\nOcho\nCinco\n\n\n\nCompruebe su comprensi\u00f3n\n\u00bfPor qu\u00e9 cerraron las escuelas?\n\nPor el coronavirus\nPor la lluvia\nPor el calor\n\n\n\n\n"
    },
    "brandingProjectName": "Juarez-USDA-PCI-Guatemala",
    "contentLanguages": [
        "spa",
        "eng"
    ],
    "copyright": "Copyright \u00a9 2021, Ju\u00e1rez & Associates Inc.",
    "country": "Guatemala",
    "credits": "",
    "district": "",
    "features": [
        "quiz"
    ],
    "folio": false,
    "imported-book-source-url": null,
    "internetLimits": null,
    "isRtl": false,
    "isbn": "<p>978-9929-780-44-6</p>",
    "langPointers": [
        {
            "__type": "Pointer",
            "className": "language",
            "objectId": "ymXifw5Oez"
        }
    ],
    "language-display-names": {
        "en": "Ingl\u00e9s",
        "es": "Espa\u00f1ol",
        "mam": "Mam",
        "quc": "K\u2019iche\u2019"
    },
    "languages": [],
    "license": "cc-by-nc-sa",
    "licenseNotes": null,
    "originalPublisher": null,
    "originalTitle": "Mario y el coronavirus",
    "page-number-style": "Decimal",
    "pageCount": 23,
    "phashOfFirstContentImage": null,
    "province": "",
    "publisher": null,
    "readingLevelDescription": null,
    "subjects": null,
    "suitableForMakingShells": false,
    "suitableForMakingTemplates": false,
    "suitableForVernacularLibrary": true,
    "summary": "Serie de historias cortas escritas en espa\u00f1ol para fortalecer los procesos de lectoescritura inicial.",
    "tags": [
        "bookshelf:Ministerio de Educaci\u00f3n de Guatemala"
    ],
    "title": "Mario y el coronavirus",
    "typicalAgeRange": null,
    "use-original-copyright": false
}