{
    "allTitles": "{\"ceb\":\"Mga Pamaagi Aron Malikayan Ang Pagkalat Sa COVID-19\",\"en\":\"Mga Pamaagi Aron Malikayan Ang Pagkalat sa COVID-19\",\"snl\":\"Mga Pamadareng J\u00e0 Taya Makaes\u00e9 COVID-19\"}",
    "author": null,
    "bookInstanceId": "4383ee3a-20d2-463e-89c9-2d102b292a1a",
    "bookLineage": "056B6F11-4A6C-4942-B2BC-8861E62B03B3",
    "bookSamples": {
        "0": {
            "ceb": "Mga Pamaagi Aron Malikayan Ang Pagkalat Sa COVID-19",
            "eng": "Mga Pamaagi Aron Malikayan Ang Pagkalat sa COVID-19",
            "snl": "Mga Pamadareng J\u00e0 Taya Makaes\u00e9 COVID-19"
        },
        "1": {
            "ceb": "",
            "snl": ""
        },
        "2": {
            "ceb": "",
            "snl": ""
        },
        "3": {
            "ceb": "",
            "snl": ""
        },
        "4": {
            "ceb": "Mga Pamaagi Aron Malikayan Ang Pagkalat Sa COVID-19",
            "eng": "Mga Pamaagi Aron Malikayan Ang Pagkalat sa COVID-19",
            "snl": "Mga Pamadareng J\u00e0 Taya Makaes\u00e9 COVID-19"
        },
        "5": {
            "ceb": "Image on page Front Cover by pixabay, \u00a9 2020 pixabay. CC BY-NC-SA 4.0.\nImage on page 1 by International Illustrations; The Art Of Reading 3.0, \u00a9 2009 SIL International. CC BY-SA 4.0.\nImages on pages 2\u20134 by Meriel Quitco, \u00a9 2020 Meriel Quitco.\nImage on page 5 by World Health Organization, \u00a9 2019 Alec P Estalila.\nImage on page 6 by World Health Organization, \u00a9 2019 Alec P Estalila. CC BY 4.0.\nImage on page 7 by meriel quitco, \u00a9 2020 meriel quitco. CC BY-NC-SA 4.0.\nImage on page Front Cover by pixabay, \u00a9 2020 pixabay. CC BY-NC-SA 4.0.",
            "snl": ""
        },
        "6": {
            "ceb": "",
            "snl": ""
        },
        "7": {
            "ceb": "Meriel Quitco",
            "snl": ""
        },
        "8": {
            "ceb": "Alec P Estalila",
            "snl": ""
        },
        "9": {
            "ceb": "",
            "snl": ""
        },
        "10": {
            "ceb": "",
            "eng": "",
            "snl": ""
        },
        "11": {
            "ceb": "Hugasi kanunay ang imong kamot sa tubig ug sabon sa sulod sa 20 segundo.",
            "eng": "M\u00e9nteng manguras\u00e9 lima su ak\u00e8 wuru sabunang sarang 20 segundo.",
            "snl": "M\u00e9nteng manguras\u00e9 lima su ak\u00e9 wuru sabunang sarang 20 ka segundo.\n"
        },
        "12": {
            "ceb": "",
            "eng": "",
            "snl": ""
        },
        "13": {
            "ceb": "Ayaw hikapa ang imong nawong labi na ang imong mata, ilong ug baba kung wala pa nahugasi ang imong kamot.",
            "eng": "A\u0155iy\u00e8 tambiney gatinu, labinete matanu, i\u0155ung wuru morong bila kaw taya deng nanguras\u00e9 limanu.",
            "snl": "A\u0155iy\u00e8 tambinay gatinu, labinete matanu, i\u0155ung \u1e83uru mo\u0155ong bila ikaw taya deng nanguras\u00e9 limanu."
        },
        "14": {
            "ceb": "",
            "eng": "",
            "snl": ""
        },
        "15": {
            "ceb": "Kinahanglan mag-mask kung mugawas sa balay.",
            "eng": "Kadaitange m\u00e9rure mask bila sum\u00e9bang su \u1e83a\u0155e",
            "snl": "Kadaitange m\u00e9rure mask bila sum\u00e9bang b\u00f2 u \u1e83a\u0155e."
        },
        "16": {
            "ceb": "",
            "eng": "",
            "snl": ""
        },
        "17": {
            "ceb": "Ayaw kalimti paglimpyo sa mga gamit sa balay sama sa lamisa, pultahan, selfon ug uban pa.",
            "eng": "A\u0155iy\u00e8 ka\u1e83urenay pap\u00e9linis\u00e9 mga apa su \u1e83a\u0155e piy\u00e0 kapantag\u00e9 ke\u0155e su lamisa, tukad\u00e9, cellphone...",
            "snl": "A\u0155iy\u00e8 ka\u1e83u\u0155enay pap\u00e9linis\u00e9 mga apa pupantageng su \u1e83a\u0155e k\u00e9\u0155e lamisa, tukad\u00e9, selfon \u1e83uru mga apa s\u00e9ngg\u00e0."
        },
        "18": {
            "ceb": "",
            "eng": "",
            "snl": ""
        },
        "19": {
            "ceb": "Ayaw pagpaduul sa ubang mga tawo.\u00a0 Pagpalayo ug 1 ka metro kalayo.\u00a0",
            "eng": "Ipaka\u0155aw katiy\u00f2 \u1e83atangengu b\u00f2u mga tawmata s\u00e9ngg\u00e0 mga s\u00e9ngkametro karaw.\u00a0 A\u0155iy\u00e8 pusasandig\u00e9 su mga tawmatane.",
            "snl": "A\u0155iy\u00e8 pakasandig\u00e9 su mga tawmata s\u00e9ngg\u00e0.\u00a0 P\u00e9t\u00e9ngka\u0155aw b\u00f2 isi\u0155e mga s\u00e9nd\u00e9pa mawa\u0155a karawne.\u00a0"
        },
        "20": {
            "ceb": "",
            "eng": "",
            "snl": ""
        },
        "21": {
            "ceb": "Inum ug bitamina ug kaon ug mga pagkaon nga makabaskug sa lawas sama sa utanun ug prutas.",
            "eng": "Panginung bitamina wuru kumang mga ka\u1e83a\u1e83iyar\u00e9 m\u00e9pakabag\u00e9 aw\u00e0 ke\u0155e mga duk\u00f9 wuru prutas\u00e9",
            "snl": "Panginung bitamina \u1e83uru kang mga ka\u1e83a\u1e83iyar\u00e9 m\u00e9pakabag\u00e9 aw\u00e0 k\u00e9\u0155e duk\u00f9 \u1e83uru prutas."
        },
        "22": {
            "ceb": "",
            "eng": "",
            "snl": ""
        },
        "23": {
            "ceb": "Pamatia lang ang mga balita gikan sa mga opisyal ug mga lider aron dili ka mataranta kay ang ubang mga balita dili tinuud.\u00a0",
            "eng": "Dumaringir\u00e9 m\u00e9nt\u00ec mga u\u0155\u00ec b\u00f2u mga ka\u0155angetang wuru mga ba\u0155ag\u00e9a\u0155\u00e9 nu la\u1e83\u00f2 mga u\u0155\u00ec taya b\u00e9na\u0155e.\u00a0 J\u00e0 kaw taya mataranta.",
            "snl": "Daringiray m\u00e9nt\u00ec mga balita b\u00f2 u mga opisyal\u00e9 \u1e83uru mga ka\u0155angetang j\u00e0 ikaw taya matak\u00f9, nu mga balita s\u00e9ngg\u00e0 taya b\u00e9na\u0155e.\u00a0"
        },
        "24": {
            "ceb": "Thanks to Ana Tacabil and friends who helped in translating this booklet into the Sangil Language.\n",
            "snl": ""
        },
        "25": {
            "ceb": "",
            "snl": ""
        }
    },
    "bookText": {
        "ceb": "Mga Pamaagi Aron Malikayan Ang Pagkalat Sa COVID-19\n\n\n\nMga Pamaagi Aron Malikayan Ang Pagkalat Sa COVID-19\nImage on page Front Cover by pixabay, \u00a9 2020 pixabay. CC BY-NC-SA 4.0.\nImage on page 1 by International Illustrations; The Art Of Reading 3.0, \u00a9 2009 SIL International. CC BY-SA 4.0.\nImages on pages 2\u20134 by Meriel Quitco, \u00a9 2020 Meriel Quitco.\nImage on page 5 by World Health Organization, \u00a9 2019 Alec P Estalila.\nImage on page 6 by World Health Organization, \u00a9 2019 Alec P Estalila. CC BY 4.0.\nImage on page 7 by meriel quitco, \u00a9 2020 meriel quitco. CC BY-NC-SA 4.0.\nImage on page Front Cover by pixabay, \u00a9 2020 pixabay. CC BY-NC-SA 4.0.\n\nMeriel Quitco\nAlec P Estalila\n\n\nHugasi kanunay ang imong kamot sa tubig ug sabon sa sulod sa 20 segundo.\n\nAyaw hikapa ang imong nawong labi na ang imong mata, ilong ug baba kung wala pa nahugasi ang imong kamot.\n\nKinahanglan mag-mask kung mugawas sa balay.\n\nAyaw kalimti paglimpyo sa mga gamit sa balay sama sa lamisa, pultahan, selfon ug uban pa.\n\nAyaw pagpaduul sa ubang mga tawo.\u00a0 Pagpalayo ug 1 ka metro kalayo.\u00a0\n\nInum ug bitamina ug kaon ug mga pagkaon nga makabaskug sa lawas sama sa utanun ug prutas.\n\nPamatia lang ang mga balita gikan sa mga opisyal ug mga lider aron dili ka mataranta kay ang ubang mga balita dili tinuud.\u00a0\nThanks to Ana Tacabil and friends who helped in translating this booklet into the Sangil Language.\n\n",
        "eng": "Mga Pamaagi Aron Malikayan Ang Pagkalat sa COVID-19\n\n\n\nMga Pamaagi Aron Malikayan Ang Pagkalat sa COVID-19\n\n\n\n\n\n\nM\u00e9nteng manguras\u00e9 lima su ak\u00e8 wuru sabunang sarang 20 segundo.\n\nA\u0155iy\u00e8 tambiney gatinu, labinete matanu, i\u0155ung wuru morong bila kaw taya deng nanguras\u00e9 limanu.\n\nKadaitange m\u00e9rure mask bila sum\u00e9bang su \u1e83a\u0155e\n\nA\u0155iy\u00e8 ka\u1e83urenay pap\u00e9linis\u00e9 mga apa su \u1e83a\u0155e piy\u00e0 kapantag\u00e9 ke\u0155e su lamisa, tukad\u00e9, cellphone...\n\nIpaka\u0155aw katiy\u00f2 \u1e83atangengu b\u00f2u mga tawmata s\u00e9ngg\u00e0 mga s\u00e9ngkametro karaw.\u00a0 A\u0155iy\u00e8 pusasandig\u00e9 su mga tawmatane.\n\nPanginung bitamina wuru kumang mga ka\u1e83a\u1e83iyar\u00e9 m\u00e9pakabag\u00e9 aw\u00e0 ke\u0155e mga duk\u00f9 wuru prutas\u00e9\n\nDumaringir\u00e9 m\u00e9nt\u00ec mga u\u0155\u00ec b\u00f2u mga ka\u0155angetang wuru mga ba\u0155ag\u00e9a\u0155\u00e9 nu la\u1e83\u00f2 mga u\u0155\u00ec taya b\u00e9na\u0155e.\u00a0 J\u00e0 kaw taya mataranta.\n\n",
        "snl": "Mga Pamadareng J\u00e0 Taya Makaes\u00e9 COVID-19\n\n\n\nMga Pamadareng J\u00e0 Taya Makaes\u00e9 COVID-19\n\n\n\n\n\n\nM\u00e9nteng manguras\u00e9 lima su ak\u00e9 wuru sabunang sarang 20 ka segundo.\n\n\nA\u0155iy\u00e8 tambinay gatinu, labinete matanu, i\u0155ung \u1e83uru mo\u0155ong bila ikaw taya deng nanguras\u00e9 limanu.\n\nKadaitange m\u00e9rure mask bila sum\u00e9bang b\u00f2 u \u1e83a\u0155e.\n\nA\u0155iy\u00e8 ka\u1e83u\u0155enay pap\u00e9linis\u00e9 mga apa pupantageng su \u1e83a\u0155e k\u00e9\u0155e lamisa, tukad\u00e9, selfon \u1e83uru mga apa s\u00e9ngg\u00e0.\n\nA\u0155iy\u00e8 pakasandig\u00e9 su mga tawmata s\u00e9ngg\u00e0.\u00a0 P\u00e9t\u00e9ngka\u0155aw b\u00f2 isi\u0155e mga s\u00e9nd\u00e9pa mawa\u0155a karawne.\u00a0\n\nPanginung bitamina \u1e83uru kang mga ka\u1e83a\u1e83iyar\u00e9 m\u00e9pakabag\u00e9 aw\u00e0 k\u00e9\u0155e duk\u00f9 \u1e83uru prutas.\n\nDaringiray m\u00e9nt\u00ec mga balita b\u00f2 u mga opisyal\u00e9 \u1e83uru mga ka\u0155angetang j\u00e0 ikaw taya matak\u00f9, nu mga balita s\u00e9ngg\u00e0 taya b\u00e9na\u0155e.\u00a0\n\n"
    },
    "brandingProjectName": "Default",
    "contentLanguages": [
        "snl",
        "ceb",
        "eng"
    ],
    "copyright": "Copyright \u00a9 2020, Meriel Quitco",
    "country": "",
    "credits": "Alec P Estalila",
    "district": "",
    "features": [],
    "folio": false,
    "internetLimits": null,
    "isRtl": false,
    "isbn": "",
    "langPointers": [
        {
            "__type": "Pointer",
            "className": "language",
            "objectId": "1Wy4MNjms4"
        },
        {
            "__type": "Pointer",
            "className": "language",
            "objectId": "vTo23jVYzz"
        },
        {
            "__type": "Pointer",
            "className": "language",
            "objectId": "MoInyfAWMt"
        }
    ],
    "language-display-names": {
        "ceb": "Bisaya",
        "en": "English",
        "snl": "Sangil"
    },
    "languages": [],
    "license": "cc-by-nc-sa",
    "licenseNotes": null,
    "originalPublisher": null,
    "page-number-style": "Decimal",
    "pageCount": 13,
    "province": "",
    "publisher": null,
    "readingLevelDescription": null,
    "subjects": null,
    "suitableForMakingShells": false,
    "suitableForMakingTemplates": false,
    "suitableForVernacularLibrary": true,
    "summary": null,
    "tags": [
        "topic:Health"
    ],
    "title": "Mga Pamadareng J\u00e0 Taya Makaes\u00e9 COVID-19",
    "typicalAgeRange": null,
    "use-original-copyright": false
}