{
    "allTitles": "{\"es\":\"El cuento de COVID-19\"}",
    "audioLangsToPublish": null,
    "author": null,
    "bookInstanceId": "5781a8e0-2da7-4008-ab82-3fd2c48f86e7",
    "bookLineage": "1a648b00-1ec0-46a7-be11-b0dec22fa0f4",
    "bookSamples": {
        "0": {
            "eng": "",
            "gsm": "",
            "spa": "El cuento de COVID-19"
        },
        "1": {
            "gsm": "",
            "spa": ""
        },
        "2": {
            "gsm": "",
            "spa": ""
        },
        "3": {
            "gsm": "",
            "spa": ""
        },
        "4": {
            "eng": "",
            "gsm": "",
            "spa": "El cuento de COVID-19"
        },
        "5": {
            "gsm": "Signant LSG: Maria Hern\u00e1ndez\nGrabaci\u00f3n: Cesar Hern\u00e1ndez\nIlustradora, editora y subtitulaci\u00f3n: Mar\u00eda Hern\u00e1ndez",
            "spa": ""
        },
        "6": {
            "gsm": "Agradecemos a los generosos donantes que hicieron posible este proyecto.",
            "spa": ""
        },
        "7": {
            "gsm": "",
            "spa": ""
        },
        "8": {
            "gsm": "",
            "spa": ""
        },
        "9": {
            "gsm": "",
            "spa": ""
        },
        "10": {
            "gsm": "",
            "spa": "En un mundo lejano"
        },
        "11": {
            "gsm": "",
            "spa": "Aparecio un virus desconocido"
        },
        "12": {
            "gsm": "",
            "spa": "Mar\u00eda estaba asustada, no quiere que llegar a Guatemala"
        },
        "13": {
            "gsm": "",
            "spa": "Un d\u00eda el presidente anunci\u00f3 que el COVID-19 lleg\u00f3 a Guatemala"
        },
        "14": {
            "gsm": "",
            "spa": "Todas las personas deberiamos quedarmos en casa"
        },
        "15": {
            "gsm": "",
            "spa": "Empezamos a usar mascarilla , gel y deberamos mantener distancia con las personas"
        },
        "16": {
            "gsm": "",
            "spa": "Mar\u00eda se sentia triste,\u00a0 ya no jugaria con sus amigos con sus amigos en la escuela"
        },
        "17": {
            "gsm": "",
            "spa": "El virus cambio el mundo, fue una situaci\u00f3n d\u00edficil"
        },
        "18": {
            "gsm": "",
            "spa": ""
        },
        "19": {
            "gsm": "",
            "spa": ""
        }
    },
    "bookText": {
        "gsm": "\n\n\n\n\nSignant LSG: Maria Hern\u00e1ndez\nGrabaci\u00f3n: Cesar Hern\u00e1ndez\nIlustradora, editora y subtitulaci\u00f3n: Mar\u00eda Hern\u00e1ndez\nAgradecemos a los generosos donantes que hicieron posible este proyecto.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n",
        "spa": "El cuento de COVID-19\n\n\n\nEl cuento de COVID-19\n\n\n\n\n\nEn un mundo lejano\nAparecio un virus desconocido\nMar\u00eda estaba asustada, no quiere que llegar a Guatemala\nUn d\u00eda el presidente anunci\u00f3 que el COVID-19 lleg\u00f3 a Guatemala\nTodas las personas deberiamos quedarmos en casa\nEmpezamos a usar mascarilla , gel y deberamos mantener distancia con las personas\nMar\u00eda se sentia triste,\u00a0 ya no jugaria con sus amigos con sus amigos en la escuela\nEl virus cambio el mundo, fue una situaci\u00f3n d\u00edficil\n\n"
    },
    "brandingProjectName": "Local-Community",
    "contentLanguages": [
        "spa",
        "gsm"
    ],
    "copyright": "Copyright \u00a9 2021, Benem\u00e9rito Comit\u00e9 Prociegos y Sordos",
    "country": "Guatemala",
    "credits": "",
    "district": "",
    "features": [
        "signLanguage",
        "signLanguage:gsm",
        "video"
    ],
    "folio": false,
    "imported-book-source-url": null,
    "internetLimits": null,
    "isRtl": true,
    "isbn": "",
    "langPointers": [
        {
            "__type": "Pointer",
            "className": "language",
            "objectId": "Nm0lsg6rQC"
        },
        {
            "__type": "Pointer",
            "className": "language",
            "objectId": "L5o89HLV0w"
        }
    ],
    "language-display-names": {
        "es": "Spanish",
        "gsm": "Lengua de Se\u00f1as Guatemalteca"
    },
    "languages": [],
    "license": "cc-by-nc-sa",
    "licenseNotes": null,
    "nameLocked": false,
    "originalPublisher": null,
    "originalTitle": "El cuento de COVID-19",
    "page-number-style": "Decimal",
    "pageCount": 14,
    "phashOfFirstContentImage": null,
    "province": "",
    "publisher": null,
    "readingLevelDescription": null,
    "subjects": null,
    "suitableForMakingShells": false,
    "suitableForMakingTemplates": false,
    "suitableForVernacularLibrary": true,
    "summary": null,
    "tags": [
        "topic:Health"
    ],
    "textLangsToPublish": null,
    "title": "El cuento de COVID-19",
    "typicalAgeRange": null,
    "use-original-copyright": false
}