{
    "allTitles": "{\"en\":\"Avoid Covid-19\",\"ki\":\"W\u0129theme Kovid-19\",\"swh\":\"Epuka Korona\"}",
    "author": null,
    "bookInstanceId": "a7de2351-4d98-4ca8-ad73-15a5cfe10d8e",
    "bookLineage": "056B6F11-4A6C-4942-B2BC-8861E62B03B3",
    "bookSamples": {
        "0": {
            "eng": "Avoid Covid-19",
            "kik": "W\u0129theme Kovid-19",
            "swh": "Epuka Korona"
        },
        "1": {
            "eng": "",
            "kik": ""
        },
        "2": {
            "eng": "",
            "kik": "Timothy G. Kamau"
        },
        "3": {
            "eng": "",
            "kik": ""
        },
        "4": {
            "eng": "Avoid Covid-19",
            "kik": "W\u0129theme Kovid-19",
            "swh": "Epuka Korona"
        },
        "5": {
            "eng": "Illustrations:\u00a0 Ari and Elaine Vitikainen\u00a0\n\nInformation was taken from WHO websites such as https://www.who.int/emergencies/diseases/novel-coronavirus-2019/advice-for-public\n\nVersion 27.3.2020",
            "kik": "Illustrations:\u00a0 Ari and Elaine Vitikainen\u00a0\n\nInformation was taken from WHO websites such as https://www.who.int/emergencies/diseases/novel-coronavirus-2019/advice-for-public\n\nVersion 27.3.2020"
        },
        "6": {
            "eng": "\ufeffAdvocacy and Alliance Building SIL Africa",
            "kik": "\ufeffAdvocacy and Alliance Building SIL Africa"
        },
        "7": {
            "eng": "Translated by Timothy G. Kamau",
            "kik": "Timothy G. Kamau"
        },
        "8": {
            "eng": "",
            "kik": ""
        },
        "9": {
            "eng": "",
            "kik": ""
        },
        "10": {
            "kik": "W\u0129thambe moko maita maing\u0129 na maa\u0129 maratherera na thabuni. Kana w\u0129rigithe moko wega na thanitaitha."
        },
        "11": {
            "kik": "Geria m\u0169no kwaga kw\u0129hutia maitho, ini\u0169r\u0169 kana kanua."
        },
        "12": {
            "kik": "H\u0169th\u0129ra k\u0129gokora g\u0129aku kana tici\u0169 kw\u0129rig\u0129r\u0129ria kanua na ini\u0169r\u0169 h\u0129nd\u0129 \u0129r\u0129a \u0169rahaya kana gwathim\u0169ra. Te tici\u0169 \u0129yo wah\u0169th\u0129ra na ihenya hand\u0169 \u0129tang\u0129kiny\u0129r\u0129ka."
        },
        "13": {
            "kik": "H\u0129nd\u0129 ciothe ikaraga m\u0169igana wa mita 2 kuuma har\u0129 and\u0169 ar\u0129a ang\u0129. Tiga g\u0169thi\u0129 k\u0169nd\u0169 na k\u0169nd\u0169 ang\u0129korwo to nginya \u0169thi\u0129. Niing\u0129 w\u0129theme g\u0169thi\u0129 k\u0169nd\u0169 k\u0169r\u0129 na and\u0169 aing\u0129."
        },
        "14": {
            "kik": "Ikara m\u0169ci\u0129 ang\u0129korwo w\u0129 m\u0169rwaru. Ang\u0129korwo w\u0129 m\u0169hi\u0169 mw\u0129r\u0129, kana n\u0129 \u0169rahaya na \u0169karemwo n\u0129 k\u0169huhia, thi\u0129 wone ndag\u0129tar\u0129 o na ihenya."
        },
        "15": {
            "kik": "Ikara \u0169k\u0129h\u0169ngaga mar\u0129a marek\u0129ka \u0169nd\u0169 w\u0129gi\u0129 KOVID-19. Hinyia motaaro mar\u0129a maraheanwo n\u0129 aruti w\u0129ra a \u0169gima wa mw\u0129r\u0129."
        },
        "16": {
            "eng": "",
            "kik": ""
        },
        "17": {
            "eng": "",
            "kik": ""
        }
    },
    "bookText": {
        "eng": "Avoid Covid-19\n\n\n\nAvoid Covid-19\nIllustrations:\u00a0 Ari and Elaine Vitikainen\u00a0\n\nInformation was taken from WHO websites such as https://www.who.int/emergencies/diseases/novel-coronavirus-2019/advice-for-public\n\nVersion 27.3.2020\n\ufeffAdvocacy and Alliance Building SIL Africa\nTranslated by Timothy G. Kamau\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n",
        "kik": "W\u0129theme Kovid-19\n\nTimothy G. Kamau\n\nW\u0129theme Kovid-19\nIllustrations:\u00a0 Ari and Elaine Vitikainen\u00a0\n\nInformation was taken from WHO websites such as https://www.who.int/emergencies/diseases/novel-coronavirus-2019/advice-for-public\n\nVersion 27.3.2020\n\ufeffAdvocacy and Alliance Building SIL Africa\nTimothy G. Kamau\n\n\nW\u0129thambe moko maita maing\u0129 na maa\u0129 maratherera na thabuni. Kana w\u0129rigithe moko wega na thanitaitha.\nGeria m\u0169no kwaga kw\u0129hutia maitho, ini\u0169r\u0169 kana kanua.\nH\u0169th\u0129ra k\u0129gokora g\u0129aku kana tici\u0169 kw\u0129rig\u0129r\u0129ria kanua na ini\u0169r\u0169 h\u0129nd\u0129 \u0129r\u0129a \u0169rahaya kana gwathim\u0169ra. Te tici\u0169 \u0129yo wah\u0169th\u0129ra na ihenya hand\u0169 \u0129tang\u0129kiny\u0129r\u0129ka.\nH\u0129nd\u0129 ciothe ikaraga m\u0169igana wa mita 2 kuuma har\u0129 and\u0169 ar\u0129a ang\u0129. Tiga g\u0169thi\u0129 k\u0169nd\u0169 na k\u0169nd\u0169 ang\u0129korwo to nginya \u0169thi\u0129. Niing\u0129 w\u0129theme g\u0169thi\u0129 k\u0169nd\u0169 k\u0169r\u0129 na and\u0169 aing\u0129.\nIkara m\u0169ci\u0129 ang\u0129korwo w\u0129 m\u0169rwaru. Ang\u0129korwo w\u0129 m\u0169hi\u0169 mw\u0129r\u0129, kana n\u0129 \u0169rahaya na \u0169karemwo n\u0129 k\u0169huhia, thi\u0129 wone ndag\u0129tar\u0129 o na ihenya.\nIkara \u0169k\u0129h\u0169ngaga mar\u0129a marek\u0129ka \u0169nd\u0169 w\u0129gi\u0129 KOVID-19. Hinyia motaaro mar\u0129a maraheanwo n\u0129 aruti w\u0129ra a \u0169gima wa mw\u0129r\u0129.\n\n",
        "swh": "Epuka Korona\n\n\n\nEpuka Korona\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n"
    },
    "brandingProjectName": "Default",
    "contentLanguages": [
        "swh",
        "kik",
        "eng"
    ],
    "copyright": "Copyright \u00a9 2020, Illustrations by Elaine Vitikainen https://ev-visuals.com/",
    "country": "",
    "credits": "",
    "district": "",
    "features": [],
    "folio": false,
    "internetLimits": null,
    "isRtl": false,
    "isbn": "",
    "langPointers": [
        {
            "__type": "Pointer",
            "className": "language",
            "objectId": "ya03ODxo7o"
        }
    ],
    "language-display-names": {
        "en": "English",
        "ki": "Gikuyu"
    },
    "languages": [],
    "license": "cc-by-nc",
    "licenseNotes": null,
    "page-number-style": "Decimal",
    "pageCount": 12,
    "province": "",
    "readingLevelDescription": null,
    "subjects": null,
    "suitableForMakingShells": false,
    "suitableForMakingTemplates": false,
    "suitableForVernacularLibrary": true,
    "summary": "Basic information on how to avoid Coronavirus (Covid-19)",
    "tags": [
        "topic:Health"
    ],
    "title": "W\u0129theme Kovid-19",
    "typicalAgeRange": null,
    "use-original-copyright": false
}