{
    "allTitles": "{\"es\":\"S\u00cdNTOMAS DEL COVID-19\"}",
    "author": null,
    "bookInstanceId": "b6c246dd-9500-49ec-9dc6-9e877962aa67",
    "bookLineage": "1a648b00-1ec0-46a7-be11-b0dec22fa0f4,9e760841-f913-4be4-8b74-1fee37936d52",
    "bookSamples": {
        "0": {
            "csn": "",
            "eng": "",
            "esn": "",
            "spa": "S\u00cdNTOMAS DEL COVID-19"
        },
        "1": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "2": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "3": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "4": {
            "csn": "",
            "eng": "",
            "esn": "",
            "spa": "S\u00cdNTOMAS DEL COVID-19"
        },
        "5": {
            "csn": "Lengua de Se\u00f1as Colombiana: Sebastian Nu\u00f1ez\nFilmaci\u00f3n: Eudes de Armas y Kelly Rojas\nEditor: Luis Forero y Sebastian Nu\u00f1ez\nilustradora y subtitulaci\u00f3n: Lisseth Amaya\nAsesora t\u00e9cnica: Sonia Shannon, SIL GSLT",
            "spa": ""
        },
        "6": {
            "csn": "Agradecemos a los generosos donantes que hicieron posible este proyecto.",
            "spa": ""
        },
        "7": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "8": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "9": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "10": {
            "csn": "",
            "spa": "La se\u00f1a de coronavirus"
        },
        "11": {
            "csn": "",
            "spa": "\u00bfQu\u00e9 es el coronavirus?"
        },
        "12": {
            "csn": "",
            "spa": "Es un virus que puede causar enfermedades\nen humanos como infecciones respiratorias."
        },
        "13": {
            "csn": "",
            "spa": "\u00bfCu\u00e1les son los s\u00edntomas de COVID-19?"
        },
        "14": {
            "csn": "",
            "spa": "Fiebre"
        },
        "15": {
            "csn": "",
            "spa": "Tos seca"
        },
        "16": {
            "csn": "",
            "spa": "Cansancio"
        },
        "17": {
            "csn": "",
            "spa": "Dolor de cuerpo"
        },
        "18": {
            "csn": "",
            "spa": "Dolor de garganta"
        },
        "19": {
            "csn": "",
            "spa": "Diarrea"
        },
        "20": {
            "csn": "",
            "spa": "Conjuntivitis"
        },
        "21": {
            "csn": "",
            "spa": "Dolor de cabeza"
        },
        "22": {
            "csn": "",
            "spa": "P\u00e9rdida del sentido del olfato"
        },
        "23": {
            "csn": "",
            "spa": "P\u00e9rdida del sentido del gusto"
        },
        "24": {
            "csn": "",
            "spa": "Dolor en el pecho"
        },
        "25": {
            "csn": "",
            "spa": "Dificultad para respirar"
        },
        "26": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "27": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        }
    },
    "bookText": {
        "csn": "\n\n\n\n\nLengua de Se\u00f1as Colombiana: Sebastian Nu\u00f1ez\nFilmaci\u00f3n: Eudes de Armas y Kelly Rojas\nEditor: Luis Forero y Sebastian Nu\u00f1ez\nilustradora y subtitulaci\u00f3n: Lisseth Amaya\nAsesora t\u00e9cnica: Sonia Shannon, SIL GSLT\nAgradecemos a los generosos donantes que hicieron posible este proyecto.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n",
        "spa": "S\u00cdNTOMAS DEL COVID-19\n\n\n\nS\u00cdNTOMAS DEL COVID-19\n\n\n\n\n\nLa se\u00f1a de coronavirus\n\u00bfQu\u00e9 es el coronavirus?\nEs un virus que puede causar enfermedades\nen humanos como infecciones respiratorias.\n\u00bfCu\u00e1les son los s\u00edntomas de COVID-19?\nFiebre\nTos seca\nCansancio\nDolor de cuerpo\nDolor de garganta\nDiarrea\nConjuntivitis\nDolor de cabeza\nP\u00e9rdida del sentido del olfato\nP\u00e9rdida del sentido del gusto\nDolor en el pecho\nDificultad para respirar\n\n"
    },
    "brandingProjectName": "Local-Community",
    "contentLanguages": [
        "spa",
        "csn"
    ],
    "copyright": null,
    "country": "",
    "credits": "",
    "district": "",
    "features": [
        "signLanguage",
        "signLanguage:csn"
    ],
    "folio": false,
    "imported-book-source-url": null,
    "internetLimits": null,
    "isRtl": false,
    "isbn": "",
    "langPointers": [
        {
            "__type": "Pointer",
            "className": "language",
            "objectId": "asUh6dYuEO"
        },
        {
            "__type": "Pointer",
            "className": "language",
            "objectId": "L5o89HLV0w"
        }
    ],
    "language-display-names": {
        "csn": "LENGUA DE SE\u00d1AS COLOMBIANA (LSC)",
        "es": "Spanish",
        "esn": "Salvadoran Sign Language"
    },
    "languages": [],
    "license": "cc-by-nc",
    "licenseNotes": null,
    "originalPublisher": "",
    "originalTitle": "S\u00cdNTOMAS DEL COVID-19",
    "page-number-style": "Decimal",
    "pageCount": 22,
    "phashOfFirstContentImage": null,
    "province": "",
    "publisher": "",
    "readingLevelDescription": null,
    "subjects": null,
    "suitableForMakingShells": false,
    "suitableForMakingTemplates": false,
    "suitableForVernacularLibrary": true,
    "summary": null,
    "tags": [
        "topic:Health"
    ],
    "title": "S\u00cdNTOMAS DEL COVID-19",
    "typicalAgeRange": null,
    "use-original-copyright": false
}