{
    "allTitles": "{\"cak\":\"Ri q'axomal nub'\u00e4n ri\nCOVI D19\",\"es\":\"Covid-19\nK'a' ru li majelal naxk'e\",\"kek\":\"Li kaqi yajel\"}",
    "author": null,
    "bookInstanceId": "c9b97709-0c59-4c5b-ba43-a62a3a3a97f7",
    "bookLineage": "",
    "bookSamples": {
        "0": {
            "akq": "",
            "cak": "Ri q'axomal nub'\u00e4n ri\nCOVI D19",
            "eng": "",
            "esn": "",
            "kek": "Li kaqi yajel",
            "spa": "Covid-19\nK'a' ru li majelal naxk'e",
            "tza": ""
        },
        "1": {
            "kek": "",
            "spa": ""
        },
        "2": {
            "kek": "Xjolomil li Tzolok re Watemaal\nXna'il Xjolomil li Tzolok sa' Ka'paay chi Aatinob'aal",
            "spa": ""
        },
        "3": {
            "kek": "",
            "spa": ""
        },
        "4": {
            "akq": "",
            "cak": "Ri q'axomal nub'\u00e4n ri\nCOVI D19",
            "eng": "",
            "esn": "",
            "kek": "Li kaqi yajel",
            "spa": "Covid-19\nK'a' ru li majelal naxk'e",
            "tza": ""
        },
        "5": {
            "kek": "",
            "spa": "Direcci\u00f3n: Lisseth Amaya, FUDIPES\nLengua de Se\u00f1as Salvadore\u00f1a (LESSA): Cindy Blanco\nGrabaci\u00f3n: Cindy Blanco\nConsultor\u00eda ling\u00fc\u00edstica: Griselda Zeld\u00f3n\nAsesor\u00eda T\u00e9cnica: Sonia Shannon, SIL-GSLT\nImagen de la portada: Ronald Escobar, \u00a9 2020 Ronald Escobar. CC BY-NC-ND 4.0.\nImagen en la p\u00e1gina 12: Elena Maria de Escobar, \u00a9 2020 FUDIPES. CC BY-NC-ND 4.0."
        },
        "6": {
            "kek": "",
            "spa": "-"
        },
        "7": {
            "kek": "",
            "spa": "Coordinaci\u00f3n: Emilio Ajquejay, Justo Magzul y Sophia Maldonado.\nContextualizaci\u00f3n:\u00a0 El\u00edas Caal Oxom.\nEdici\u00f3n: Roberto Coc Caz y Hermelindo Quim."
        },
        "8": {
            "kek": "",
            "spa": ""
        },
        "9": {
            "kek": "978-9929-794-28-3",
            "spa": "978-9929-794-28-3"
        },
        "10": {
            "cak": "",
            "kek": ""
        },
        "11": {
            "cak": "\u00bfAchike nb'\u00e4n ri coronavirus chiqe?",
            "kek": "B'ar wankeb' li yajel naxk'e li kaqi yajel"
        },
        "12": {
            "cak": "",
            "kek": ""
        },
        "13": {
            "cak": "Chaqi'j ojob'.",
            "kek": "Ojb'il"
        },
        "14": {
            "cak": "",
            "kek": ""
        },
        "15": {
            "cak": "Man yatik\u00efr ta najq'aj awuxla'.",
            "kek": "Ch'a'ajkilal re musiq'ak"
        },
        "16": {
            "cak": "",
            "kek": ""
        },
        "17": {
            "cak": "Yalan k'at\u00e4n chawij.",
            "kek": "Tiq"
        },
        "18": {
            "cak": "",
            "kek": ""
        },
        "19": {
            "cak": "Yalan kat\u00e4n chawij.",
            "kek": "Tiq"
        },
        "20": {
            "cak": "",
            "kek": ""
        },
        "21": {
            "cak": "Nuya' k'at\u00e4n chuqa tew chawij.",
            "kek": "Ke"
        },
        "22": {
            "cak": "",
            "kek": ""
        },
        "23": {
            "cak": "Nq'axo' ri ach'akul.",
            "kek": "Rahil tib'elej"
        },
        "24": {
            "cak": "",
            "kek": ""
        },
        "25": {
            "cak": "Nq'axo' ri ajolom.",
            "kek": "Rahil jolomej"
        },
        "26": {
            "cak": "",
            "kek": ""
        },
        "27": {
            "cak": "Nqa'xo' ri aqul.",
            "kek": "Rahil sa' kuxej"
        },
        "28": {
            "cak": "",
            "kek": ""
        },
        "29": {
            "cak": "Man jun chik nas\u00ebq.",
            "kek": "Ink'a' chik tat-utz'u'q"
        },
        "30": {
            "cak": "",
            "kek": ""
        },
        "31": {
            "cak": "Man jun nrajo' natij.",
            "kek": "Ink'a' chik taaweek'a xsahil li tzekahemq"
        },
        "32": {
            "cak": "Totojtob'enik",
            "kek": "Il maa xa taw ru"
        },
        "33": {
            "cak": "\u00bfAchike nub'\u00e4n ri coronavirus chiqe?",
            "kek": "K'a' ru yajel naxk'e li kaqiyajel"
        },
        "34": {
            "cak": "nuya' \u00fctz qawa'in",
            "kek": "Rahil oq"
        },
        "35": {
            "cak": "nuya' k'at\u00e4n chiqij",
            "kek": "ojb'il"
        },
        "36": {
            "cak": "nuya' \u00fctz qak'aslem",
            "kek": "rahil sa' sa'ej"
        },
        "37": {
            "cak": "",
            "kek": ""
        },
        "38": {
            "cak": "",
            "kek": ""
        },
        "39": {
            "cak": "",
            "kek": ""
        },
        "40": {
            "cak": "Totojtob'enik",
            "kek": "Il maa xa taw ru"
        },
        "41": {
            "cak": "\u00bfAchike yalan nub'\u00e4n re coronavirus chawe'?",
            "kek": "k'a' ru chi yajelil naxk'e li kaqi yajel"
        },
        "42": {
            "cak": "ruq'axomal aqul",
            "kek": "rahil tib'elej"
        },
        "43": {
            "cak": "nuya' akikoten",
            "kek": "wara"
        },
        "44": {
            "cak": "nuya' \u00fctz asamaj",
            "kek": "rahil sa' u"
        },
        "45": {
            "cak": "",
            "kek": ""
        },
        "46": {
            "cak": "",
            "kek": ""
        },
        "47": {
            "cak": "",
            "kek": ""
        },
        "48": {
            "cak": "",
            "kek": ""
        },
        "49": {
            "cak": "Re tzij k'o chupam re wuj re ja re wawe' xk'an wi.\nhttps://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/symptoms-testing/symptoms.html\n\n(abril 2020)",
            "kek": ""
        },
        "50": {
            "kek": "",
            "spa": ""
        },
        "51": {
            "kek": "",
            "spa": ""
        }
    },
    "bookText": {
        "cak": "Ri q'axomal nub'\u00e4n ri\nCOVI D19\n\n\n\nRi q'axomal nub'\u00e4n ri\nCOVI D19\n\n\n\n\n\n\n\u00bfAchike nb'\u00e4n ri coronavirus chiqe?\n\nChaqi'j ojob'.\n\nMan yatik\u00efr ta najq'aj awuxla'.\n\nYalan k'at\u00e4n chawij.\n\nYalan kat\u00e4n chawij.\n\nNuya' k'at\u00e4n chuqa tew chawij.\n\nNq'axo' ri ach'akul.\n\nNq'axo' ri ajolom.\n\nNqa'xo' ri aqul.\n\nMan jun chik nas\u00ebq.\n\nMan jun nrajo' natij.\nTotojtob'enik\n\u00bfAchike nub'\u00e4n ri coronavirus chiqe?\nnuya' \u00fctz qawa'in\nnuya' k'at\u00e4n chiqij\nnuya' \u00fctz qak'aslem\n\n\n\nTotojtob'enik\n\u00bfAchike yalan nub'\u00e4n re coronavirus chawe'?\nruq'axomal aqul\nnuya' akikoten\nnuya' \u00fctz asamaj\n\n\n\n\nRe tzij k'o chupam re wuj re ja re wawe' xk'an wi.\nhttps://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/symptoms-testing/symptoms.html\n\n(abril 2020)\n\n",
        "kek": "Li kaqi yajel\n\nXjolomil li Tzolok re Watemaal\nXna'il Xjolomil li Tzolok sa' Ka'paay chi Aatinob'aal\n\nLi kaqi yajel\n\n\n\n\n978-9929-794-28-3\n\nB'ar wankeb' li yajel naxk'e li kaqi yajel\n\nOjb'il\n\nCh'a'ajkilal re musiq'ak\n\nTiq\n\nTiq\n\nKe\n\nRahil tib'elej\n\nRahil jolomej\n\nRahil sa' kuxej\n\nInk'a' chik tat-utz'u'q\n\nInk'a' chik taaweek'a xsahil li tzekahemq\nIl maa xa taw ru\nK'a' ru yajel naxk'e li kaqiyajel\nRahil oq\nojb'il\nrahil sa' sa'ej\n\n\n\nIl maa xa taw ru\nk'a' ru chi yajelil naxk'e li kaqi yajel\nrahil tib'elej\nwara\nrahil sa' u\n\n\n\n\n\n\n",
        "spa": "Covid-19\nK'a' ru li majelal naxk'e\n\n\n\nCovid-19\nK'a' ru li majelal naxk'e\nDirecci\u00f3n: Lisseth Amaya, FUDIPES\nLengua de Se\u00f1as Salvadore\u00f1a (LESSA): Cindy Blanco\nGrabaci\u00f3n: Cindy Blanco\nConsultor\u00eda ling\u00fc\u00edstica: Griselda Zeld\u00f3n\nAsesor\u00eda T\u00e9cnica: Sonia Shannon, SIL-GSLT\nImagen de la portada: Ronald Escobar, \u00a9 2020 Ronald Escobar. CC BY-NC-ND 4.0.\nImagen en la p\u00e1gina 12: Elena Maria de Escobar, \u00a9 2020 FUDIPES. CC BY-NC-ND 4.0.\n-\nCoordinaci\u00f3n: Emilio Ajquejay, Justo Magzul y Sophia Maldonado.\nContextualizaci\u00f3n:\u00a0 El\u00edas Caal Oxom.\nEdici\u00f3n: Roberto Coc Caz y Hermelindo Quim.\n\n978-9929-794-28-3\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n"
    },
    "brandingProjectName": "Juarez-Guatemala",
    "contentLanguages": [
        "cak",
        "kek",
        "spa"
    ],
    "copyright": "Copyright \u00a9 2021, Ministerio de Educaci\u00f3n de Guatemala y USAID.",
    "country": "Guatemala",
    "credits": "",
    "district": "",
    "features": [
        "talkingBook",
        "talkingBook:kek",
        "quiz"
    ],
    "folio": false,
    "imported-book-source-url": null,
    "internetLimits": null,
    "isRtl": false,
    "isbn": "<p>978-9929-794-28-3</p>",
    "langPointers": [
        {
            "__type": "Pointer",
            "className": "language",
            "objectId": "tE8cE6Frpn"
        },
        {
            "__type": "Pointer",
            "className": "language",
            "objectId": "T74AbT30ib"
        }
    ],
    "language-display-names": {
        "es": "Spanish",
        "kek": "Q\u2019eqchi\u2019"
    },
    "languages": [],
    "license": "cc-by-nc-sa",
    "licenseNotes": null,
    "originalPublisher": null,
    "originalTitle": "Coronavirus COVID-19 S\u00edntomas",
    "page-number-style": "Decimal",
    "pageCount": 21,
    "phashOfFirstContentImage": null,
    "province": "",
    "publisher": null,
    "readingLevelDescription": null,
    "subjects": null,
    "suitableForMakingShells": false,
    "suitableForMakingTemplates": false,
    "suitableForVernacularLibrary": true,
    "summary": "Forma parte de la serie de libros en idiomas mayas para el cuidado y prevenci\u00f3n de contagios por coronavirus, incluye audio y preguntas de comprensi\u00f3n.",
    "tags": [
        "bookshelf:Ministerio de Educaci\u00f3n de Guatemala",
        "topic:NoTopic"
    ],
    "title": "Li kaqi yajel",
    "typicalAgeRange": null,
    "use-original-copyright": false
}