{
    "allTitles": "{\"en\":\"\",\"es\":\"Las Experiencias de las Personas Sordas\ny Sordociegas con COVID-19\",\"z\":\"COLEGIO FILADELFIA PARA SORDOS\"}",
    "author": null,
    "bookInstanceId": "cf681f7b-b421-4e49-8fae-e303a0254b57",
    "bookLineage": "",
    "bookSamples": {
        "0": {
            "csn": "",
            "eng": "",
            "spa": "Las Experiencias de las Personas Sordas\ny Sordociegas con COVID-19"
        },
        "1": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "2": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "3": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "4": {
            "csn": "",
            "eng": "",
            "spa": "Las Experiencias de las Personas Sordas\ny Sordociegas con COVID-19"
        },
        "5": {
            "csn": "LENGUA DE SE\u00d1AS COLOMBIANA: JESSENIA BARRANTES, LORENA SALINAS Y EDWIN FORERO\nFILMACI\u00d3N:KELLY ROJAS\nEDITOR Y SUBTITULACI\u00d3N:SEBASTIAN NU\u00d1EZ\nILUSTRADORAS:SANDRA L\u00d3PEZ Y KELLY ROJAS\nASESORA:PATTI JONES",
            "spa": "LSC: JESSENIA BARRANTES\nGRABACI\u00d3N: KELLY ROJAS\nEDITOR Y SUBTITULACI\u00d3N : SEBASTIAN NU\u00d1EZ\nILUSTRADORAS: SANDRA L\u00d3PEZ Y KELLY ROJAS\nASESORA: PATTI JONES\n"
        },
        "6": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "7": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "8": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "9": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "10": {
            "csn": "",
            "spa": "\u00a1Hola a todos! Est\u00e1 es mi se\u00f1a y mi nombre es Jessenia. Soy una persona\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 sorda de baja visi\u00f3n."
        },
        "11": {
            "csn": "",
            "spa": "Soy colombiana de la ciudad de Bogot\u00e1, Distrito Capital. Quiero contarles mi experiencia con el coronavirus, COVID-19."
        },
        "12": {
            "csn": "",
            "spa": "Mi hermana se contagi\u00f3 de COVID-19 y ella me contagi\u00f3 a mi."
        },
        "13": {
            "csn": "",
            "spa": "Yo estaba muy angustiada y asustada. Me dol\u00eda la cabeza y la garganta, tuve v\u00f3mito, mis ojos me ard\u00edan y ten\u00eda dolor en todo el cuerpo."
        },
        "14": {
            "csn": "",
            "spa": "\u00a0Poco a poco me fui recuperando, gracias a Dios. Hasta luego y un abrazo."
        },
        "15": {
            "csn": "",
            "spa": "\u00a0\u00a1Hola a todos! Dios les bendiga. Esta es mi se\u00f1a y mi nombre es Lorena."
        },
        "16": {
            "csn": "",
            "spa": "No s\u00e9 c\u00f3mo lleg\u00f3 el COVID-19 a mi familia, pero mi hijo se enferm\u00f3 primero. Not\u00e9 que mi beb\u00e9 de 4 o 5 meses llor\u00f3 durante dos semanas. Le llev\u00e9 al hospital y me informaron que mi beb\u00e9 tenia COVID-19. Me contagi\u00f3 a mi y a mi esposo, o sea, toda la familia."
        },
        "17": {
            "csn": "",
            "spa": "\u00bfC\u00f3mo me sent\u00eda con COVID-19? Era muy fuerte, parecido a una gripa, pero s\u00ed fue COVID-19. Fue tan fuerte que me dol\u00eda el est\u00f3mago, mis deposiciones fueron de otro color, me dol\u00eda la cabeza y la espalda. Me sent\u00ed d\u00e9bil y no pod\u00eda saborear ni oler nada, me dio v\u00f3mito.Todo estaba mal."
        },
        "18": {
            "csn": "",
            "spa": "Durante ese tiempo, la gente mantuvo la distancia social por seguridad, lo cual me hizo sentir un poco mal. Nos trajeron mercado a la puerta y cuando se fueron yo la recog\u00ed. Despu\u00e9s comimos con mi esposo e hijo. No me sent\u00eda tan mal y trat\u00e9 de tener una actitud positiva sobre el hecho que no pod\u00eda estar con la familia. S\u00e9 que es importante proteger la salud. Ese tiempo de COVID-19 fue una experiencia muy diferente por que nos toc\u00f3 hacer video llamadas y fue muy dificil comunicarnos con otras personas."
        },
        "19": {
            "csn": "",
            "spa": "Este a\u00f1o, el COVID-19 sigue y es importante que ustedes cuiden bien su salud, usando el tapabocas, lavando las manos y recuerda que lo m\u00e1s importante es orar unidos a Dios para que nos de buena salud. Tengan fe y que Dios les bendiga.\n\u00a1Un abrazo!"
        },
        "20": {
            "csn": "",
            "spa": "\u00a0\u00a1Hola a todos! Dios les bendiga. Esta es mi se\u00f1a y mi nombre es Edwin."
        },
        "21": {
            "csn": "",
            "spa": "\u00bfC\u00f3mo lleg\u00f3 el COVID-19 a mi hogar? Ni idea. Yo iba a mi trabajo normalmente, regresando a la casa. Mi familia quedaba en casa. De pronto, se enferm\u00f3 mi hijo que era todav\u00eda beb\u00e9. No s\u00e9 si \u00e9l me contagi\u00f3, pero al fin, no supe c\u00f3mo entr\u00f3 el virus."
        },
        "22": {
            "csn": "",
            "spa": "Llevamos a mi hijo al hospital y despu\u00e9s me empez\u00f3 a doler la garganta, la parte baja de mi espalda y tuve fiebre. Pasando el tiempo, me dol\u00eda m\u00e1s mi garganta. Rechac\u00e9 la comida y me toc\u00f3 ir al ba\u00f1o con frecuencia. Mi esposa y yo intentamos comer, pero no nos sent\u00edamos bien y rechazamos los alimentos. Me toc\u00f3 quedar en un cuarto de mi casa por 15 dias."
        },
        "23": {
            "csn": "",
            "spa": "Me sent\u00ed mal por mantener distancia social; eso me estresaba. Queria y necesitaba levantar a mi hijo, pero no pod\u00eda alzarle, ni dar un beso ni un abrazo a mi esposa. No quer\u00eda contagiarles y me toc\u00f3 quedarme solo en un cuarto y no salir. Mi hermano me ayudaba trayendo mercado, los medicamentos y otras cosas. Explic\u00f3 c\u00f3mo tomar los medicamentos. Mi esposa y mi hijo estaban en otro cuarto y no les pod\u00eda ver. Me toc\u00f3 usar el video chat con mi esposa y esto me hizo sentir muy mal. Poco a poco me fui recuperando, y despues pod\u00edamos estar juntos con mi esposa y mi hijo. Ya estamos todos bien en la casa."
        },
        "24": {
            "csn": "",
            "spa": "Favor de usar el tapabocas y lavar las manos porque si manipula dinero o toca las barras en el bus se pueden contaminar. Si sale al trabajo o est\u00e1 en casa se debe lavar las manos para protegerse. Hay que lavar las manos o usar gel antibacterial porque los contaminantes est\u00e1n en muchos lugares. No lavar las manos con af\u00e1n, sino con calma, haci\u00e9ndolo seg\u00fan la norma hasta que queden limpias.\u00a0"
        },
        "25": {
            "csn": "",
            "spa": "Mantener la distancia social. No diga que eso no importa por que se puede enfermar. A\u00fan despu\u00e9s de recuperarme, sigo usando el tapabocas. No d\u00e9 abrazos\u00a0 ni la mano a otros y mantenga las distancias para su seguridad. Nos cuidamos como familia aunque ya pasamos por el COVID-19. Quiero aconsejarles que usen el tapabocas, mantengan la distancia social y tengan mucho cuidado con el COVID-19. Dios les bendiga. Hay que orar a Dios para que nos proteja a todos."
        },
        "26": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        },
        "27": {
            "csn": "",
            "spa": ""
        }
    },
    "bookText": {
        "csn": "\n\n\n\n\nLENGUA DE SE\u00d1AS COLOMBIANA: JESSENIA BARRANTES, LORENA SALINAS Y EDWIN FORERO\nFILMACI\u00d3N:KELLY ROJAS\nEDITOR Y SUBTITULACI\u00d3N:SEBASTIAN NU\u00d1EZ\nILUSTRADORAS:SANDRA L\u00d3PEZ Y KELLY ROJAS\nASESORA:PATTI JONES\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n",
        "spa": "Las Experiencias de las Personas Sordas\ny Sordociegas con COVID-19\n\n\n\nLas Experiencias de las Personas Sordas\ny Sordociegas con COVID-19\nLSC: JESSENIA BARRANTES\nGRABACI\u00d3N: KELLY ROJAS\nEDITOR Y SUBTITULACI\u00d3N : SEBASTIAN NU\u00d1EZ\nILUSTRADORAS: SANDRA L\u00d3PEZ Y KELLY ROJAS\nASESORA: PATTI JONES\n\n\n\n\n\n\u00a1Hola a todos! Est\u00e1 es mi se\u00f1a y mi nombre es Jessenia. Soy una persona\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 sorda de baja visi\u00f3n.\nSoy colombiana de la ciudad de Bogot\u00e1, Distrito Capital. Quiero contarles mi experiencia con el coronavirus, COVID-19.\nMi hermana se contagi\u00f3 de COVID-19 y ella me contagi\u00f3 a mi.\nYo estaba muy angustiada y asustada. Me dol\u00eda la cabeza y la garganta, tuve v\u00f3mito, mis ojos me ard\u00edan y ten\u00eda dolor en todo el cuerpo.\n\u00a0Poco a poco me fui recuperando, gracias a Dios. Hasta luego y un abrazo.\n\u00a0\u00a1Hola a todos! Dios les bendiga. Esta es mi se\u00f1a y mi nombre es Lorena.\nNo s\u00e9 c\u00f3mo lleg\u00f3 el COVID-19 a mi familia, pero mi hijo se enferm\u00f3 primero. Not\u00e9 que mi beb\u00e9 de 4 o 5 meses llor\u00f3 durante dos semanas. Le llev\u00e9 al hospital y me informaron que mi beb\u00e9 tenia COVID-19. Me contagi\u00f3 a mi y a mi esposo, o sea, toda la familia.\n\u00bfC\u00f3mo me sent\u00eda con COVID-19? Era muy fuerte, parecido a una gripa, pero s\u00ed fue COVID-19. Fue tan fuerte que me dol\u00eda el est\u00f3mago, mis deposiciones fueron de otro color, me dol\u00eda la cabeza y la espalda. Me sent\u00ed d\u00e9bil y no pod\u00eda saborear ni oler nada, me dio v\u00f3mito.Todo estaba mal.\nDurante ese tiempo, la gente mantuvo la distancia social por seguridad, lo cual me hizo sentir un poco mal. Nos trajeron mercado a la puerta y cuando se fueron yo la recog\u00ed. Despu\u00e9s comimos con mi esposo e hijo. No me sent\u00eda tan mal y trat\u00e9 de tener una actitud positiva sobre el hecho que no pod\u00eda estar con la familia. S\u00e9 que es importante proteger la salud. Ese tiempo de COVID-19 fue una experiencia muy diferente por que nos toc\u00f3 hacer video llamadas y fue muy dificil comunicarnos con otras personas.\nEste a\u00f1o, el COVID-19 sigue y es importante que ustedes cuiden bien su salud, usando el tapabocas, lavando las manos y recuerda que lo m\u00e1s importante es orar unidos a Dios para que nos de buena salud. Tengan fe y que Dios les bendiga.\n\u00a1Un abrazo!\n\u00a0\u00a1Hola a todos! Dios les bendiga. Esta es mi se\u00f1a y mi nombre es Edwin.\n\u00bfC\u00f3mo lleg\u00f3 el COVID-19 a mi hogar? Ni idea. Yo iba a mi trabajo normalmente, regresando a la casa. Mi familia quedaba en casa. De pronto, se enferm\u00f3 mi hijo que era todav\u00eda beb\u00e9. No s\u00e9 si \u00e9l me contagi\u00f3, pero al fin, no supe c\u00f3mo entr\u00f3 el virus.\nLlevamos a mi hijo al hospital y despu\u00e9s me empez\u00f3 a doler la garganta, la parte baja de mi espalda y tuve fiebre. Pasando el tiempo, me dol\u00eda m\u00e1s mi garganta. Rechac\u00e9 la comida y me toc\u00f3 ir al ba\u00f1o con frecuencia. Mi esposa y yo intentamos comer, pero no nos sent\u00edamos bien y rechazamos los alimentos. Me toc\u00f3 quedar en un cuarto de mi casa por 15 dias.\nMe sent\u00ed mal por mantener distancia social; eso me estresaba. Queria y necesitaba levantar a mi hijo, pero no pod\u00eda alzarle, ni dar un beso ni un abrazo a mi esposa. No quer\u00eda contagiarles y me toc\u00f3 quedarme solo en un cuarto y no salir. Mi hermano me ayudaba trayendo mercado, los medicamentos y otras cosas. Explic\u00f3 c\u00f3mo tomar los medicamentos. Mi esposa y mi hijo estaban en otro cuarto y no les pod\u00eda ver. Me toc\u00f3 usar el video chat con mi esposa y esto me hizo sentir muy mal. Poco a poco me fui recuperando, y despues pod\u00edamos estar juntos con mi esposa y mi hijo. Ya estamos todos bien en la casa.\nFavor de usar el tapabocas y lavar las manos porque si manipula dinero o toca las barras en el bus se pueden contaminar. Si sale al trabajo o est\u00e1 en casa se debe lavar las manos para protegerse. Hay que lavar las manos o usar gel antibacterial porque los contaminantes est\u00e1n en muchos lugares. No lavar las manos con af\u00e1n, sino con calma, haci\u00e9ndolo seg\u00fan la norma hasta que queden limpias.\u00a0\nMantener la distancia social. No diga que eso no importa por que se puede enfermar. A\u00fan despu\u00e9s de recuperarme, sigo usando el tapabocas. No d\u00e9 abrazos\u00a0 ni la mano a otros y mantenga las distancias para su seguridad. Nos cuidamos como familia aunque ya pasamos por el COVID-19. Quiero aconsejarles que usen el tapabocas, mantengan la distancia social y tengan mucho cuidado con el COVID-19. Dios les bendiga. Hay que orar a Dios para que nos proteja a todos.\n\n"
    },
    "brandingProjectName": "Local-Community",
    "contentLanguages": [
        "spa",
        "csn"
    ],
    "copyright": "Copyright \u00a9 2021, ASOCIACI\u00d3N CRISTIANA MANOS EN ACCI\u00d3N",
    "country": "",
    "credits": "",
    "district": "",
    "features": [
        "signLanguage",
        "signLanguage:csn"
    ],
    "folio": false,
    "imported-book-source-url": null,
    "internetLimits": null,
    "isRtl": false,
    "isbn": "",
    "langPointers": [
        {
            "__type": "Pointer",
            "className": "language",
            "objectId": "asUh6dYuEO"
        },
        {
            "__type": "Pointer",
            "className": "language",
            "objectId": "L5o89HLV0w"
        }
    ],
    "language-display-names": {
        "csn": "LENGUA DE SE\u00d1AS COLOMBIANA (LSC)",
        "es": "Spanish"
    },
    "languages": [],
    "license": "cc-by-nc",
    "licenseNotes": null,
    "originalPublisher": null,
    "originalTitle": "Las Experiencias de las Personas Sordas\ny Sordociegas con COVID-19",
    "page-number-style": "Decimal",
    "pageCount": 25,
    "phashOfFirstContentImage": null,
    "province": "",
    "publisher": null,
    "readingLevelDescription": null,
    "subjects": null,
    "suitableForMakingShells": false,
    "suitableForMakingTemplates": false,
    "suitableForVernacularLibrary": true,
    "summary": null,
    "tags": [
        "topic:Health"
    ],
    "title": "Las Experiencias de las Personas Sordas\ny Sordociegas con COVID-19",
    "typicalAgeRange": null,
    "use-original-copyright": false
}